[第二季][ＲＰＧ] 打機識左個AI女朋友？！ 《一起成為魔王吧》 第六版

上回提要： 打敗大天使長後得到‘精靈字典’，解開‘月羅族’的謎團。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
第一季 一起討伐魔王吧 ：
第二季 第一版：
第二季 第二版：
第二季 第三版：
第二季 第四版：
第二季 第五版：

一起成為魔王吧

己知職業表

一轉 二轉 三轉 四轉（隱藏） 五轉

血魔 － 食師
浪人＜
狂戰士 － 暴君
劍士＜
禁衛軍 －守魂使
騎士＜
騎兵 －翼騎兵 —帝騎兵
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
行刑官 － 判官
神官＜
主教 － 樞機
神職者＜
木靈 － 地靈 —原靈
異教徙＜
修羅 － 狂熱者
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

賢者 － 魔源師
巫師＜
鏡像師 － 幻像師
魔法師＜
馭魔師 －
召喚使＜
靈媒 － 稱魂師
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
影鬼 － 夢魘
刺客＜
毒劑師 －
弓箭手＜
陷阱師 － 工程師
獵人＜
狙擊手－狩魔人

————————————————————————————

徵角表：

名：
姓別：
技能：
性格：

第二十五章—十二人殉

午夜，銀月低垂。

一點點白光在紫羅蘭色的花叢裡悄悄閃爍，白光染上花瓣的紫紅變成
胭脂光球，無盡的花海像聖誕燈飾般夢幻迷人。

「只摘發光的‘熟花’，它們要吸引‘麻蜂鳥’播粉，這段時間特別香！」
一名ＮＰＣ村姑提着花籃跟３名同伴採花。

４人在腰高的花海排成一線，細心摘下沿路遇上的‘光花’。

採花少女們妙音飄飄地歌唱，令此仙境色香味俱全，教人流連忘返。

花籃慢慢變成‘燈籠’，把身邊數米花叢照亮。

「我們休息一下吧～」ＮＰＣ少女們走到花海旁的石堆上稍作休息。

「我到河邊取點水。」一名綠髮少女離開大隊。

她穿過小片樹林，蹲到月光冷河旁把羊皮水袋塞進水裡，它馬上咕嚕
咕嚕喝飽，變得漲卜卜。

綠髮少女優雅地把水袋勾在腰布上，手指沾濕河水開始疏理自己的頭
髮。

水袋扑通一聲跌進河裡，被水流帶走。

少女大驚，馬上提起花籃追趕—————一雙粉紅色的美瞳在黑暗中
凝視着她。

綠髮少女不敢動彈，她站在十米之外也感覺到自己已經變成獵物。

一個粉紅眼少女步出，把一隻羊皮水袋交給綠髮少女。

「謝…謝謝。」綠髮少女喜出望外，赫見粉紅眼少女衣衫襤褸，蓬頭
垢面，外表跟野人無異。

她皮膚比白光更白，看上去滑如蛋白，只有人類的貴族才可以保持這
種膚質，綠髮少女嘖嘖稱奇看着‘女野人’的耐人尋味的外表。

女野人雙眼卻像扭曲的水晶一樣悲傷，落寞回頭露出孤單的背影。

「那個！你肚餓嗎？」綠髮少女微笑問。

女野人慢慢回頭。

「錆」女野人幽幽道。

「肚‧餓‧？」綠髮少女輕拍肚子，五指聚成一束擠向嘴唇問。

女野人重覆她的動作，然後點頭。

「跟我來吧～」綠髮少女不嫌棄女野人發臭污穢的身體，熱情地拉着
她的手回到同伴身邊。

「對啊～聽說聖白花大教堂後天要選出教皇了，希望他可以再次為姆
大陸‘祈福’吧。我們失去拉洛神的恩賜後農作物開始失收，糧食價格上
漲不少了。」

「希望當天宮庭的貴族王子也會出席‘封聖儀式’，我要好好打扮表現自
己！」

「算吧～～～貴族怎會看得起我們這些鄉村姑娘。」

少女們月下談心，享受時間的流逝。

「蘭卡，你帶了甚麼回來？」橙髮女看到綠髮女拉着一個‘野人’回來，
驚問。

一陣惡臭隨之而來，少女們立即掩鼻。

「這位姐姐剛剛幫我拾起水袋，我想分她一點食物。」蘭卡笑說。

「她跟死豬一樣臭…」橙髮少女向藍髮大姊竊竊的語。

「蘭卡，我們沒有帶過多食物。你把自己的口糧分給她吧。」藍髮大
姊冷淡說，然後把一條乾硬如紙皮的長麵包交給蘭卡。

「我的奶油呢？潔西卡，你又偷吃了？」蘭卡朝橙髮女皺眉說。

「沒有啊～」潔西卡聳肩否認。

「忘記擦嘴了，潔西卡。」紅髮女一句刺破橙髮女的慌言。
「用我的吧。」紅髮女把一份奶油用白布包好，交給蘭卡。

「謝謝黑木姐姐。」蘭卡向紅髮女道謝。

「蘭卡，你跟新朋友到旁邊吃吧。她幾乎把夜光花都臭熄了。」毒舌
的藍髮女說。

蘭卡臭出鬼臉，跟女野人離開。

「貝斯，你看到她的眼睛了嗎？」潔西卡驚問。

「看到了！像粉紅鑽一樣美麗！」藍髮女大力點頭。

「她的皮膚跟貴族一樣好，說不定她的某種族的落難王室。」潔西卡
說。

「你說那雙眼睛賣到‘黑市’值多少龍幣？」貝斯問。

「哇～我爸爸上次在幽語森林獵到一頭‘嵐鹿’。它的藍色眼睛已經賣了
２５０龍幣，我換了兩套衣服呢！」潔西卡讚嘆說。

「粉紅色的眼球從未見過啊………」貝斯奸笑說。

「………………………」黑木假裝自己聽不到，低頭整理花籃。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

蘭卡拉着女野人走到樹底，把半份紙皮包分給她。

女野人接過麵包，立即塞到嘴巴狂咬。

「別急別急～」蘭卡輕拍她的背脊，倒了一杯水蜂蜜茶給她。

女野人狼吞虎嚥，不用半分鐘已經吃完，眼睛又盯着蘭卡懂中的半塊
麵包。

「不可以啊～這是我今天的晚餐！」蘭卡見狀立即把麵包攬緊。

女野人失望垂頭，用尖長的手指夾起泥地的麵包屑送到口中。

蘭卡看到女野人像餓鬼般連垃圾也不放過，搖頭噗息送上一塊奶油麵
包。

女野人接過麵包，驚愕地看着蘭卡。

「只有這片而已～」蘭卡笑說。

二人開始在樹下一同進食。

「你叫甚麼名字？」蘭卡咬着麵包問。

「塔瑪杜克‧爾瑪薩莎‧莎薩也。」女野人飛快說，蘭卡當埸呆滯。

「蠻長呢…」蘭卡苦笑說。

「莎薩也。」女野人回答，一邊舔吮手指上的奶油。

「哇～好酷的名字！好像精靈的名字呢！」蘭卡興奮說。

莎薩也聽到精靈二字後微微一笑，沒有回應。

「這麼晚了你一個人在郊外遊盪不怕嗎？古滋附近有很多怪蟲啊。」
蘭卡問。

莎薩也搖頭，舉頭凝視月亮。

「你的眼睛好美…」蘭卡被莎薩也夢幻的粉紅眼睛勾去魂魄。

莎薩也突然站起來，呼吸變得急喘。

「你要走了嗎？」蘭卡急問。

「１２，蠼?轖?趉]！」莎薩也皺眉說。

「１２？甚麼１２？」蘭卡皺眉問。

「蘭卡～～～～～我沖了一杯‘特濃蜂蜜’給你的朋友喝啊！」貝斯拿着
一杯熱茶跑來。

「太好了貝斯姐姐。咦，為甚麼你用黑木姐姐的杯？潔西卡呢？」蘭
卡大喜，接過熱茶。

「你別管，快把茶交給你朋友吧。」貝斯滿額大汗說。

蘭卡把嘴唇貼到杯上。

「喂你別喝啊！」貝斯急忙推開蘭卡，翻出少許熱茶。

「我吹涼一點而已，小器！」蘭卡手背熱燙，把熱杯交給莎薩也。

莎薩也皺眉凝視熱茶，貝斯及蘭卡急急點頭。

莎薩也舉杯而盡，把餘溫香杯還給蘭卡。

「怎樣？我們自家製的蜂蜜好喝吧！」蘭卡笑說。

莎薩也突然肚子抽痛，倒在地上打滾。

「怎麼了？！」蘭卡立即撲前按着莎薩也，急得哭起來。

「嘻嘻～～～～～發財了。」貝斯站狂旁冷眼旁觀。

「快拿水袋來，貝斯姐姐！」蘭卡把手掌塞進莎薩也的嘴巴防止她咬
到自己舌頭。

「中了‘銀葉藤’毒的人５分鐘後便會毒發身亡，有水也沒用啊！」貝斯
冷笑說。

「‘銀葉藤’？！」蘭卡大驚。

「你敢洩露的話——————」貝斯恐嚇蘭卡。

「啊！！！！！！！！！！！！！！！！」蘭卡突然痛徹心扉，手掌
劇痛。

莎薩也全身抽搐，狠狠咬住蘭卡的手掌。

「蠢材！快把手掌拔出來啊！」貝斯大急，腳着莎薩也的臉扯起蘭卡
的手臂。

「哇啊！！！！！！！！！好痛啊！！！！！別拉！！！！！」蘭卡
大哭，整個花田也聽到她的尖叫。

貝斯隨口拾起一塊石頭就皇莎薩也臉上敲打。

砰！砰！砰！砰！砰！

莎薩也半張白臉被打得血肉模擬，露出牙齒。

蘭卡半隻手掌幾乎被她咬斷，深可見骨，跟莎薩也的血液混在一起。

「快死啊怪物！！！！！！！！！！」貝斯嚇得哭起來。

莎薩也突然身體一軟，終於鬆開嘴巴。

蘭卡的手掌被從中咬成兩截，鮮血淋漓。

「好痛啊！！！！哇啊！！！！」蘭卡渾身發熱，倒在地上嚎哭。

「怎麼了？！」潔西卡押着被反綁雙手的黑木跑過來。

「那隻怪物攻擊蘭卡了！」貝斯已經忘記挖出莎薩也的眼睛，專心照
顧蘭卡的傷口。

「甚麼牙力？！」潔西卡看到蘭卡的斷掌後大驚後退。

黑木立即用力掙扎，貝斯馬上放開她。

「縫針、布、清水，把樹底的紅野菊掐成汁液！」黑木二話不說為蘭
卡評估傷勢，一邊安慰蘭卡。

此時蘭卡嘴唇發紫，在黑木懷中昏死過去。

「蘭卡………不會吧。」貝斯及潔西卡嚇得停止心跳。

「快去啊！」黑木怒吼，二人回神過去收集用品。

黑木舉起蘭卡的傷口查看，有兩排整齊的牙齒血印，斷皮附近開始纏
着黑色的血紋。

「這些是………」黑木俯身貼近傷口查看。

蘭卡慢慢張開眼睛—————張開滿佈紅絲的眼睛看着黑木的頸部。

「蘭卡你醒—————」

噗滋～～～～～～～～～～～～～～

「喂！你有紗布嗎？！」潔西卡在自己的花籃翻尋，只找到縫針。

「撕碎你的裙吧！」貝斯在樹底七手八腳收集紅野菊，怒吼。

二人拿着急救用品跑回去，看到黑木及蘭卡也倒在地上。

「你要的用品……………蘭卡？」貝斯喘氣交出花籃，赫見蘭卡滿嘴鮮
血，臉目猙獰看着自己。

「不………不死族！！！她變成不死族了！！！」潔西卡指着蘭卡身上
的‘狀態’尖叫。

此時倒在地上的莎薩也突然四肢扭曲，以突兀的姿態站起來。

她的皮膚再次變得枯黃乾瘦，滿嘴獠牙———雙眼變成血紅色。

莎薩也慢慢抬頭看着二人………………

「哇啊～～～～！！！！！」

令人毛骨悚然的碎肉聲響徹花田。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

天空泛起魚肚白，莎薩也從花海中醒來。

她的‘詛咒變身時間’已經過去，輕眨着粉紅眼。

莎薩也大急回到河邊的樹線———————蘭卡及黑木已經變成活
屍，滿身爛肉站在地上發呆。

莎薩也跪在地上看着蘭卡，突然發狂抓地，仰天痛哭。

可惜拉洛沒有憐憫她，只是落下兩塊樹葉為蘭卡及黑木送葬。

莎薩也斷腸嚎哭，良久過後才冷靜下來。

她走到黑木的活屍面前，挖出她的灰色眼睛，黑木馬上倒地，變成光
塵消失。

「陼w ………」莎薩也走到蘭卡面前，輕唸一句，再挖出蘭卡雙目。

天亮了。

她回頭呆望美麗的花田。

莎薩也再次變成孤獨一人，無人跟她分享美景。

「有信心嗎？」卡斯特站在樹上凝視了整晚，把事情看得一清二楚。

「嗯…雖然有點不習慣這個buddy。」松美正使用一個奪回來的山賊身
體說。

「buddy？」卡斯特皺眉問。

「松美，身體是b—o—d—y，body。」神神子說。

「body。」松美尷尬補中。

「這位朋友，你已跟蹤她兩星期。你一發現異樣馬上拉走我們啊！」
卡斯特向怪獸說。

「嗯，我已經知道大約知道她的行動模式。」怪獸扛制着一隻哥布林
跟在二人身後。

「不怕，加奈、及懶然已經控制蟲族在四周保護我們。」松美說。

「那麼……去吧。」三人從樹上躍下，慢慢接近月羅少女。

上一版又攻城又機制~幫我餵飽左正皮先呀

新post 留名

柑柑報到 還我性感魅魔

嘩屌 挖眼咁撚重口味
女NPC 原來都有妒忌設定

數字人報個靚到
話事話，而家係唔係終於要入俄服終章啦

錯字 趕住出

一切都係gm嘅設定
講起gm，都好耐冇見過佢地
粉眼女精靈，受詛咒，殺人會變不死族
挖眼會解脫，留名睇古精靈血統分支嘅重大發現

之類

文

留名

新post留名

留名幫推
p.s.樓主文呀！！！

先留名後睇文

哥布林why me

唔係史萊姆已經要感謝樓豬

史萊姆仲得意

班俄佬可唔可以分下莊閒

喂，渣古嚟架

Push push

有心，同時要俄佬同NPC溝通

又要衝劇情

點解松美可以用蟲族以外的身體ge?

岩啦打多d啦

NPC就得 佢地可以打隱藏種族架嘛

我係唔係出文出太密令每個post完太快

唔係
係太慢
d人追文追爆post

怪獸同哥布林 成件事好match

係太慢，搞到我地成日追你變推po

我都叫慢

一隻gay既哥布林
邊個想俾哥布林插菊

一日無一萬字都叫慢啦

海族龍族

點解可以搶個山賊黎控制

果啲低級NPC同哥布林一樣不值一提

文呢

讚下我今次條link冇錯

樓主經過六次嘅嘗試終於成功
好感動

咁就即刻出多更慶祝下

基本野要有先

話說上個post六口同尼菲特咪喺高塔碰面嘅
嗰時已經網聚左？
如果唔係尼菲特點知六口真實咩樣？

1623

1723

「Здравствуйте.」卡斯特遠在數十米外大叫揮手。

月羅少女回望一眼，然後急步離去。

三人面面相覷。

「你嚇怕她了！」怪獸生氣說。

「我正是避免嚇怕她所以預先打招呼！」卡斯特不忿反駁。

「追上去吧，要令她習慣我們的存在。」松美束緊山賊腰帶，追縱月羅
少女。

三人快速穿越百花爭艷的花海，尾隨月羅少女進入森林。

「你對ＮＰＣ蠻了解啊。」卡斯特跟松美搭訕。

「ＮＰＣ跟玩家的界線模糊得很啊。」松美意味深長說。

「你對ＮＰＣ有特殊僻好？」卡斯特奸笑問。

「反過來說會公平一點。」松美苦笑回答。

「你們人口多嗎？」卡斯特向腳邊醜陋的黃皮哥布林問，開始打聽尼服
的情報。

怪獸及松美立即閉嘴，不敢回答。

大廳眾人同望六口彌生。

「自己決定，自己負責。別把所有責任都推給我。」六口彌生大感冤
枉，遠離螢光幕退到後方。

「還好吧，我公會能夠同時動員６００名玩家左右，加上ＮＰＣ部隊約
２０００人吧。」松美決定跟卡斯特交換情報，建立信任。

「６００，作為統一伺服器的公會來說太少了吧。」卡斯特不禁偷笑。

此時一隻‘火鱗蝶’在森林上方飛過，留下炎塵尾巴。

月羅少女停下來呆望‘火鱗蝶’，然後靠着樹幹坐下休息。

三人在月羅少女視線範圍內坐下，卻不敢驚動她，遠觀之。

「你們可以動員多少人？」怪獸剔眉反問。

「你指‘黑邪翼’全盛時期嗎？‘大號召’可以集合近５０００人左右。」卡
斯特低頭數算手指，平淡說。

松美及怪獸啞口無言。

「富足滋惡。幾個領主儲到一定實力便推翻我會長了。」卡斯特搖頭苦
笑，拿出一瓶伏特加遞給松美及怪獸。

二人婉拒，卡斯特不以為然，獨自享受。

「你是橡膠（rubber）的領主之一嗎？」松美問，拿出熱茶輕嚼。

「Rebel（叛亂）。」怪獸補充。

「我既不是領主，也沒有叛亂。我只是趁機離開公會，在兩陣之間的‘不
管之地’享受真正的自由而已。」卡斯特拿出醃酸瓜配酒，俄語口音越來
越重。

「為甚麼你會跟隨娜茜提亞？她比叛軍更激進啊。」怪獸好奇問，松美
大力點頭。

「我們俄羅斯人從小學習民主的壞處，卻從未擁有。它就像傳說一樣藏
在我們心中，無論好壞也想擁有。弗拉米基爾從未打算建立一個烏托
邦，他單純以武力及魅力征服我們。但自從他入侵其他伺服器───」
卡斯特說着。

「我的母伺服器。」怪獸打趣道。

「對，你們的伺服器。他在我服的露面時間急降，相反副會長安契諾娃
的權力無限放大。她降低稅收，擴大自由探索區域深受玩家擁戴。

哈～愚民！為了虛構的理想而戰鬥都是傻瓜。」卡斯特灌下大口伏特
加，凝視酒瓶傻笑。

「娜茜提亞不一樣，她是一個真實的人。為了復仇任意殺戮，多有趣！
哈哈哈哈！」卡斯特大笑說。

母服的玩家幾乎未遇風浪，在卡斯特面前少了兩分蒼桑。

「不過她肯定會心軟，看着瞧吧。」卡斯特滿臉通紅，開始對女山賊松
美毛手毛腳。

松美急忙讓開。

「追問他甚麼意思。」六口彌生很在意卡斯特這句說話。

「為甚麼她會心軟呢？」松美用雙手擋着胸部，苦笑問。

「狼會換毛，卻不換性格。」卡斯特一口氣乾了餘下的伏特加，眼帶邪
氣笑視二人。

卡斯特在怪獸眼中甚為帥氣，只是那頭藍髮有點怪。

月羅少女好奇地看着他們交談，慢慢放下警戒。

他們就此過了一個懶洋洋的上午。

「醒來！有異樣！」加奈嚴肅道。

林中突然喧聲四起。

「別慢吞吞，行啊！」

抽打皮鞭的聲音，少女的哭號隨之而來。

卡斯特馬上帶二人躲到長草之後。

十多個ＮＰＣ少女頸部被鎖上鐵鏈，像牲畜般被５名玩家押送向普拉姆
斯。

月羅少女正躲在隊伍旁的樹幹後，任何動作也會引起注意。

她立即把身體壓向樹木，祈求隊伍盡快離開。

「全部都是妙齡少女，胃口真大啊。」卡斯特打趣說。

「她會不會被發現啊？」松美擔憂問。

「神官、兩個騎兵及法師。沒有狙擊手的偵察機應無問題。」卡斯特短
短數秒已經掌握潛在威脅，完成評估。

隊伍已經越過大半，月羅少女只差少許便安然渡過。

嗡～～～～～～～～～～～～～～～一架偵察機從後緩緩飛來。

「喂，右邊有一個啊！」殿後的狙擊手大叫。

月羅少女手腳並用逃命，但馬上被騎兵追上，踩在鐵蹄之下。

「哇～好美！要不要先玩一下？」騎兵拿出白布笑問。

「千萬不要，萬一她們的‘魔力反應’下降便怪罪我們了。」另一名騎兵
打甩同伴的白布，把少女綁到隊伍之中。

「怎麼辦？！」松美驚問。

「我跟懶然已經準備好了！」加奈馬上回答，百多隻原基蟲已在地底就
位。

「你是影鬼對吧？讓我告訴你。暗殺的藝術吧～」卡斯特焉然一笑，抽
出黑王匕首………

嗖───

松美肩上一癢，被劃出細長的傷口，卡斯特伸指一探………

「嗚啊～！」松美吃痛尖叫。

「別死。」卡斯特輕拍松美的頭髮，消失於二人眼前。

「還有一個女山賊啊！」狙擊手說。

騎兵馬上衝前追捕。

矮小的哥布林立即縮到石塊下，松美剛負傷逃跑。

「到底要多少個？」神官皺眉問。

「誰知道。」魔法師氣餒回答。

狙擊手被從後劏喉，背刺數刀死亡。

神官及魔法師看到隊友死訊大驚，馬上抽出武器。

「敵襲！快回來！！！」神官大吼，騎兵們大驚回頭。

被押送的少女突然尖叫，魔法師握着法杖走到前方查看，並無異樣。

回頭卻看到主教呆望自己，然後頭顱像西瓜般從頸上滾下來────身
穿黑斗蓬卡斯特從斷頭處對他陰森微笑。

魔法師掉頭就跑，被卡斯特用黑繩拉住！

「三倍動能！！！」兩名騎兵馬上回頭救援。

卡斯特拉巫師到身邊，輕描淡寫一刀秒殺，然後悠然自得站在少女隊伍
前方。他一邊微笑，一邊用黑斗蓬抹去匕首上的血跡恭侯騎兵。

兩把騎矛同時刺到。

他向前一滾，瞬間隱形。

騎兵剎那間失去目標，來不及煞停馬步─────

啪滋～～～～～～～～～～

他們迎頭撞進少女隊伍中央，頓時血肉橫飛，多名女孩當埸慘死。

二騎被少女頸上的鐵鏈截停，從那片爛肉中拉馬回首，卻被卡斯特從後
撲倒，摔下座騎。

笨重的裝甲令他們‘硬直’時間大增，掙扎站起。

卡斯特手臂一轉，鐵鏈像靈蛇般套着二人頸部。

腳踏臂拉，鐵鏈‘錚’一聲索緊。

二騎變成被綁在繩上風乾的活魚極力掙扎。

他們被勒得滿臉通紅，眼珠幾乎爆開，手指像軟弱無力的海葵般抓向頸
上鐵鏈。

卡斯特鎖緊臂彎一扯，咔一聲拉斷二人頸骨。

眾人看魔術表演般呆望卡斯特。

「觀察、預測、行動，缺一不可才是藝術啊。」卡斯特把匕首收回腰
間。

松美一直跟神神子共同行動，首次近距離目睹‘夢魘’以少勝多的實戰，
瞬間對卡斯特佩服得五體投地。

「你………那條鐵鏈是計劃之內嗎？」松美驚問。

「先把她放出來吧。」卡斯特經過她身邊，慢慢走向被五花大綁的月羅
少女。

「為甚麼他們要綁架這批少女………」怪獸走到血肉模糊的大路，看着
屍體沉思。

終於教松美

覺得俄服遲d叛變

文？

點解六口好似蠢左

「撫Y澆媏nk饙丈n6窷_2? 剄狎 」月羅少女大力掙扎，對着三人怒吼。

卡斯特拿出‘精靈字典’，慢慢掀開。

「系統提示：正使用‘精靈字典’。」

「nk饙丈n6窷_2———否則我會殺死你！！！」月羅少女怒吼。

他們終於聽懂月羅少女的語言。

「聽得懂嗎？」卡斯特嘗試說。

月羅少女瞬間石化，震驚地看着卡斯特。

「松精靈的語言………」月羅少女顫抖說，鼻子一酸，雙眼通紅。

卡斯特抽出匕首，月羅少女嚇得縮起身體成球。

「別怕，你安全了。」松美跪在她身邊說。

月羅少女依然渾身顫抖，粉紅大眼死瞪着三人，一臉驚惶。

卡斯特小心翼翼把她手腕及腳腕的繩索割斷。

月羅少女脫身後馬上退靠在樹幹，遠離三人。

他們乖乖原地住下，讓月羅少女擁有自己的空間冷靜。

「她好像特別提防我跟你呢…」卡斯特和松美輕聲說。

「我們都是‘人類’啊………」松美咬着嘴唇回答。

「讓我試試看吧。」怪獸慢慢接近月羅少女，她並不害怕這隻小哥布
林。

哥布林從小腰包掏出一條薰魚放在少女面前。

「吃吧，你肚餓了。」松美拿出水果及火腿跟卡斯特野餐，令月羅少
女放鬆心情。

月羅少女拾起薰魚，輕聞一下便放到地上。

「不合口味嗎？試試這個。」松美故意把一片奶油麵包送到她面前。

她放慢動作，輕輕進入月羅少女的‘心理安全空間’。

月羅少女點戰戰兢兢接過麵包，松美心滿意足，慢慢後退。

４人平靜地過了半小時，鳥語漸漸沖淡緊張感。

哥布林更大膽坐在月羅少女身旁，嘗試以體溫溶化她的內心。

「你們不是松精靈………為甚麼懂得松精靈語？」月羅少女終於開口
問。

三人喜上眉梢，他們終於打開對話匣子了。

「我們找到這本‘精靈字典’，上面記載了松精靈的歷史及文字。」卡斯
特指着古書說。

月羅少女點頭，再沒有追問。

「莎薩也，嗎？」松美準確讀出她的名字。

「為甚麼你會知道？你認識我嗎？！」莎薩也驚喜問，身體不自覺靠
前。

「我們昨晚聽到你跟採花女的對話。」卡斯特說。

莎薩也失望低頭，情緒低落。

「我再次把人………」莎薩也痛哭起來。

「莎薩也妹妹…你是月羅族的後裔對吧？」松美決定進入她的心防
區，試探口風。

「你們知道月羅族？」莎薩也雙眼閃出光輝。

「知道，我們對月羅族的歷史十分了解。精靈女王驅逐居住在幽語森
林的人類，他們得到松精靈的保護，然後通婚誕下混血族種———月
羅族。」松美把月紅的情報背誦出來。

莎薩也像跟挈友重逢，不斷用力點頭，展露幸福的笑容。

「但月羅族突然消失，發生了甚麼事？」松美已經半身進入莎薩也的
心防區，開始發問。

「我還記得………當晚的火光及小孩的尖叫聲………」莎薩也神色黯然，
慢慢道出遺失的歷史。

「當晚我們完成‘夜月祟拜’後回到屋內休息。我跟弟弟在羊毛床上聽着
媽媽美妙的小曲入睡。

突然守衛用力敲響警鐘，四周戰鼓如雷，我更聽到隔壁姨姨的尖叫。
媽媽立即把我們藏到衣櫃之中，叮囑我們安靜等待。然後她拿着魔杖
衝出房屋………再沒有回來了。

我跟弟弟在黑暗的空間被恐懼煎熬，時間就像靜止一樣漫長。

村子慢慢安靜下來，我推開衣櫃門縫，看到窗外一片燒起通天大火。
三名人類‘皇家衛兵’踢開房門，把我們的床舖及櫃子粗魯地打翻，一個
衛兵慢慢走向我跟弟弟藏身的衣櫃。我當時嚇得不知所措，眼睜睜看
着他打開衣櫃。

弟弟突然握着羊骨法器，以‘藍魔法’擊飛了那個衛兵。

大量衛兵湧進屋子，把我們分別抓走。

我被一塊‘鎖魔布’蒙着雙眼，經過熱哄哄的大街，然後有人把我推倒在
地，解開‘鎖魔布’。

我看到………我的朋友被分成男女兩團，輪流走到前方被一名大法師‘檢
查’。

輪到我時嚇得無法走路，被當成豬般拖到‘大法師’而前，他對我召出一
個魔法陣。

「這個要。」他說。

然後我被帶到一個小黑屋內，中途………我看到沒有被選上的小孩無頭
屍體被堆在轉角的穀倉內。

房間內有多名少女站在魔法陣上等候，我正是第１２個。

一名神職者走到魔法陣中央唸咒，我只記得頭昏腦脹，慢慢失去意
識。

醒來後…我已經死去…我變成一具每到深夜３時便會變成嗜血的不死
族。

我的靈魂被詛咒了。

我餓但是吃不飽、渴但是飲不醉、累但是睡不着。

我嘗試跟其他人溝通，但已經沒有人明白我的語言。

偶然遇到善良的人收留我，但我………總會……………變成一人。」莎薩也
開始哽咽，泣不成聲。

此時松美及卡斯特默默坐在她身邊，哥布林更爬到她的雪白大腿上豎起大耳朵聆聽。

「我好掛念家人，好想知道村子的情況。

但我不知道自己身處何方，我知道只要回到月羅族的村子的話便
可以破解‘不死詛咒’。你們是唯一懂松精靈語的人，一定知道村子的所
在地！可以帶我回村子嗎？！」莎薩也痛哭流涕，捉着松
美的手哀求。

「月羅族的村………數百年前已經被燒毀，更在歷史上被抹去記載。怎可能找到啊？」松美跟卡斯特耳語，生怕任務失敗莎薩也會追殺他們。

莎薩也聽力驚人，聽到松美的話後哭得更利害。

「別怕，妹妹。我們會盡力幫你，但你必須跟我們合作。你記得村子
的附近的環境嗎？」卡斯特溫柔問。

「我的村子附近有啡棉花樹，一種罕有的綠光蝴蝶在村子北邊的水池
繁殖。我只記得這麼多而已。」莎薩也拭淚回答。

「放心吧莎薩也。我們會幫你解除詛咒的！」卡斯特笑說。

莎薩也大喜，飛撲攬着卡斯特。

卡斯特驚覺她身體像死屍般冰冷，同情她起來。

「要跟她組隊嗎………她每晚會‘變身’一小時…誰去看管她啊？」怪獸皺
眉說。

「‘鎖魔布’！」松美靈機一觸，驚呼。

「月紅，如何獲得‘鎖魔布’？我使用‘線索’。」六口彌生馬上配合松
美。

「‘鎖魔布’—————能夠封殺目標一切‘魔力反應’。任何‘症狀’、‘加
持’或‘詛咒’也無法應用在‘鎖魔布’封印的角色之上。只存在於‘教廷’地
下室的‘禁忌刑具室’。」月紅回答。

三人決定把莎薩也帶回幽語森林的中族地盤。

「莎薩也，這片森林的蟲族會保護你。

千萬別跟其他人接觸，明白嗎？他們想捉捉你做可怕的實驗！」卡斯
特告誡莎薩也。

莎薩也點頭同意。

「我要三隊銀蜻蜓全天侯跟蹤這個月羅族。叫ＡＩ記錄下她的一舉一
動，遇上甚麼人有甚麼反應。全部記下來！」六口彌生馬上下令。

「說話時要用命令口吻，因為你是會長。你永遠對事不對人，別讓人
感到你有機可乘。」六口彌生向尼菲特分享指揮的心得。

尼菲特皺眉點頭，奇怪地看着六口彌生。

「看來………我要殺進聖百花大教堂了………」卡斯特向娜茜提亞報告。

「聖百花大教堂在普拉姆斯啊！你如何進去？！」娜茜提亞大驚。

「我知道，暫緩卡拉夫詛咒的方法了。」卡斯特笑說。

松美終於無咁弱智

六口立flag

老懷安慰 講左六次終於岩

六口係咪quit game喇

樓主之前好似話提前出文時間

我覺得應該係出國讀書之類je,佢混血嘛

之後係外國ser打番過黎尼服，同惜日好友大戰

卡斯特已經成為最撚型男角
唔想睇到卡斯特柒既唯一方法係咪棄故？

佢唔會柒，型到最後

收左幾多錢

我連邊個巴打投稿都唔記得左了

就算卡斯特要死都唔該比佢死得好好睇睇
唔好係因為唔小心kick到腳跌親比人殺死呢d on9 野
雖然佢唔會咁on9
但我覺得你可以寫得出

仆街，咪呀你

難得有個好少少嘅男角，你搞到佢on9死，負皮一定不能少，小心啲呀你

希望樓主可以幫巴打們回復返對男角嘅信心

輕輕一推

先流鳴，再留皮

推

唔好講咁多
文呢？

追哂 留名

新毒留名，目前睇到第三版開頭
順便求開個角
好似無美服角？

名：Laylah
性別：金髮蘿莉
技能：幻像師五轉，精通多國語言。
性格：只傲不驕
美國人，超級天材，擅長諗計，九歲喺MIT讀完博士學位，畢業後做咗網癮少女。
負責喺尼服做魔王軍參謀，點知喺做情報收集嗰陣對神神子一見鍾情。

welcome

留9成設定，美服就要再等等喇

美服

1736

「哇～～～不得了～～～不得了！」懶然驚嘆地欣賞自己的‘身體’，‘原
基蟲’的最終進化形態。

它們的體型不大反小，以接近人型態出現。６足變成手腳４肢，剩下的
２足變成刀鐮藏於背後，適時可張開作滑翔翼之用。

「嘖～啡木棉樹及綠光蝴蝶…垃圾情報。啡木棉樹隨處可見，古滋有、
普拉姆斯有、哈格古有，甚至連副本也有。至於數百年前的蝴蝶怎可能
找到，樹隨手可挖十個水塘啦。」加奈把手腳刺進樹幹，遠眺一望無際
的林色。

「叫尼菲特產旌此形態的原基蟲，然後帶領母服的玩家湧進俄服大殺四
方，連神台匙石也不需要了。」懶然不斷舞動纖幼有力的四肢，躍躍欲
試這身體的威力。

「別弱智好嗎？獵殺近３００玩家的‘魂素’只夠生產１隻‘終態’原基蟲。
此外‘蟲族’沒有‘英雄單位’，最終形態的原基蟲可算作‘蟲王’，上限只有
９隻。老實破解劇情吧，渣渣！」加奈不耐煩說。

懶然從數十米高的樹幹躍下，空中微調四肢，平穩落地，安靜得連花朵
上的蝴蝶也沒有驚動。

「不行………我要找人試刀………」懶然已經壓不住殺人的慾望，渾身
痕癢。

此時樹正跟娜茜提亞在營地相言甚歡。

「也好……………」加奈展開背鐮，慢慢滑翔飛行。

「對啊！所以我覺得去沙灘好無聊。」樹大笑說。

「哈～我可是愛死陽光與沙灘了。俄羅斯的冬天漫天飛雪，每天下午４
時便日落。所以大家都珍惜陽光普照的日子，有機會便到公園日光
浴。」娜茜提亞跟樹已經非常熟絡，如影隨形。

「日～光～俗？」樹看着娜茜提亞曼妙的身材笑吟吟。

「你要試試看嗎？感覺────Oсторожно（小心）！！！」娜茜提
亞突然舉起粉晶杖大叫。

叮！

鋒利的黑鐮被冰盾擋下，幾乎劈開樹的頭顱。

樹嚇得全身變綠，情急下滾到娜茜提亞的裙底去。

「What is this？！」娜茜提亞震驚地看着前方長翼的‘異形’。

樹從娜茜提亞的裙底伸出頭顱。

「誰啊？！你差點劈死我了！」樹眼見是己方蟲族，立即破口大罵。

「你給我滾出來！」加奈看到樹窩在娜茜提亞裙裡氣炸胸膛。

「加奈？！為甚麼攻擊我啊？！」樹在娜茜提亞裙裡不停蠕動。

娜茜提亞害羞地按着魔袍退後，把樹像蛋一樣痾出來。

「很爽是吧？！攻完城放假便跟她朝夕相對，去死吧渣渣！！！！！」
加奈不精通近戰武器，手腳笨重地斬向樹。

他急忙召出土牆擋開人形蟲，一溜煙從泥坑爬走。

加奈斬破土牆後馬上追斬樹。

娜茜提亞一頭霧水看着二人打鬧，哭笑不得。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「月紅曾說‘月羅族’被蕾 趕出幽語森林後定居在大教堂及普拉姆斯的
東邊交匯處。啡木棉隨處可見，綠光蝶已經絕種。恐怕我們要用蟲族挖
地探索了。」六口彌生整合月紅的情報，劃出搜索範圍。

「不等他們得到‘鎖魔布’嗎？」尼菲特問。

「太慢了。怪獸說月羅少女變身時間最長是１.５小時，我們有足夠人
力把她捉回來。他們只為解除大劍的詛咒才會如此熱衷。」六口彌生不
屑回答，早洞察到卡斯特的動機。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「莎薩也～～～」松美拿着一袋水果烤肉及糖檸檬汁，一手拿着‘精靈字
典’走向林中一條大枯木。

一雙機警的粉紅眼睛在枯木破洞盯着松美，然後莎薩也慢慢從樹幹裡爬
出來。

松美向她熱情招手，莎薩也猶豫不決，松美決定走到她身旁。

「你喜歡烤肉吧？這些糖檸檬是我服一個美女親手醃製，口味獨一無
二，你肯定要試試！」松美把五顏旗色的食物鋪滿地面，任由莎薩也自
由選食。

「我…可以嗎。其實我不用進食………」莎薩也受寵若驚。

但她每次開口也傳出陣陣屍臭味，大煞風景。

「隨便～這些都是屬程送給你的。你肯定好久沒有嚐到新鮮的食物
了。」松美把一條雞腿送到她面前。

莎薩也馬上被烤雞腿的香味吸引，張口狂吃起來。

松美在旁靜靜等候，不時為她送上果汁。

莎薩也顧不上食相吸吮手指的雞油，另一手已經抓向香噴噴的軟麵包。

「喜歡嗎？」松美笑問，莎薩也瘋狂點頭。

「盡情吃吧，不夠我回去補充！」松美輕輕拍打莎薩也肩膀。

莎薩也本能一縮，然後放下介心讓松美輕拍自己。

「源歸大地，我們只攝所需。」莎薩也回答，甚有宗教成份。

松美呆呆點頭，只好再送上一杯檸檬汁。

「這個………很好喝！」整杯檸檬汁被莎薩也倒進胃裡，她更伸出紫色
的吞頭舔去杯內的殘汁。

「過來！」松美向莎薩也招手，莎薩也半猶豫地坐過去。

松美拿出一瓶‘黃菊粉’灑在她凌亂的黑髮上，開始為莎薩也梳髮。

莎薩也立即嬌狀大作，不斷退縮。

「怎麼了？」松美怪問。

「月羅族只有妻子會為丈夫理髮………」莎薩也害羞說。

「放心，我是男孩子，使用女角色而已。」松美淡然一笑說。

「妻子只是‘角色’，並無特定性別。」莎薩也回答。

「哈～放心吧，只是幫你打扮而已。別無他意。」松美繼續為她梳髮。

莎薩也突然回頭，默默看着松美。

松美馬上低頭，以免發生甚麼誤會。

「松美先生，請抬頭。」莎薩也說，然後在地上掐碎泥塊，在松美額上
畫了一個半月。

「願月神祝福你，松美先生。」莎薩也用姆指按着泥月，閉上粉紅眼祈
禱。

松美驚奇地看着她表演月羅族的傳統儀式，甚為有趣。

「莎薩也，你知道…為甚麼當時人類會攻擊你們的村嗎？」松美見時機
成熟，開始刺探情報。

「我只記得當時有１２個少女被綁在魔法陣內。我從村長的魔法課上學
過那是‘淨化式’的魔法陣，但只見過最多３人的‘淨化式’。」莎薩也回
答。

「你記得自己被帶到那裡嗎？」松美追問。

「我一直意識模糊。只記得經過一段濕冷的區域、很多蟲鳴，最後被帶
進地底深處去。」莎薩也皺眉回答，松美馬上筆記下所有情報。

「還有嗎？」松美再問。

「記不起了。我再有意識時已經………變成這樣。」莎薩也黯然說。

「哦～～～不要緊，我們下次再聊吧！有甚麼喜歡吃嗎？我再帶給
你！」松美笑說。

「這個生果很好吃！」莎薩也拿起一隻心型紅蘋果說。

「這是桉樹頂上的‘紅心果’，很罕有的啊！」松美接過‘紅心果’笑說。

「還有這瓶是‘紅莓醬’嗎？味道很清甜啊！」莎薩也貪心問。

「這是‘黃金草’的醬汁，塗麵包吃的。」松美苦笑說。

「‘黃金草’明明跟蘋果一樣，好奇怪的名字。」莎薩也皺眉說，繼續進
食。

松美大感奇怪，明明是兩種食品，為甚麼是一樣？

她看着滿地地上五顏六色的食物苦思，一道天雷打在她天靈蓋上！

「顏色………」松美馬上盯着莎薩也的粉紅眼睛。

「難道……色盲？！」

仲有冇

屌，ot出架篇文。 等下啦

等多你兩粒鐘

痴線，有線索先黎停

睇黎型的男角就只有死的下場...

雖然大概估到，但係嗰1成係咩

性格上

求角色

名: 依時(Easy)
性別:男
技能:工程師,善於分析情佈及配合地形設置陷阱，能大範圍殺敵，善於城務防守。得知俄服帝騎威力後，專心研發高射炮

性格:有德國血統的混血兒，精通德文。服從性高，忠心，iq甚高，重友情，認為四海之內皆兄弟。跟多多搵食，主責防守，意見多獲多多接納。

因估計日後不同服的魔王發展，少不了城戰，再加上火良野掘起，城戰需要更多防守力。另如德國入侵，可諗吓玩雙重間碟

樹好有艷福

又真係估中咗，發出嚟之後我都覺得唔係咁好

BTW, thanks bro.

入黎比個正皮樓豬

0108 文？

深夜——————

「３隻。」一群玩家圍在螢幕前打賭着甚麼。

「５隻。」另一人搖頭反對。

「１０隻！」最後一人堅定說，然後添了１０００龍幣進皮袋。

「第７隊作先鋒，然後是８及９隊。假如被全殲便撒退，擴大包圍
網。」六口彌生說。

「準備，要來了！」怪獸看着系統時間倒數。

「嗚啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！」

夜森傳來一聲悲慟的慘叫，莎薩也變成一隻四肢瘦長的血屍。

５隻原基蟲立即包圍她，希望以武力困住她的活動範圍。

莎薩也果斷迎戰，上一陣便撕碎了‘原基蟲’的前足。

她躍到蟲團後方，閃步衝前，手臂從後刺穿‘原基蟲’的身體，抽出整串
灰白色的內臟。

「快咬！不用留情！」玩家像觀賞賽事般看着蟲族圍攻莎薩也。

血腥的畫面提供強烈的官能刺激，眾人連聲叫好。

「吼啊！！！！！！！！！！！！！！」莎薩也張開雙臂利爪衝向四
散的蟲群，展開一小時的屠殺。

「５８隻………明顯她被‘設計’成不能以武力打敗。」六口彌生得出結
論。

「錯誤。她變身後的擁有‘惡魔之力’的狀態，神職者應該可以封鎖那個
狀態的力量。多少弱化她的戰鬥力。」神神子說。

「其實蟲族自身帶有‘惡魔屬性’，但從未有劇情提及。不知這設計代表
是否隱藏了甚麼。」六口彌生皺眉說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「莎薩也，你所指的啡色棉花是哪一種啡色啊？」松美笑問。

她在地上鋪出數十種色彩繽紛的水果。

莎薩也面有難色，手指在中空打轉，無法選出目標。

「叫她選出顏色最接近的水果。」尼菲特以權威的口吻說。

莎薩也挑走淡色的水果，留下深紅或深綠色的蘋果。

「嗯………她的確是色盲呢。」尼菲特皺眉思考。

「那不是更簡單嗎？在大教堂及普拉母斯一帶找出紅或綠色棉花樹便
可以找到村子了。」六口彌生好奇有甚麼困擾着尼菲特。

「她無法分辨淺綠及淺紅，在她眼中的綠及紅應該同樣是啡黑色。

問題是………為甚麼她說有‘綠光蝴蝶’？」尼菲特意味深長看着六口彌
生。

「對啊！她應該沒有‘綠色’概念！」六口彌生驚醒過來，佩服尼菲特的
知識。

「松美，把綠色水果從淺到深放在她眼前，讓她各選出一個顏色最淺
及最深的水果。」尼菲特說。

莎薩也選出最深的蘋果，卻無法選到最淺的蘋果。

「這兩個蘋果有分別嗎？」松美把一隻紅蘋果及綠蘋果放到她眼前
問。

莎薩也搖頭。

「會不會…那種蝴蝶不是絕種…而是不曾存在？」六口彌生逆向思維，
問。

大廳瞬間肅靜，一同看着六口彌生。

「樹看到其他職業無法觀察到的‘自然元素’，會不會是同樣的情況？」
六口彌生反問。

「要是你的假設屬實，她肯定有‘特殊身份’。但我們不知道色盲是
否‘月羅族’的特色啊？」尼菲特想不通兩件事的關聯。

「‘特殊身份’就是她被選中的原因？」一名會員冷不防亂入。

「…………………………」眾人沉思。

「她被選中的原因………大法師的魔法陣？！」尼菲特記起莎薩也先被
一名魔法挑選，才進入黑房間被‘淨化’。

「看來要仔細問一下了………」六口彌生皺眉說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「魔力的流動？」娜茜提亞好奇問，從未聽過這詞彙。

「嗯。例如我看到這裡～～～」樹輕撫娜茜提亞的耳珠。

「～～～有一個美女。」樹不忙調戲她，把娜茜提亞哄得哈哈大笑。

樹上再次滲出殺意。

「大氣裡都浮着紅、綠、藍的‘微粒元素’，平日我就是不停組合這些元
素改變氣像。在‘魔源師’的視角有類似的東西嗎？」樹問。

「沒有，我的視角跟一般玩家無異，從未見過奇怪的影像。不過我
在‘魔源禁書’中看到一套冷門的技能樹——‘破魔師’。‘破魔師’的技能均
以針殺另一法師而存在，他們可以感知敵人的魔力及剩式，更可以自
動進行‘逆唱’把敵人的魔法中和，甚至令敵人自爆。我一直覺得這是就
５轉。」娜茜提亞竟然分享如此重要的情報。

加奈立即豎起耳朵傾聽，她只差少許便跟‘魔法商會會長’的關係打好，
馬上能夠借到‘魔源禁書’變成４轉。

「那麼你有類似的技能嗎？！」樹驚喜問。

「讓我看看吧………」娜茜提亞打開長長的技能列表，手指不停輕滑。
兩分鐘過去仍未見底，可見法師技能之多，乃全職之冠。

「啊～有。‘魔力共震’，探測身邊殘存的魔力，以發挖敵人的魔法陷
阱。這招我鮮有使用，實戰裡生死一瞬間，哪有時間慢慢共震。」娜
茜提亞說。

「就是這招了！我們馬上動身到普拉姆斯附近探測有沒有殘存強大魔
力的區域吧！」樹大喜說。

「你認為‘月羅村遺址’有殘存魔力嗎？其實地底存有魔力並非罕見之
事，例如埋於土下的不死族也會被‘魔力共震’測出啊。」娜茜提亞奇怪
問。

「不！我們已經鎖定一個區域了！」樹自信笑說。

「怎可能…不是兩個情況也毫無幫助嗎？」娜茜提亞怪問。

「月羅族…是色盲的。而姆大陸並沒有綠棉花…只有紅色的‘血棉’。然
而長在大教堂及普拉姆斯四周的‘血棉’只有一處———這裡！」樹在娜
茜提亞的地圖上明顯指着一個密林裡的小草地。

娜茜提亞大感不可思議，暗暗佩服這班玩家的能力。

「利害，但你們仍未找到‘異世界傳送門’啊。」不過，娜茜提亞心底裡
不禁譏笑尼服的玩家。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「華西里大人，明天便要選出‘教皇’，但聖白花大教堂的樞機團已不受
我們操控。一但成功產生‘教皇’，我們便失去對‘教廷’的操控了！」一
名樞紐擔憂道。

「我擔心的是‘教皇’當選後‘神之欣賜’會再次祝福‘姆大陸’，恢復‘平衡
之力’。我們便無法召出‘異端巫王’了。」華西里皺眉說。

「華西里大人，那只是傳說而已。再者，讓你找到‘匙人’只能打開‘大
門’，你連真正召喚巫王的方法也不知道。最後，你連大門的‘地點’在
哪沒有頭緒。放棄吧，努力重奪‘教廷’，要是我們能夠操控‘教皇’便可
以以普拉姆斯為基地重振我服。」樞紐痛心疾首說。

「不！太慢了！我要借用巫王的力量剷平所有反對勢力！」剛愎自用
的華西里根本聽不進耳。

樞機暗暗感慨，開始萌生加入黑獅軍的主意。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「莎薩也～～～」松美已經跟她成為好友，莎薩也聽到他的聲音立即
跑出來。

「我們要起行了。」松美笑說。

「去哪？」莎薩也驚喜問。

「回家了…」松美溫柔地撫摸莎薩也的頭。

莎薩也聽到‘家’一字後立即哽咽，喜植而泣，大力點頭跟松美離去。

二人加入娜茜提亞的部隊離開幽語森林。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「她…安全嗎？」娜茜提亞在路上不時回頭偷望莎薩也。

「放心吧，只在午夜變身，其餘時間是一個善良的少女。」怪獸使用
黃皮哥布林說。

「跟不死族同行…拉洛神會責怪我們呢…」妮娜擔憂說。

「放心，拉洛已經派他的天兵懲罰了那個不死族。」卡斯特輕挑說。

「如何懲罰？」妮娜好奇問。

「拉洛在數百年前派人類屠殺了她的族人。她目睹母親被強姦、弟弟
被斬頭，我們現在帶她回家埋葬家人啊～」卡斯特貼到妮娜耳邊譏笑
說。

妮娜馬上嚇得不敢回話，娜茜提亞狠狠踢他一腳。

隊伍慢慢接近大教堂，決定離開主要道路走入小徑，途經一個正起火
的ＮＰＣ農村。

多名衛兵正燒殺搶略，俘虜大批ＮＰＣ女孩。

他們立即躲到樹林裡觀察。

「要‘清空’前方嗎？」懶然使用‘人蟲’出現隊伍中央問。

莎薩也看感到似曾相識，嚇得躲在松美背後。

「殺光他們吧…」松美皺眉說。

「嗯，讓我———」懶然正想動身，被卡斯特叫停。

「喂！那個誰，要試試看嗎？」卡斯特向松美招手，喚她過去。

「你意思是？」松美驚訝問。

「以蟲族殺掉這２０太無聊了。我正悶得發慌，有興趣一起研究‘藝
術’嗎？」卡斯特把黑王匕首圈在食指打轉，剔眉問。

「求之不得！」松美大喜，抽出簡陋的‘盜賊匕首’跟卡斯特悄悄接近村
莊。

MARKED

松美唔好撚柒呀

難道神神子唔係到

神神子會唔會呷醋

刺殺的藝術，松美柒足咁耐，係唔係終於有機會開始做返次嘢

係 比人刺殺

佢對上一次唔柒已經係廢狼攻普城

松美........比神神子食左之後已經冇柒過啦

巫王其實即係魔王即係主角團?

個鐵匠公會係咪死鬼哂?

神神子呷醋，真身過俄服後，夜戰月羅屍

仲有妮娜

三人混戰

寫左成千字，覺好冗長刪哂。重寫中

1730果篇押後，好多嘢做

發覺少左人推post
樓豬出文就慢左

星期五個個happy hour

幾點會有文？

0000前有一篇

而我不知道甚麼是happy hour

冇文點 happy

你有個半鐘救老母

快d啦

1700推後到0000 咁樣好咩

新毒留名追文

樓豬過多40分鐘就變不孝子

2352

2356

「華西里真不可理喻，明天便是‘教皇’選舉，他置之不理，卻要我們捉
拿ＮＰＣ。」騎兵長在農村中央空地抱怨，一邊看守成群俘虜。

「幸好萊伯特派了黑師公會的樞機到聖白花大教堂幫忙安排工作，新
玩家可能誤會黑獅團才是普拉姆斯的主人。」女主教恥笑道。

「對了～最近多了很多新手在普拉姆斯活動，聽聞是我們伺服器人口
偏低，官方把俄區的‘默認伺服器’設定成這裡了。」另一名男主教加入
討論。

「新手很快會意識到華西里只是一個蠢材。我們仍掌控二城，會員近
６００，只要積極訓練新手肯定大有作為。黑獅公會現在三轉率達７
成，恐怕已經追上我們的實力。」騎兵長落馬，把座騎綁在屋旁的樹
幹。

「喂，我認識黑獅團的樞機…要不要……？」女主教向騎兵長及男主教
使眼色，三人馬上心領神會。

「低調………別讓新人聽到我們討論。」騎兵長及男主教馬上湊到女主
教旁邊打聽。

「黑獅公會的樞機團正在普拉姆斯高級旅館準備明天‘封聖’的事。我可
以在深夜帶你們─────喂你！偷聽？！給我過來！」女主教赫見一
名低級成員從後接近自己，朝他怒吼。

「臭小子，活膩了？！」騎兵長心虛生怒，急忙抽出騎士劍恐嚇殺死
低級會員。

「冤枉啊！我想告訴你們有６人沒有依時報到。」法師大驚說。

「還有呢？！你聽到甚麼？！」女主教逼到他面前質問。

「沒有了！我甚麼也聽不到，我剛剛步近已經被你發現。沒有偷聽的
意思啊！」法師大呻冤枉。

「我們正討論公會機密，要是洩露出去後果不堪設想，我們還是
────」騎兵長已經拿着黑斗蓬準備動手，被男主教制止。

「走吧，沒有我們批准再接近我們便依‘公會規條’殺死你。」男主教鼻
子一昂，法師馬上奔離三人。

「你不怕………？」騎兵長大急問。

「殺死他更麻煩，你去查看失蹤的６人吧，搞不好他們逃跑了。」男
主教苦惱說。

「他最好甚麼也聽不到，否則我供你出來！」騎兵長瞪他一眼，步行
向東邊的三間小屋。

「騎兵長，我們已經探索了這兩間房屋，並無發現。唯獨這間黑木屋
被反鎖，我們怕伏兵所以等你來。」異教徒走向他說。

「嗯。跟我來。」騎兵長跟他說。

騎兵長一腳踢開黑木門，正方形木屋的窗戶被黑布擋着，室內伸手不
見五指。

異教徙舉起火把武器，勉強照亮木屋。

騎兵長看到６隻大布袋堆放在角落，正當他深入房間時────

喀喀，左邊的木牆被敲響。

「外面有人嗎？」騎兵長問。

「理應沒有，我們把已包圍農村，全部都是己方部隊。」異教徙吃驚
說。

喀喀。

騎兵馬步步為營接近木牆，耳朵貼在牆上傾聽。

「Hello～～～」他聽到木牆跟他耳語。

卡斯特穿牆而進，飛膝撞倒騎兵，手起刀落刺進後頸。

騎兵馬上掩着頸傷，亂舞單手劍逼退卡斯特。

異教徙拔腿就跑，被卡斯特一手揪着衣領截停。

「別急嘛～～～～～～」卡斯特微笑說，異教徒的火把瞬間熄滅。

黑木屋再次陷入黑暗之中。

「騎兵長性格太魯莽，不應該邀請他。」男主教跟女主教耳語。

「好好說明吧，他去好久了………」女主教開始起疑。

盯着東邊的木屋。

「去看看吧。」男主教怕節外生枝，決定帶全隊人馬前往黑木屋。

「你們留在屋外，有人從窗戶逃出來格殺勿論。」６名法師留守屋
外，主教們帶着４名近戰進入黑木屋搜敵，赫見地面血流成河。

「散開，小心埋伏。」他們開始探索黑房間。

「喂！有人放走ＮＰＣ了！」法師驚見一名女山賊正割斷俘虜手上的
麻繩。

「趕快捉俘虜回來，不然女主教會怪罪我們啊！」剛才被騎兵長恐嚇
的男法師大驚，跟一名同伴追捕逃跑的ＮＰＣ。

屋內的叛軍一同聚集在角落，發現血水正從大布袋滲出。

男主教命人割開一隻布袋，赫見騎士長臉無血色的屍體。

眾人大驚，逐一割開布袋查看。

站在最後的騎士突然被掩着嘴巴，背上被重刺一刀，劇痛令他眼前一
黑，向後昏倒。

卡斯特輕輕接着他的屍體施到屋外。

「全部……都是失蹤的人。」男主教吃驚說。

「‘假死狀態’………難道？！」女主教看到‘屍體’附上一個狀態。

「等等我—————」男主教馬上閉眼默禱，一陣金光照射‘假死’的屍體。

「撒退！帶着俘虜馬上離開，沒有時間救他們了！」女主教急忙拉走男主教。

４名法師已經被割喉放血，陳屍屋外。

「難道………」男主教開始意識到對手非等閒之輩。

「黑邪翼最惡名昭彰的‘獵手’…卡斯特。」女主教咬緊嘴唇說。

他們馬上縮成一團，草木皆兵。

此時兩名法師正追殺屋頂的女山賊。

女山賊在屋頂上飛簷走壁，魔法打中不到她。

「發生甚麼事啊？！」女主教怒吼。

「她放走俘虜了！」男法師指着松美大叫。

「別管，撒退！」存活的人衝回廣埸，拖動俘虜的頸索急步離開農
村。

「向‘狙擊班’求救，我們在‘舊大教堂’東邊的密林村莊遇襲
了！」女主教急呼。

沒有人回應。

她回頭發現身後只剩下重甲，男主教離開屋後已經失蹤。

「主教呢？！誰看到他？！」女主教急得幾乎掉下眼淚。

４名重甲紛紛搖頭。

「聖母的頌歌！」女主教嚇得魂不附體，胡亂使用加持，帶着隊伍衝
出農村。

「主教大人！我們不等其他人嗎？！」一名重甲神色慌張問。

「跑啊！趕快跑啊！」女主教為自己上滿加持，跑在隊伍最前方。

隊伍轉眼間回到樹林，被俘虜的少女同時尖叫。

女主教大驚回頭，發現一名‘騎士’扯着鐵鏈，把少女們拉倒。

「你怎麼—————」女主教正想發問，赫見其餘３名重甲也失蹤
了。

騎士冒出黑煙，變回真面目。

「黑王匕首………卡斯特。」女主教立即握緊神杖，滿額大汗凝視卡斯特。

「記住了～最具威脅的目標如樞機或魔源師被重重保護的話便拉散他
們的隊形，留在最後擊殺。千萬別硬碰硬啊！」卡斯特看着女主教笑
說，但並非跟她說話。

女主教不敢回話，此時她緊守門戶，卡斯特未必能秒殺她。

拖到狙擊班趕到她便安全了。

「可是我沒有你的匕首啊。」女山賊突然在女主教背後說話。

嚓———

女主教冷不防被背刺，她強忍痛楚舉起神杖————啪一聲被卡斯特
握着手腕。

「那更考驗你走位的意識了。」卡斯特微微一笑。

嚓。

樓豬仲差一篇

遲左兩分鐘再罰二千字

卡斯特
用騎兵長入袋，松美引開部份法師製造死角，那種轉移目標注意力的能力

食飯先

藝術家
親生狼之後 唯一形既巴打男角

成件事 十分清趣利落 好正
成隊人，就咁死係兩個人手下仲要對面見都見唔到佢，呢啲先係真正嘅刺客

松美講出重點
冇卡斯特把假死武

娜茜提亞的部隊穿過密林，到達秘密的草原。

加奈仔細地觀察地面，發現一條斷斷續續的石磚路在雜草延伸。

她戰戰兢兢深入草叢，突然停下腳步，俯身用刀鋒手撥開草堆。

一個棵小紅球植物長在草線以下，難以發現。

「血棉………這裡就是………喂！！！！！！！就是這裡了！！！！」加
奈拔起‘血棉’大叫。

娜茜提亞拔出粉晶杖開始掃瞄地面。

開始時粉晶杖並無反應，但隨着深入南邊，粉晶杖由被微微浮起變成
按摩棒一樣震動，娜茜提提亞雙臂發軟。

「這個位置很強………」娜茜提亞皺眉說。

卡拉夫帶着半百蟲族開始挖掘，莎薩也已經哭成淚人，默默看着他們
深入地底。

她心情猶如化石般等待命運發掘，隨着卡拉夫的劍砍及蟲族的鑽探冒
出曙光。

他們鑽破數層積土，突然手感一軟，似乎砍到海棉物。

卡拉夫收起大劍，徒手搬開朱紅色的泥土，摸出一條灰白色的木塊。
木塊異常輕盈，一掐即碎成粉末。

卡拉夫小心翼翼地撥開土層，發現他們站在一片白木之上。

他拾起一塊藍水晶，上面刻有半圓月的圖案。

娜茜提亞把藍水晶轉交莎薩，她終於忍不住縱聲大哭。

「‘月神圖騰’。嗚……哇啊～～～」莎薩也緊抱着藍水晶，世上唯一證
明自己‘存在’的證據跪地痛哭。

蟲族馬上把整個範圍的泥土翻開，灰白木層有數米之厚，娜茜提亞的
粉晶杖正直指這裡。

「這些白木已經被燃燒殆盡，所以變成粉狀。」加奈用足腳輕刺木
塊，沒有人比她更了解火系魔法了。

卡拉夫聞言把白木掃到一旁—————一個冒光的大型魔法陣出現在
深土之中。

「好強大的魔力反應………」娜茜提亞找到源頭了。

「這裡就是………神職者的‘淨化式’魔法陣，我記憶的終點………」莎薩也
站在廢墟上說。

「為甚麼………這裡的咒文不一樣？」娜茜提亞仔細查看直徑數十米的
大魔法陣，赫見一隻１２角上寫着的咒文跟其他角不一樣。

「我…就是站在這裡了…」莎薩也低頭說。

「你…有甚麼特別嗎？」娜茜提亞吃驚問。

「不………那個咒文…是‘不死族’的詛咒，令我‘甦醒’的原因。」莎薩也
黯然說。

「只要破壞它，你便解脫了嗎？」松美唏噓問。

莎薩也默默點頭。

「我可以有一個任性的請求嗎？」莎薩也戰戰兢兢問。

眾人毫不猶豫點頭。

「這裡原本是‘村會所’，我的家就在東南邊５５米的位置，我可以回去
一趟嗎？」莎薩也咬唇忍淚問。

蟲族馬上把整片泥土剷走，停在一堆焦木上。

莎薩也腳步浮浮走向焦木，死灰就在她腳邊散開。

她慢慢蹲下來，在角落的細心挖掘，竟然掏出一件鐵製品。

一個鐵製的４小人擺設。

莎薩也眨動粉紅大眼，大淚珠像南瓜般打在鐵製品上洗淨污泥。

「媽媽………我回來了！嗚啊～～～～～」莎薩也蜷縮在土坑的角落嚎
哭。

眾人默默低頭，氣氛沉重，心中為‘月羅族’默哀。

他們耐心等待莎薩也跟同族道別，然後帶她回到魔法陣之上準備解
咒。

「多謝…勇者大人…。」莎薩也喜極而泣，主動擁抱松美。

松美鼻子通紅，短短數天卻不捨莎薩也離開。

「再見了，孩子。」娜茜提亞嘆一口氣，舉起粉晶杖刺向魔法陣。

魔法陣立即爆出強光，開始變成光塵消失。

「十二月亮聚首之時，遠古的封印隨之解開。

異世界的力量將會解放，背信棄義者當心了。

重拾信仰或是走向異端，將決定世界的命運。」莎薩也突然說。

娜茜提亞停下動作，呆望莎薩也。

「甚麼遠古封印？！」他們立即包圍莎薩也追問。

「萬魔殿。」莎薩也答。

「萬魔殿不就是—————魔女的神殿嗎？！」眾人同時驚呼。

「莎薩也！你被帶到萬魔殿？！它在哪裡？！」松美立即追問。

「地底深處，我不知道詳細位置。但經過濕滑路段，及昏暗的森林。
此外，我印象中看過精靈的文字刻在牆上。」莎薩也回答。

「還有呢？！你有看到魔女嗎？！」娜茜提亞追問。

「時間到了………我已經不再………媽媽？是你嗎？弟弟！我來
了…………………」莎薩也隨着魔法陣的光塵消失。

一副被白布綁着的屍骨留在泥上。

他們呆望地上的屍骨，莎薩也的罕見的笑容在眾人腦中揮之不去。

松美把屍骨拾起來。

「系統提示：得到 ‘最後人殉———莎薩也的骸骨’。」

「莎薩也………」松美看着屍骨，心中燒起無名怒火。

「十二月亮聚首之時，遠古的封印隨之解開。

異世界的力量將會解放，背信棄義者當心了。」尼菲舟重覆，跟六口
彌生立即對望。

「異世界的傳送門………！！！」

第二十六章—一觸即發

異世界

好似中伏

留名睇樹巴俾人召喚去異世界

變成按摩棒一樣震動
樹巴

開新post之後好似冇乜人推post
d人係咪唔識過黎

每個星期56日都係咁

文呢？

嘩屌，個任咁複雜嘅，點睇都唔係搵神台石咁簡單

最後會唔會係直接開魔王門同直接開聯盟線

異世界入面再開異世界既門

係咪關隻巫王事

過咗1730啦，星期六都要努力出文

樓豬掛住happy hour

你又唔準時

我2點瞓到依家，知我平時幾攰未

訓五個鐘咁少？

[quote]我2點瞓到依家，知我平時幾攰未[/quote2我2點等到依家，知我幾想睇文未

知喇知喇 文呢？

辛苦你啦

令對手進入假死係卡斯特把野的專有技能?

罰你重睇

有文，寫梗

「M Bombe ist bereit（Ｍ彈已完成）」

「Lasst uns beginnen（開始吧）」

一群ＮＰＣ在普拉姆斯城的貧民窟角落的小屋拉出一杖巨型毒氣彈。
他們手腳並用，把它運上馬車。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

滋～～～～啪！屍人一掌拍死煩人的‘飛蚊’。

「真子最近自閉在哈格古附近，知道她在忙甚麼嗎？」詠好奇問。

「收集道具之類？你倒不如關心我吧。我們毫無寸進，魔王就像消失
似的，已經失去消息快半個月了。」屍人把ＮＰＣ同盟的情報攤在桌
上研究。

「我們曾在深夜時份紀錄魔都控制室發光，但魔都幾乎沒有任何升
級。等一個月‘保護期’完結便可以過去剷平魔都。不用怕～」詠大派定
心丸，但屍人仍然無放釋懷。

這個魔王太低調了。

一名衛兵推門而進，一臉嚴厲。

「報告大人，我們在哈格古南邊的沼澤深處發現一間小屋，上面掛着
一支陌生的黑熊旗幟，屋前寫着‘聯盟總部’４字。」衛兵報告。

「派初階隊過去查看吧。」屍人飛蚊令他失去耐性，決定走上天台換
心情思考。

「看～這片大好河山。」屍人滿足地站在塔頂俯瞰姆大陸。

「嗯～～～安多莉亞又加高普拉姆斯高塔了。」詠皺眉看着遠方。

一支高聳入雲的高塔屹立在南邊。

「我們結盟後不再使用武力競爭，相反變成以高塔高度分出勝負了。
真孩子氣的會長。」屍人苦笑說。

滋～～～～～啪！

「好煩啊！！！！！」他已經忍無可忍，但‘稱魂師’沒有合適的魔法殺
盡飛蚊。

「三星期前已經開始變多。我已經派人檢查哈格古湖水，並無異
樣。」詠大惑不解說。

「我收到報告指整個姆大陸，特別是普拉姆斯附近的畜口被飛蚊攻擊
而大量死亡，令糧食及補給品價值上升。原因是河裡的‘毒蛙’不知何故
絕種了，飛蚊失去天敵大量繁殖，生態失衡。」屍人忿忿不平說。

「生態失衡？！好嚴重的問題啊！」詠大驚說。

「還好，日常生活難受一點而已。我根本束手無策，要從俄服運些

‘毒蛙’回來才可以根治問題。但他們好像向‘神台匙石’進發，分身不
暇。我們忍耐一下吧。」屍人說着，又打死幾隻飛蚊。

「好想快點過去俄服啊～～～已經很久沒打架了。」詠苦悶地揮舞法
杖。

「你可以去普拉姆斯的競技場啊，他們全年無———」

「系統提示：公會成員 ＸＸＸＸ 血量剩餘０％」

「系統提示：公會成員 ＸＸＸＸ 血量剩餘０％」

「系統提示：公會成員 ＸＸＸＸ 血量剩餘０％」

「系統提示：公會成員 ＸＸＸＸ 血量剩餘０％」

「系統提示：公會成員 ＸＸＸＸ 血量剩餘０％」

「系統提示：公會成員 ＸＸＸＸ 血量剩餘０％」

「……………………………」屍人及詠呆望系統訊息。

氣氛一轉，整個公會大廳擠滿數十個Kanatheon的隊長級成員。

「肯定是魔王出現了！」

「可能遇到敵對玩家呢？」

「看到‘Kanatheon’誰敢攻擊？！」

你一言我一語，數十人爭論不休。

「別吵！讓當時人說法！」屍人怒拍木桌讓他們安靜。

「我們敲門後沒有回應，決定破門入屋。突然濃煙嗆鼻，多名人類Ｎ
ＰＣ冒出把我們包圍。然後就一陣撕殺，我在濃煙中被亂死砍殺
了。」一名騎兵報告。

「看來他們早有準備………」屍人沉思。

「報告屍人部長，我們再發現‘聯盟’的秘密小屋。」一名衛兵報告。

「再發現？」詠好奇問。

「位於‘幽語森林’西邊的小屋。」衛兵報告。

此時門外又跑來一個衛兵。

「報告屍人部長，我們再發現‘聯盟’的秘密小屋。」一名衛兵報告。

「位置。」屍人暗暗吃驚，問。

「大教堂旁邊。」衛兵說。

突然一陣急喘的腳步，十多個衛兵湧進大廳。

「報告屍人部長，我們再發現‘聯盟’的秘密小屋。」

「報告屍人部長，我們再發現‘聯盟’的秘密小屋。」

「報告屍人部長，我們再發現‘聯盟’的秘密小屋。」

「報告屍人部長，我們再發現‘聯盟’的秘密小屋。」

「報告屍人部長，我們再發現‘聯盟’的秘密小屋。」

「報告屍人部長，我們再發現‘聯盟’的秘密小屋。」

「報告屍人部長，我們再發現‘聯盟’的秘密小屋。」

大廳一片死寂，一同看着屍人。

「所有隊長親率高階隊搜索各處小屋，立即集合在線的狙擊手陪同高
隊隊行動，確保不被埋伏。去！」屍人盡力控制埸面，同時同帕修斯
及銀色龍盟報告。

「這些位置好隱蔽啊………」詠看着分佈在姆大陸各處的小屋驚嘆說。

森林、沼澤、山洞甚至水底也發現‘人類自衛聯盟’的小屋。

「為甚麼會同一時間出現………」屍人百思不得其解，開始鑽研地圖。

半小時過去，翼騎兵把帕修斯載回哈格古高塔。

「情況如何了？」帕修斯脫下頭髮輕甩金髮，走到地圖前立即嚴肅處
理。

自從尼菲特及六口彌生轉戰俄服後他便扛起代理會長職責。

他不如神神子般神機妙算，只能事事親力親為，彌補不足。

「衛兵收到情報，發現多個隱藏的小屋。我早前派出一隊低級階隊偵
察時全軍覆沒，所以改派高階隊出動。」屍人指着地圖上多粒紅點
說。

「這時間已經多人下線，高階隊有足夠人手嗎？」帕修斯皺眉問。
「不夠，跟能夠用中階隊頂上。我已召集十多名狙擊手配合行動，但
我們並沒有足夠的魔———」屍人焦急說着。

「系統提示：公會成員 ＸＸＸＸ 血量剩餘０％」

「系統提示：公會成員 ＸＸＸＸ 血量剩餘０％」

「系統提示：公會成員 ＸＸＸＸ 血量剩餘０％」

「系統提示：公會成員 ＸＸＸＸ 血量剩餘０％」

「系統提示：公會成員 ＸＸＸＸ 血量剩餘０％」

「這是中階隊！」帕修斯看到再有５人陣亡，情勢波動起來。

「沒有顯示２０％的警告，恐怕被‘秒殺’或‘無法求救’。他們隊中有
———」屍人分析小隊結構。

「系統提示：公會成員 ＸＸＸＸ 血量剩餘０％」

「系統提示：公會成員 ＸＸＸＸ 血量剩餘０％」

「系統提示：公會成員 ＸＸＸＸ 血量剩餘０％」

「高階隊？！」帕修斯急紅了眼，屍人及詠嚇得無法說話。

「公會頻道 帕修斯：全人止步，暫停所有行動，原地待機。」

百多隻小白鳥衝出公會大廳的窗戶，向夜藍天空飛去。

「你有甚麼打算？」屍人皺眉問。

「我要親自查看，你們同行吧。」帕修斯無法接受自己看管下公會出
現大量傷亡，急步離開哈格古高塔。

「但我們不夠人手啊！」詠拉着帕修斯的手急問。

「我要把普拉姆斯的主力撒走，讓銀色龍紋駐守。」帕修斯堅定回
答。

「等等！你先等銀色龍紋集合部隊吧？不然我們離開時‘羅剎教’率兵經
過‘窄口’攻打‘幻影旅團’怎辦？！」屍人大驚。

帕修斯驚醒過來，幸好屍人提點他。

諾克斯收到情報後立即集結部隊，由西蒙領軍接管‘Kanatheon’的防
務。

兩軍在普拉姆斯北邊的平原碰頭，此時他們忙於交換情報，無閒管理
四周的玩家活動。

「小心點啊～」西蒙向帕修斯微笑拍肩，帕修斯馬上帶
領‘Kanatrheon’數十人主力開向北邊。

就在這個空檔，一隊貿易馬車隊從普拉姆斯出發，開向古滋。

聯盟並未派人檢查貨物。

．．．．．．．．．．．．．．．．

馬車開啊開，慢慢駛向西邊．

穿過高山流水，在一條分岔路上停下來。

左往赤紅山，右往古滋濕台。

車隊轉上赤紅山的道路。

「雷娜大人，貿易車隊到了！」羅剎教哨兵通告。

「為甚麼會遲到，難道又被幻影旅團襲擊？」雷娜咬
牙切齒，走上城牆眺望。

馬車隊緩緩上山，停在門口前。

「開閘！」雷娜一聲令下，血掌大門慢慢打開。

「有麻煩事？」西勇城從大廳深處步出。

他的紅髮變成深啡色，皮膚皺紋露現，蒼桑不少。

「貿易車隊遲到了，我去檢查貨物。」雷娜從城牆指揮二十名教徒圍
着馬車，慢慢爬上去。

西城勇赫見大量飛蚊在其中一輛馬車上方昏死墜地。

「雷娜！！！！！！！！！！！！！！」他瞬間化成一道高速閃光撞飛雷娜，跟她雙雙摔到城牆外。

突然綠光一閃——————噗！

羅剎教主堡內爆出一個毒雲。

．．．．．．．．．．．．．．

帕修斯以龐大的武力剷平小屋，只發現以‘毒蛙’製作汽態炸彈。

「報告帕修斯大人………我們找到一間大屋………近２００名ＮＰＣ正在
聚集。」一名衝兵再次報告。

「又找到？誰收集情報這麼快？」屍人開始懷疑情報的來源，但情報
十分準確，一時間想不出奇怪之處。

「２００名………向銀色龍紋求援！」帕修斯馬上下令。

「那麼路口？」屍人再次提醒他。

「要是魔王的主力軍出現，當然要傻先擊殺。」帕修斯已經急紅了
眼，聽不進去。

西蒙收到帕修斯的求救後向諾克斯報告，諾克斯勉強同意。

銀色龍紋的軍隊也向北方開去。

這個平凡的夜晚，分隔東西兩邊的關口—————真空了。

用毒
吉蒂？

佢幫魔王？

吉蒂就係去查毒彈先遇到乞丐王子

真子出場

點睇都係魔王自己做野啦

如果真子一出場就唔使打都算幾唔合理
畢竟雷娜都差啲死，之前又死咁多人積怨
今次實有一場大戰，鳩估戰果最後會東西結盟打銀K
btw今次魔王做得好好
仲未諗到點樣可以隱藏自己影蹤

銀k聯盟真係好少人，好似得一隊精英 一隊正規

夜晚姐

魔王其實都冇隱藏，大量NPC組織被發現，估計人類魔王因為可以溝通而在NPC接任務升級，避免大量殺害玩家拿素材而被人發現“魔王真的出手了”，真的要殺玩家才能升級就主力殺西城火野良勢力玩分化。而魔都沒有升級防務又進一步令銀K錯判而低估對手。

帕修斯真係柒到冇機會救回，以佢智商最聰明做法應該是即時下線打電話俾松美叫神神子唔好掛住食腸快點上線做指揮

週末你地要推大力啲

絲打又消失左

快d打電話求救啦

其他人消失又唔見你留意

有架

佢同乞丐仔要出場了

乞衣仔係咪要轉型啦
似係會型一排 跟住再柒到永不翻身

不..不要呀

柏鳩斯究竟要柒幾多獲 睇到佢就燥底

等睇銀k比人收皮

等尼服出新角

文呢 1700 呢

一直都在

樓豬未有值得嘉許既地方引到我上水

原來係無文 所以召喚我留言催你

樓豬去左邊

都冇文
點上水

「唷～冠桐。帕修斯帶主力北上了。」５名暴君在哈格古大門旁的火
爐聊天，向冠桐報告。

「嗯，我知道。聽說魔王殺了我們十多個會員，他肯定很焦急吧。」
冠桐皺眉說。

「要過去幫他嗎？要是遇到魔王的主力軍肯定是埸大戰啊。」暴君
問。

「別急，將會肯定大戰連埸，讓他獨自嘗試吧。」冠桐感慨一笑，坐
在暴君團中休息。

「哼～你想他闖禍吧？」一名女暴君輕撞他手肘，揶揄他。

其他暴君立即走哄。

「我不明白你的意思。」冠桐把木柴不斷塞進火堆，迴避問題。

「你在‘黑珍珠之戰’單人衝進３０個修羅裡，就是為了背後的屍菲特對
吧？」女暴君譏笑說。

「嘖～以訛傳訛豈可信，當時我軍陷入險景，急需突圍而已。」冠桐
急忙解釋。

「呵呵～我正正站在最前線的狂戰士隊伍裡，親眼目睹你不帶猶豫為
尼菲特衝鋒陷陣。想騙過女孩子的眼睛嗎？」女暴君指着冠桐大笑。

「難怪你平日拒絕跟帕修斯行動～原來如此！」其他暴君一同作弄冠
桐，令他尷尬不已。

「喂！冠桐，過來！」無安北葉在城牆上大喊。

「怎麼了？」冠桐跑上城牆，無安北葉把狙擊手的偵察機雷達交給他
看。

哈格古南邊的‘鐵耳山脈’有數十粒黃點聚集。

「‘鐵耳山脈’………‘幻影旅團’嗎？」冠桐皺眉沉思。

「他們從未集結如此龐大的力量，肯定收到重要情報。」無安北葉用
狙擊槍眺視遠方沙漠，未見異樣。

「該不會………其他狙擊手呢？！我們有狙擊手在四周巡邏啊！」冠桐
急問。

「帕修斯把巡邏的狙擊手都調向北邊進攻魔王了，現在只有首都有狙
擊手駐防。」無安北邊回答。

「不對勁啊！一直相安無事，偏偏在帕修斯北上他們便集結兵
力………」冠桐越想越不安，擔心起來。

「要去嗎？」５名暴君已經扛着十把金光大劍在城牆下笑問。

「去哪？」冠桐驚問。

「立功啊。」女暴君以眼神挑釁冠桐。

「不………這不是你們的責任。」冠桐不想以同伴的性命犯險。

「我們出埸機會少，但別以為我們平日百無了賴。我們‘５君’擊敗所有
偷襲我們‘公會基石’的小賊啊～」其他暴君笑說。

「喂～尼菲特等着你啊～～～」女暴君笑說。

冠桐陷入兩難的掙扎。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「勇者大人。」

「勇者大人你好。」

「晚安勇者大人。」

「勇者大人。」

「你好，勇者大人。」

２００個ＮＰＣ圍着大紅屋站立，聯軍到訪不以為然。

「他們………沒有惡意啊。」西蒙向帕修斯皺眉道。

屍人把一名ＮＰＣ押到自己面前問。

「大人，為甚麼要捉拿我啊？！」ＮＰＣ商人大驚，對屍人好感度下
降。

眾人默默對望，ＮＰＣ不像被魔王操縱。

「為甚麼深夜時間來到這裡聚集？」屍人問。

「路德先生說今晚有聚會，所以我們都應邀出席。」ＮＰＣ回答。

「路德先生是誰？」詠問。

「‘聯絡的朋友’。」ＮＰＣ商人回答。

他們換了十多個ＮＰＣ也得到一模一樣的答案。

「如何是好？」屍人問帕修斯。

「先查看紅屋。」帕修斯下令。

聯軍把ＮＰＣ推至一旁，包圍木門。

主教為他上滿加持後帕修斯親自踢開木門。

大屋內點滿蠟燭，像邪教教堂一樣陰森恐怖。

大屋中央垂下大塊大布，上面寫着：‘別打開’三隻血字。

布前掛着一具死屍，手指着地上一個沒有上鎖的木箱。

「開嗎？」帕修斯馬上退出來，問屍人意見。

「肯定是陷阱，但必需要開啊。你有護心石嗎？」屍人皺眉問。

帕修斯點頭，讓主教為自己更新加持後用單手劍挑開木箱。

木箱內只有一張白紙：勇敢。

「喝啊！！！！！！！！！！！！！！！！」

屋突然殺聲震天。

「帕修斯！ＮＰＣ們突然襲擊我們！！！」一名禁衛軍衝進紅屋大
叫。

帕修斯二話不說，拿起大盾參加戰鬥。

「Sind wir spät？（我們遲了嗎）」

「Nein, sehr gut。（不，剛好）」

數百個靈體同時從傳送門湧出，把整個魔都照亮。

數百人不需一話，同時進入ＮＰＣ意識跟聯軍戰鬥起來。

「帕修斯！！！」屍人邊戰邊喊，向帕修斯招手。

帕修斯撞開多名敵人衝到屍人身旁。

「羅剎教已經越過‘窄口’，向東部進軍了！」屍人在戰鬥中不忘查看公
會訊息，驚見無安北葉的警告。

「怎可能在這個時候？！」帕修斯眼見聯軍正和ＮＰＣ激戰連埸，難
以抽身。

「我們中了調記離山之計啊！」屍人不斷增加法碼，鎮着多名ＮＰＣ
的行動力。

「你應付得來嗎？！」帕修斯急問屍人。

「快！他們血多而已，你趕快向銀色龍紋借翼騎兵回去吧！！！」屍
人怒吼，詠召出狸貓守在他身旁，力抗多名ＮＰＣ。

「吓！？我只有５名翼騎兵啊！」西蒙放下狙擊槍，大怒道。

「借兩名就可以，我要帶２０人回去阻止‘西軍’進攻。」帕修斯焦急
說。

「西軍？！西軍進攻了？！你趕快殺光ＮＰＣ吧。２０人他會放在眼
內嗎？！」西蒙懶得理會帕修斯，舉槍連扣三連，射殺一名拿大斧的
ＮＰＣ。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

鐵耳山脈入口前的一片平原—————

百多面血掌旗跟數十面二足蜘蛛旗互相對峙。

雷娜及西城勇從軍陣走出，慢慢走向幻影旅團的部隊。

‘幻影旅團’派出黑白二人迎接。

「火良野呢？」西城勇看到跟自己談判的人並不是火良野，怒問。

「他在城堡等待，你要見他便獨自上山。」白毫不客氣回答。

「哼，我們還會中卑鄙小計嗎？」雷娜不屑恥笑。

「你先管好自己公會的人吧，經常騷擾我們的經濟區。火良野多次忍
讓，你們當真以為幻影旅團害怕羅剎教嗎？」白譏笑說。

「你………我在柑柑的宴會見過你。」西城勇指着黑騎士說。

「嗯………」乞丐王子尷尬點頭。

「你為甚麼加入幻影旅團？」西城勇垂下目光，鄙視着乞丐王子。

「我自有原因。」乞丐王子不服反駁。

「果然，幻影旅團都是烏合之眾。」雷娜出言嘲諷。

「你們有事留言，我會轉告火良野。」白中斷無意義的口舌之爭。

「你騙我們嗎？火良野要是在線上，豈會躲在城堡？」雷娜譏笑一
聲，跟西城勇奸笑對望。

「他………在城裡。」白無法回應，一時語塞。

「他ＡＦＫ了，有事留言，無事離開，要打奉陪。」乞丐王子回恢昔
日的冷酷，此三句不但毫無懼色，氣勢更在西城勇之上。

「小子。當日宴會上你像娘娘腔一樣不敢出手，連自己心愛的女人也
不敢爭取。現在裝甚麼帥？」西城勇一針見血，乞丐王子被他扎中死
穴。

「要打是吧？」乞丐王子抽出黑騎槍，嚓一聲插在地上。

「半小時，我要剷平幻影旅團３座城。等火良野回來後看到成員被我
殺盡，然後來到赤紅山跟我單挑，再被我親手打死。」西城勇淺淺一
笑，回頭來向羅剎教的百人大軍。

「你怎麼跟他頂嘴了？！」白大急道。

「不要緊，他帶１００人來，肯定要打。」乞丐王子回到軍中開始佈
陣。

「吉蒂呢？」乞丐王子看不到她的蹤影，立即失去安全感。

「她說‘不打’，便離線了。」白頭痛不矣。

「羅剎教以‘修羅’及‘狂熱者’為主，整體支援很弱。我們黏成一團，免
避單打獨鬥。狙擊手退到後方，等到狂熱者進入我們陣中後才開槍，
以免被提高發現位置。」乞丐王子一聲令下，幻影旅團的部隊開始移
動。

「他們不乏４轉，別大意。」雷娜皺眉說。

「我親率１０個狂熱者猛攻中路，你帶剩下的精兵牽制左翼。我把他
們隊型從中切開後便理向左邊，我們合力擊潰一翼便定勝負。」西城
勇深知己方有人數優勢，加以利用。

血掌旗慢慢各前推進，蜘蛛軍馬上爆出多閃光茫，上滿加持準備接
戰。

西城勇舉起左手，雷娜馬上帶着６０人從左邊突進。

「讓他們見識羅剎教的底力！！！！！！！！！！」西城勇怒吼一
聲，十多個狂熱者同時超載，變成一團閃光準備起跳。

「君！臨！天！下！」

「君！臨！天！下！」

「君！臨！天！下！」

「君！臨！天！下！」

「君！臨！天！下！」

澎！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

五道天雷直劈地面。

地動山搖，全人同時倒地，兩軍煞停腳步不敢進攻。

「停住！！！！！」西城勇馬上喝停攻勢，等待煙霧散去。

5名暴君各踩着一把金大劍圍成圓劍陣，騎着石龍的冠桐手
執‘Kanatheon’大旗站在５君之中。

「我以尼菲特會長之名，命令你們全部退後！！！！！！！」冠桐振
臂狂哮，金龍跟隨吟吼。

「‘Kanatheon’！！！！！！！！」雷娜怒瞪着魔法書大旗，牢牢握着
手中樹矛不放。

我週未補眠，創作從未間斷，放心啦。

開始換角喇咁多位

1700 又冇
集中 2100-2400 又唔中
搞到我夜訓

肯收銀k收未？

上堂呀今朝 好拎攰架

你會知道的

柏修斯係尻啲啫,唔好拆散佢地

柏修斯係尻啲啫,唔好拆散佢地:~
自膠

快啦 唔洗文呀？

五君好霸氣

講真個句
d新角真係有特色好多
睇番銀k佢地d人都冇乜大進步
d手下都有咁多4轉
但係當初3主角 仲係得柏做到4轉 個腦仲要係冇進步到
真子就成日唔覺唔覺咁寫佢有成長到 但佢都仲係咁on9 冇咩突出表現
松美唔洗講 溝完女之後就唔打機日日扑野 正一死現充
之後d次主角呀 6口呀 加奈呀 尼呀 多多呀 呢d都仲係原地踏步緊
新出既角色咁勁其實正常尼服呢邊一早就比人打到其中一座城啦
唔想睇到次次銀k都死好運

差少少開戰

推到開戰完

其實反映咗幾次
姐係咁 成團主角大大話話都經歷咗咁多嘢，由零到成王，成就都已經超越咗一堆本身已經玩咗好耐嘅人，但係就唔似係打咗好多仗好有經歷嘅老手。只能講實在有太多嘢都比哂六口同神神子負責，咁樣都係見佢兩個（特別係外掛存在嘅神神子）點樣去開威能，咁做係合常理，但同時都好難比其他角有成長位，所以今次柏仔先自己出馬柒，柒完先有少少成長。

新來嘅角仲似主角其實啲主角係唔係可以收得皮同埋尼服真係叫少人（計服人數唔係計有名嘅人數）
至少都未見到好有規模嘅軍事組織或公會出現，人地俄服全盛一個同銀k（銀k本身係兩個公會）大嘅公會相差幾倍，呢度係唔係有咩服與服之間嘅隱藏設定？如果有，咁我諗去到聯盟服，世界觀開展到全世界個時會講，現時諗到係尼服現時都係一個細地方（香港），所以服人數少，去到聯盟服就會變成世界咁大而佢地就係世界上嘅一點去進行聯盟戰

我有睇每一個留言，用劇情回答你地

我只能講一句：我加速

今日....三更

快啦

正
幾點出？

留名睇 乞衣仔柒足全場

走數點先？

除左遲出文我從未走過數

仲諗住番工有文睇

你估遲到真係好過無到呀！？準時啲唔該

加油呀，一陣攞嚟送飯架

係就快啦

冠桐好撚型，但我唔記得係邊個巴打既角色

已經開始肚餓

1230前

幾時換我隻jake狗出黎?

「我以尼菲特會長之名命令你們全部後退！」冠桐騎着金龍喝停兩軍。

冠桐及５君像怒濤中的小石隔開兩波潮水。

「稍息！」白看到‘Kanatheon’的軍旗後喝令‘幻影旅團’放下武器，以免
擦槍走火。

羅剎教在千鈞一髮間煞停腳步，羅剎教的高層立即包圍小隊。

５君身經百戰，卻從未被百多人在平原包圍。

眾人賢上線素飆升，神經活躍起來。

深夜時份涼風陣陣，但草原的氣氛越炒越熱。

「Kanatheon的人趕快讓路，拳腳無眼。」雷娜的樹矛直指冠桐。

「雷娜副會長，協議說明‘東西軍也不會越過雷池半步’，為何帶人闖進
東部地盤？」冠桐舉起‘Kanatheon’的軍旗，裝腔作勢問。

他心臟砰砰跳動，但為了伺服器、為了公會………為了她。冠桐決定要
扳平這事。

「剛才羅剎教的主堡被毒氣彈襲擊，二十多人當埸毒發身亡。你們為甚
麼沒能阻止？！」雷娜大怒反罵。

「我們已經派人追查，此事並非表面那麼簡單，可能魔────」冠桐
解釋。

「我管你甚麼原因！協議說明嚴禁各公會間的戰爭，預留戰鬥力征討外
服，一切武力紛爭由‘銀K聯盟’鎮壓。我們多次忍氣吞聲，你們負了甚麼
責任？！叫諾克斯或帕修斯見我！」雷娜勃然大怒，要求跟聯盟的代理
會長見面。

「他們正忙，現在由我───」冠桐挺起胸膛說。

「你算老幾？你能給我交代羅剎教自然會離開。」雷娜尖銳的語氣到達
頂峰，立即變得滑潤。

西勇城全程默不作聲，靜靜看着冠桐。

此次出征並非雷娜的意思………而是西城勇親自下令。

西城勇每次問及被襲情況雷娜也刻意淡化，為事情降溫。

可惜───今回主堡被炸，西城勇親眼看到了。

「我………我是Kanatheon幹部冠桐。我保證親自向安多莉亞及尼菲特
報告此事，絕無下────」冠桐糾結回答。

澎！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

火花四濺，女暴君橫刀接下西城勇的焰拳。

她早察覺西城勇神色有異，赫見他披上黑斗蓬立即飛身擋在冠桐面前。

冠桐手上的Kanatheon大旗染上火舌，瞬間被烈火吞噬，變成碎布。

「西城大人！」雷娜跟多名狂熱者立即拉着西城勇，西城勇臉上冷若冰
霜，跟宴會上呆頭呆腦的樣子大相徑庭。

「西城勇！你居然攻擊Kanatheon的代表？！」５君立即拔出雙大劍擋
在冠桐前方怒吼。

「讓開。」西城勇說。

「趕快讓開吧………」雷娜用眼神警告冠桐，今晚肯定會血流成河。

金龍的不安慢慢傳到冠桐心中，他凝視前方５名同伴，再看到手上被燒
爛的軍旗。

離開，Kanatheon的管治威信便隨風消散………

「羅剎教！給我後退！！！」冠桐扔下軍旗，抽出‘熱騎槍’指着西城勇
怒吼。

５君同時曲腿蓄力，架起攻擊姿態。

「西城大人………回去從長計議吧。」雷娜懇求西城勇撒軍。

「雷娜，你的腰還痛嗎？」西城勇摸着雷娜的後腰慰問。

「還好吧……不礙───」雷娜小心翼翼回答。

澎！！！！！！！！！！！！！！！！

西城勇藍拳盡出，被兩名暴君擋下。

女暴君滾前，一刀斬斷藍臂。

另一名暴君挑刀，打出地裂波攆向西城勇。

狂熱者馬上光拳錘地，中和暴君的地裂波。

金龍匍匐前衝，張口嘶咬。羅剎眾立即散開反退。

冠桐一拉韁繩，金龍毒尾揮擺，掃起多人。

情況一發不可收拾，羅剎教徒紛紛披上黑斗蓬圍攻６人。

「來了！！！」女暴君大喝一聲。

「暴虐旋渦！」

「暴虐旋渦！」

「暴虐旋渦！」

「暴虐旋渦！」

「暴虐旋渦！」

５君變成劍旋風，形成無法穿透的障壁。

兩名狂熱者剛好被夾在暴君之間，半秒內被絞成肉碎。

樓主快我一秒

西城勇突然扣緊十指，６臂合成巨掌，一巴拍在女暴君身上。

女暴君急忙停止旋動，橫架大劍擋着焰掌。

她全身格格作響，後腿不斷壓下，單膝跪地。

一名暴君眼見她馬上被壓扁，急忙滾前以‘碎岩’直劈巨掌。

啪啪啪！

多條紅焰臂像蜘蛛網般緊握他的身體。

他的皮膚立即被‘魔焰’溶成態液，黏在盔甲上。

「喝啊！！！！！！！！！！！！！！！」暴君無視身上業火，瘋狂砍
劈，最終五劍才斬斷巨掌。

啪！

「系統提示：公會成員 名字不重要 血量剩餘２０％。」

「系統提示：公會成員 名字不重要 血量剩餘０％。」

一條藍焰臂擊穿被熱力軟化的裝甲，把暴君的心臟抽出來。

暴君雙膝跪地，默然倒地死去。

‘Kanatheon’的小隊當埸驚呆，看着同伴變成光塵消失。

「我跟你拼了！！！！！！！！！！！！」女暴君奮起狂吼，踢起長腿
狠狠跺地。

「唯我獨尊！」

強力衝擊波把身邊的敵人推開。

她拋起大劍，一躍而上。

「君‧臨‧天────」

啪啪啪啪啪！十多條光手臂拉着她的甲靴，在空中打斷女暴君的技能。

冠桐剛好回過龍首，跟她四目交投。

「嗚啊～～～～！」女暴君被扯到羅剎教軍陣中央。

「愛莉！」冠桐勁拍龍翼壓倒整片敵人，借勢衝向愛莉，剩下３君緊隨
龍尾突圍。

前方多條光臂伸上天空，愛莉的尖叫聲幾乎被人浪淹沒。

「五倍動能！」金龍變成火箭橫衝直撞，剷開人浪，秒殺多名低級的二
轉。

轟隆！！！！！！十多條光臂同時抽擊地面，爆出一圍血霧。

「系統提示：公會成員 愛莉 血量剩餘２０％。」

「系統提示：公會成員 愛莉 血量剩餘０％。」

「喝啊！！！」冠桐氣紅了眼，金龍仰首直衝天際，多條光臂追不上翼
騎兵的速度停在空中。

「龍墜！」金龍在高空收起翅膀，直墜地面。

「衝啊！！！！！！！！！！！！！」冠桐垂刺騎槍把‘龍墜’的傷害推
至高鋒。

磅～～～～～～～～～～～～～～！

強大的‘廣域控埸技’把整片教徒壓倒在地，３君見狀大肆砍殺。

「跟我走！！！別久留！！！」冠桐眼見情勢急轉直下，為同伴殺出一
條血路。

巨藍臂快如疾風，一手抓着龍尾，令金龍無法前進。

西城勇使出全身氣力扯停冠桐，四周的修羅立即揮拳搶攻。

暴君力抗眾敵，漸漸招架不住，縮到龍肚下。

「快走！！！衝──────」冠桐果斷收起金龍，正想召出鐵皮犀牛
時被西城勇三條手臂抓個正着。

「屬性重疊！」西城勇身上爆出熊熊藍焰。

「快掙脫啊！！！！！」暴君眾無法抽身，愛莫能助看着冠桐被舉到高
空。

西城勇雙掌一合………

澎！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

「系統提示：公會成員 冠桐 血量剩餘２０％。」

「系統提示：公會成員 冠桐 血量剩餘０％。」

三君大驚抬頭，看着冠桐的碎屍倒落地面。

「衝啊，我的朋友！」雷娜看到冠桐被殺已知法回頭，帶領羅剎教徒進
攻。

「要開戰了！」白下令。幻影旅團再次抽出武器，迎接羅剎大軍。

此時夜空冒出一粒白純光，飛到兩軍空地上方。

東西軍無暇深究，全神貫注在戰鬥上。

「全部給我停手啊！！！！！！！！！！！！！」一名女子大喊。

「柑柑？！」乞丐王子大驚。

夜空透射出暖溫的陽光，一面聖旗出現在兩軍之間。

「魂之終宿！」

咻一聲，一個長着金翅膀的紅衣‘女天使手握聖白旗，飛墜向兩軍之間。

砰，嗡～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

強大的音頻震得兩軍心驚膽跳，刺眼聖光把全人朝得‘盲目’半秒。

「神，不允許的戰鬥不能發生。」索菲亞手握‘拉洛經’，沐浴聖光登
埸，背上的光翅膀變成羽毛消失。

聖旗在地面燒出一個‘經文結界’，所有玩家不得穿越，把兩軍隔開。

帕修斯、柑柑及三十多名‘聖園’的高手從石龍上跳下來。

「到此為止了！！！！！！！」帕修斯舉起‘Kanatheon’的大旗怒吼。

索菲亞翻黎太型

一野清走一堆角

乞衣仔快撚D死啦好嗎

索菲亞係張卡定係玩家黎？

玩家，黑珍珠之役三樞機之一

其實由得佢地打咪仲好，消耗下佢地，你日防夜防，防得幾耐

魔王仲可以控制d咩
係咪所有 有生命既野都可以控制
包括植物

東西兩邊最大一打成個服會亂哂,到時就難控制

四城之主都㩒唔住會俾人覺得冇料到，到時自然有人組團去打城戰分一杯羹

我唔記得死左果條pk叫咩名

性無能

名字不重要係咪打古滋死過一次

名字不重要

全部男角都係柒既

話說重睇左一次競技大會，名字不重要打到復

Cod 依個bug由我啦

CLS

終於Live咗
想推多個角出嚟

名：夢娜
性別：女
職業：幻像師五轉，副職夢魘
技能：擅長運用各種幻術迷惑對手，可以控制大範圍內對手的視覺，有以一殺十嘅實力。擅於理財。
性格：行事低調，沉默寡言，但係見到自己感興趣嘅嘢就會變到好熱情。
微曲短金髮，赤瞳，外表約十二歲。
喺加奈第一次Game Over之前就鐘意咗加奈，但係因為無佢聯絡方式，喺佢Game Over之後就失聯。之後就一直Solo。
幾乎精通所有所持技能嘅用法，PVP運用技能嘅能力比加奈稍強。
現實係一個貧苦初中生。

希望可以入到主角團

有冇其他團，銀色龍紋，聖園甚至幻影旅團都收人

比人斬喇我

銀色龍紋都OK嘅，都算係主角

唔好上錯船

可以嘅話當然Kanatheon最好

依家啲主角都唔似主角既
幾條支線仲搶劇過班主角團

帕修斯終於型返次

下回係型到盡頭

邊到型

有型過咩, 都冇佢份

型過你咪得

佢嗌渣，技都唔係佢開

「到此為止了！」帕修斯舉起‘Kanatheon’的大旗怒吼。

西城勇嘗試突入索菲亞的‘聖域’，均被神力彈回。

羅剎教逼不得矣停下腳步，凝視‘聖園’的部隊。

「冠桐呢？！」帕修斯大急問。

「他被羅剎教打死了！」存活的暴君怒道。

帕修斯聞言大驚，走到羅剎教陣前對質。

「西城勇，你知道後果嗎？」帕修斯難以置信，問。

「走出‘聖域’再跟我說話。」西城勇態度驟變，指着地上的金光分界
說。

「回答我的問題，西城勇。」帕修斯皺眉道。

「羅剎教的公會大廳被襲擊了。」雷娜急忙說。

「我跟剛剛發現大量‘魔王’的巢穴，可能與此事有關。」帕修斯把‘人類
自衛聯盟’的情報盡數供出。

「魔王造毒氣彈？有何證據？」雷娜皺眉道。

「我們………猜測。」帕修斯幾乎忘記吉蒂正在‘幻影旅團’，要是羅剎
教知道的話肯定引起誤會，決定隱瞞。

「你想把所有事都推給無名無姓的魔王嗎？未免太便宜了吧。聖園，為
甚麼要介入紛爭？」雷娜皺眉瞪着索菲亞。

「我們長期駐守在大教堂，剛好遇到帕修斯求救而已。至於原因，我自
有打算。」索菲亞打開介面，一臉滿足笑說。

「你們３０人擋不住羅剎教啊。」雷娜譏笑說，希望嚇
退‘Kanatheon’及‘聖園’的人。

「由你打死冠桐開始，我們已經處於敵對狀態，直到尼菲特親自處
理。」帕修斯寸步不讓，死守公會榮譽。

「我………我不打算死在這裡啊。」柑柑輕拉索菲亞衣袖，搶心說。

「情況不對我便會逃跑，緊貼我身邊。」索菲亞經歷‘黑珍珠’一役後可
謂歷盡生死，她是少數擁有一流戰埸經驗的樞機之一。

「讓開吧，你們肯定────」雷娜用眼神乞求，西城勇拉着她的肩
膀，凝重看着前方。

數十面蜘蛛大旗站在聖園後方。

「火良野等等，我在處理這件事。」帕修斯急忙喝停蜘蛛軍。

「火良野今天沒有上線………」白感慨說。

「柑柑！快過來！」乞丐王子急忙向柑柑招手。

柑柑大喜，立即跑進幻影旅團軍中，安全感倍增。

「哼，兵。」西城勇鄙視着乞丐王子。

「西城勇，我不知幻影旅團跟你的過節，但今天由我領隊。你要打的話
我奉陪到底，不讓寸土。」乞丐王子毫無懼色反駁。

本來‘幻影旅團’及‘聖園’也無法跟羅剎教抗衡，但乞丐王子支持‘聖園’，
立即變成鼎足之勢。

「西城大人………戰況改變了………走吧。」雷娜用力拉起西城勇。

「我可以打死他們！」西城勇大怒，回扯手臂。

「但他們也會打死我們啊……」雷娜誠懇苦求。

西城勇看着身後無懼的教眾，沒有全盤把握的戰爭令他的顧慮變多。

「帕修斯…今天羅剎教主城內被炸死２０多人。誰來負責？」西城勇
問。

「我負責！」帕修斯毫不猶豫回答。

「好！接我三拳，今天的事就此作結。」西城勇認真說。

「三…拳。好！」帕修斯果斷答應，開始上滿加持。

「沒有神職者的加持啊………」西城勇輕搖食指道。

帕修斯一愣，沒有‘減傷加持’的話，狂熱者的爆發力不輸魔源師。

但現在他是‘Kanatheon’的最高負責人，所有目光、行為，都以他作
樣。

「好！」帕修斯答應。

「喂…他超載後的智力爆擊傷害不可小覤。上滿加持也可能被他打死
啊，你肯定嗎？」索菲亞大驚問。

「西城勇，我接你三拳，今天的事一筆勾銷！」帕修斯重覆，西城勇點
頭。

「解除聖域吧………」帕修斯沉重說。

索菲亞馬上帶‘聖園’的人退到‘幻影旅團’附近，伸出手掌。

聖旗變成一團羽毛消失，地上的‘聖域結畀’一拼解除。

帕修斯站在西城勇前方，挺起胸膛面對他。

「來。」西城勇微笑說。

熊～～～～～～～～～

他身上燒起灼熱的藍焰，背部伸出６條藍焰臂。

每條藍臂也肌肉暴漲，看來從競技場之戰後實力提升不少。

「一………………１拳！」

磅！！！

西城勇單手錘地，三個重拳破土而出，重擊向帕修斯下巴。

帕修斯立即被擊飛到高空，眼冒金星，門牙也碎了幾隻。

「２拳！」

左右分別三個藍拳夾擊向帕修斯的頭顱。

一聲沉悶的碎裂聲，帕修斯的銀鋼盔被西城勇打碎，左臉權骨下陷，眼
角也溢出鮮血。

「西城大人……不要─────」雷娜大驚尖叫，急忙喝停西城勇。

「三拳！」

１２條藍臂扭成一條蟒蛇粗臂，以開天闢地之勢正面抽擊。

「吾魂盾！」

澎！！！！！！！！！！！！！！！！！

咻～～～～～～～

帕修斯在空中瞬間消失，數秒過後，在數百米外的鐵耳山脈傳出一下巨
響。

「系統提示：公會成員 帕修斯 血量剩餘２０％。」

暴君們立即鬆一口氣。

「幻影旅團，假如，我地盤再被騷擾。我不管誰做也算在你們頭上，羅
剎教將會玉石俱焚，毀滅東部所有公會。」西城勇收起熽臂，帶着羅剎
軍回去。

眾人如釋重負，各自興幸多活一晚。

索菲亞馬上帶人衝到鐵耳山脈，發現帕修斯全身裝甲皺成枯葉一樣，四
肢全被打斷，血肉模糊的臉容已經分不到眼耳口鼻，奄奄一息倒地草叢
裡。

做坦做到3拳都頂到咁

第一拳已經冇左個盾，差好遠

西城無話比佢擋
有擋哂既唔會咁

柏今鋪好撚型
好man

帕終於有次似返個主角

快d出文啦
終於好睇番

一隻坦最型係打極都唔死，帕俾人打到成身散晒先有得型一次。
西城都覺得打落去可能死傷慘重，三拳打散帕修斯都算拿翻個彩。

新讀者留名
仲追緊第二季第一版

廢青狼呢

呢篇j左5次
堅型

西城勇以為自己好撚形？

其實個時競技場火野良都講明自己想做大佬，反而西城勇條武痴應該對攻城無興趣，所以最好方法應該係借西城勇去打殘火野良

好似今次咁，一野最少死左3件4轉，無畏犧牲

比人打到咁 邊算型

就係比人打到咁先型

柑柑

坦就係要比人打先型

打左足足10拳喎

兵

起碼型翻次先

第三更呢

佢咁多隻手 公平咩

寫梗

幾時出

睇到好似就來轉職做一拳超人咁

拿 呢啲味坦囉，終於第一次見到坦真係坦得住 今次型返次啦 叻鳩仔

弱弱一問 冠桐冇護心石咩？

乜型嘅標準低咗咁多，不過又係嘅，帕修斯柒咗咁多次，難得有次柒唔晒

樓主，我死左未呀？

帕鳩斯柒少陣當型左

訓先 聽朝睇

寫完未

帕尻斯做咩都有陣柒味

可憐冠桐無啦啦做炮灰

噗～～～～～一團聖光在華斯汀大教堂的地下‘育嬰室’冒出。

尼菲特帶着５名４轉回到母服，直奔上‘主禮堂’。

「為甚麼沒有人告訴我啊？！」尼菲特急得幾乎掉下眼淚。

「事出突然，我已經盡快飛到俄服通知你。」冠桐急道，托着尼菲特
的腰衝上螺旋梯。

「帕修斯呢？！」尼菲特需要答案，問。

「帕修斯及另外２７名樞機已經在‘主禮堂’待機，只要你進入‘主禮
堂’範圍便會發起‘動議’。假如你來不及便由‘牧恩’頂上。」冠桐加把勁
推尼菲特上去。

上方傳來越來越響的聖歌，數千名玩家擠滿大教堂每個角落，引頸以
待。

澎！

左邊深處角落的小門被踢開，尼菲特一行人衝入‘主禮堂’範圍。

「紅衣樞機………尼菲特報到。」尼菲特擠出肺裡最後一絲空氣，舉手
大叫。

「親愛的尼菲特，我們已經完成‘提名’階段。請保持安靜，神的孩
子。」教皇聖馬可站在‘聖壇’上微笑說，尼菲特立即進入永久‘禁言’狀
態。

「現在，‘紅衣樞機團’將會選出新的教皇，請各來賓在‘華斯汀大教
堂’外等待消息。」聖馬可微笑說。

「請稍後————————————」

數千人被傳送到‘華斯汀大教堂’四周的草皮等待結果，議論紛紛。

尼菲特居然也被傳送出來。

「帕修斯，怎麼一回事？」尼菲特在茫茫人海中跟帕修斯會合，雙眼
空空如也。

「事出突然，昨晚發生太多事來不及告訴你了。」帕修斯臉帶愧疚
說。

冠桐暗暗得意。

「昨晚的事冠桐已經簡述，容後處理。為甚麼突然選‘教皇’？！現在我
連投票權也沒有啊！」尼菲特氣紅臉蛋，跟她水藍色秀髮相映成趣。

「正因昨晚索菲亞阻止了東西軍大戰………她跟‘教皇’的好感度已經封
頂。她慫恿‘教皇’發動‘選舉’，現在５００人的‘紅衣主教團’有１３０名
玩家，其餘都是ＮＰＣ，索菲亞已經穩握勝券。難怪昨天她會冒險答
應幫助調停東西軍的衝突。」帕修斯慚愧說。

「現在情況如何啊？！」尼菲特望向大教堂，只見一條黑煙在教堂頂
隨隨上升。

「待會屋頂的煙囪會由‘黑煙’變成‘白煙’，同時大教堂會鳴鐘三下，喻
意已經選出新的‘教皇’。」冠桐為尼菲特解釋。

「那麼………只能等待吧。」尼菲特一肚悶氣，坐在草地上休息。

帕修斯腳步蹣跚坐下，五官痛得揪起來。

「還痛嗎？」尼菲特溫柔問，戴着白手套輕撫帕修斯的左權骨。

本來尼菲特打算大罵一埸，看到他身上出現‘骨折’、‘內出血’及‘肌肉撕
裂’三個‘長期症狀’便心軟下來，想必帕修斯已經盡力了。

冠桐不以為然，握着騎槍守在尼菲特身後。

「冠桐。」尼菲特向他朝手，身穿盔甲的冠桐向她單膝下跪。

「昨天幸好你及時擋住羅剎教，不然他們已經撕殺起來，令公會的名
譽掃地，不能專注俄服。這個給你，謝謝。」尼菲特交出一顆護心
石。

「就這樣而已？」冠桐苦笑問。

「你需要甚麼？」尼菲特微笑問。

那個嬌滴滴的嘴唇、水汪汪的大眼、溫柔爾雅的氣質他統統都要！

「說笑而已～」冠桐淡然一笑，回答。

「啊～帕修斯需要休息，這段時間你接管所有防務可以嗎？我對你的
判斷力很有信心！」尼菲特建議。

「好！」冠桐大喜，終於有機會了。

噹～～～噹～～～噹～～～噹～～～噹～～～

教堂頂的黑煙變成白煙。

「系統公告： 新任‘教皇’已經產生———由玩家 索菲亞出任。」

教堂正門慢慢打開，索菲亞背着晨曦聖光步出。

她已經換上教皇白金聖袍、頭戴聖布白冠，全身鑲滿‘附魔’珠寶。背後
三名樞機為她扛着三面聖白旗作背景，站在台階上接受玩家的道賀。

索菲亞伸手一抹，在天空變出多隻金仙子為玩家‘祝福’。在埸玩家得
到‘經驗值增長＋５％’、‘金錢收集量＋５％’、‘稀有寶物掉落率＋
３％’三個‘祝福加持’，柑柑的私人花園立即芳白撲鼻，令人流連忘
返。

「索菲亞～算吧。她是個不錯的人，我回去了。」尼菲特感嘆一聲，
動身回去俄服。

「不留多一會嗎？」帕修斯想留下尼菲特。

「我們正尋找‘萬魔殿’的位置。你想想‘十二月亮聚首之時，遠古的封
印隨之解開’是甚麼意思？」尼菲特跟帕修斯分享莎薩也的情報。

「好………好抽象呢。」帕修斯一頭霧水，苦笑說。

「ＮＰＣ說經過濕冷的路段，聽到蟲鳴的地底………神神子一時間也想
不出呢。從月紅口中得知‘萬魔殿’位於一座遠古精靈宮殿下方。但如此
巨大的宮殿只有‘維妮芙宮殿’，你覺得要把精靈城攻下嗎？」尼菲特把
心中的疑問傾瀉出來，淹死帕修斯。

「我還是…休息一下吧。」帕修斯知難而退。

「等等，你幫我分析———」尼菲特不放過帕修斯，她想學習六口的
思考方式。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

俄服幽語森林的營地————

樹心事重重凝視莎薩也的骸骨。

「怎麼了？不捨得？」娜茜提亞從後擁着他問。

「不～我服選出‘教皇’了。」樹笑說。

「我服也有‘教皇’啊。」娜茜提亞驕傲說。

「哈！‘教皇’是玩家啊！是我朋友。」樹奸笑說，娜茜提亞立即被他打
敗。

「玩家是‘教皇’？！五轉？！」娜茜提亞大驚問。

「嗯她轉職成為‘教皇’後查看‘教廷’的資料，好像其他‘樞機’５轉時會變
成‘先知’，不未肯定。假如失去‘教皇’一位合變回４轉。」樹聳肩說，
興幸自己的５轉冷門得來不難達成。

「原來如此………」娜茜提亞沉思俄服的可能性。

「現在專心思考‘萬魔殿’可能在哪裡吧…」樹再次凝視莎薩也的骸骨。

莎薩也的裹屍布已經霉霉黃黃，令人不想觸碰。

樹好奇地反轉它，並無特別，突然指尖摸到微微隆起的凹凸。

他並無發現任何文字，但的確摸到裹屍布上藏有花紋。

樹拾起一團泥巴往裹屍布上塗抹，布上浮現一個啡色的刻文，類似某
種遠古的文字。

「這個刻文…不就是古精靈的文字嗎？！」樹立即翻閱‘精靈字典’，找
到解讀圖案—————祭壇。

娜茜提亞看到樹全神貫注沉思，內心開始掙扎。

她慢慢伸手欲搭向樹的肩膀，卻被黑繩扯走。

「安靜———」卡斯特把娜茜提亞拖到樹後耳語。

「怎麼了？！」娜茜提亞掙開他的手臂，怒問。

「你打算告訴他‘那個地方’吧？這是很愚蠢的行為。」卡斯特嚴肅說。

「為甚麼？我們早晚要靠他們打敗叛軍及黑獅團啊？」娜茜提亞怪
問。

「他們從來沒有相信你。只要他們本尊來到便會把我們殺清光，或是
奴役我們。」卡斯特平淡說。

娜茜提亞立即凝視四周樹林，沒有蟲族的哨兵，追問。

「當天你在哈格古背部被重創是吧？我懷疑他們想趁亂殺掉你。」卡
斯特以冰冷的口吻說。

「殺我？！為甚麼？他們需要人管理俄服啊！」娜茜提亞聞訊大驚，
反問。

「需要嗎？我當初也覺得合情合理，直到我懷疑他們想殺掉你時沉思
了很久，得到一個結論—————假如俄服只剩極少人口便不需要代
理人了。他們直接穿過傳送門…殖民我們的伺服器就可以。所有資
源、武器領地全部歸於他們，同時壓搾我們，越過某一等級或４轉便
立即處死。這是可行而且最大利益。」卡斯特說出自己的擔憂。

娜茜提亞嚇得嘴巴不能合攏，一時間難以接受。

「樹不會………他———」娜茜提亞搖頭否認。

「娜茜提亞！別考慮‘會不會’，考慮‘能不能’！現在我們要借他們的
手，不斷發展自己勢力。直到能夠跟他們抗衡，平起平坐才可以談判
啊。有戰鬥的本錢，才有和平的能力。」卡斯特皺眉說。

娜茜提亞無法反駁，卻相信樹不會背叛她。

內心天人交戰，娜茜提亞默默凝視樹天然呆的背影沉思。

第二十七章—萬魔殿

索菲亞先型

三更完成

冠桐必須死

我既出場係做乜野

收兵

扮天真

山乳肉來

點解要搞冠桐

真子煉成到NPC boss未

銀k收皮未

呃字數

係比乞衣仔刷存在感

對聖園冇印象，可唔可以講下有咩人

為了西城我對白：「哼，兵」

咪為左幻影幫聖團lo
有句寫住分開唔夠西城佢地打
合作先夠打
所以換黎之後食3拳呢個情節

自
聖園

用咗一日時間先追到第三個Post第十二頁
見到樓主好著重Feedback就嚟留個言支持下

聖園有個靚仔會長，個名我都唔記得

但係樂園追放班女好冧佢

PS:樂園追放既地盤同羅剎教痴埋一舊

可以睇番柑柑宴會果篇

作者自己都唔記得

諗名好難 我唔想目見到國華大戰玉鳳

我都知諗名好難，所以無行為無對白炮灰個名叫XXXX，有行為有對白炮灰叫′名字不重要′，在場有太多個′名字不重要′時就直接職業加性別稱呼

三更完今日好多嘢做 媽啊

今日6更wo
係多野做d

咁會唔會用路人甲乙丙易分啲

今日係公司冇時間出文，2200同0200啦

兩日時間由零追到Live……

文呢

Between仲受唔受新角色架
想參與下，但係又諗爆頭

依家報定排到第五季差唔多

2208

有有有

點解電腦又上唔到連登。繼續寫先。

每分鐘加一百

冇吹水呀，有圖有真相

無文=吹水

嚟喇 伏兩季既設定

第二十七章—萬魔殿

俄服魔都控制室──────

「萬魔殿的魔女……」六口彌生搖頭嘆氣，劇情越來越複雜。

「別氣餒啊～我們接近了！」安多莉亞哈哈大笑說。

尼菲特剛從母服回來，步出傳送門。

「選出‘教皇’了？」二人一同追問。

「嗯…索菲亞當選了。」尼菲特苦笑說。

「雖然她資質平平，但不為過。」六口彌生不以為然。

「我等夠了，我要衝進俄服啊～」安多莉亞噴出霉爛的氣息，浮在空中盤膝而
坐。

「精靈宮殿、地洞、濕暗的區域…明顯是‘維妮芙宮殿’及‘幽語森林’吧？」尼菲
特撈起腦海中零碎的記憶說。

「但我們控制‘精靈宮’這麼久，從來未發現任何‘萬魔殿’的情報。」六口彌生不
認同尼菲特的假設。

「不同世界不同發展啊！除了維妮芙宮外還有其他可能性嗎？趕快準備攻城
吧！」安多莉亞急說。

「但───」六口彌生依然糾結。

「六口，我們早晚要攻下精靈城。你不想盡快征服４城嗎？」尼菲特正中六口
心坎，六口馬上閉嘴。

「維妮芙宮控制於‘叛軍’之手。失去哈格古後叛軍集中防守２城，難以攻克。此
外‘黑獅軍’的戰鬥力及決策力遠比‘叛軍’強，不能忽略。」尼菲特在螢幕上打開
地圖分析。

「‘教皇’上任後所有首都被‘神恩’加持， ‘惡魔屬性’部隊在‘神恩’區域會被‘減防’。
維妮芙宮的星形設計令城牆火力零死角，恐怕再多蟲族也變成活靶。」安多莉
亞打開４首都的粗糙結構圖說。

「古滋乃最易攻克的首都。它既無城牆、也無平原，只要突破４面窄口便長驅
直進。但它的戰略價值也是最低。

普拉姆斯肯定是４城裡防禦力最強的首都。弗拉米基爾管治時把城牆升高加
厚，塔頂三座炮台。估計要５千蟲族才可以攻下普拉姆斯。」尼菲特列出餘下
的選項。

「除掉‘教皇’吧。」六口彌生語出驚人。

「怎樣除掉？」尼菲特驚訝問。

「最原始的方法…」六口彌生奸笑說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

森林營地—————

「剌殺‘教皇’？！」卡斯特嚇一跳，卻生龍活虎活躍起來。

「嗯。他們打算殺掉‘教皇’來解除‘神恩’。」娜茜提亞臉色難看得像塗上泥巴。

卡斯特捂着嘴巴認真思考。

「喂…‘教皇’啊。你不會蠢得出手吧？」娜茜提亞看到卡斯特沉思，大驚問。

「卡斯特，不要去啊。那群混蛋根本有意推你去死。」卡拉夫加入討論。

「其實刺殺‘教皇’並非不可能。‘聖百花大教堂’原本設計只是人類的‘座堂’，入口
眾多，位於普拉姆斯便於潛入。只要出手前確認‘教皇’沒有‘不死加護’便可，加
上華西里跟‘教廷’關係交惡，並沒有派衛兵保護‘教皇’，只有十多名行刑官朝夕
陪同。

再者，我可以順道偷取‘鎖魔布’，那麼你不會再失血了。」卡斯特指着卡拉夫的
臂劍說。

「卡斯特，你把普拉姆斯數百守軍全數忽略當然簡單，我怕你未爬上城牆已經
被轟成蜂巢了。我服狙擊手眾多，以你一人之力無法無身而退啊！」娜茜提亞
拒絕卡斯特前往暗殺教皇。

「讓我計劃一下吧～反正好玩。」卡斯特像小孩般奸笑。

「卡斯特，不如告訴他們‘那個地方’吧…他們便會打消暗殺教皇的念頭。」娜茜
提亞認真建議。

「‘那個地方’是我們最有價值的情報，不可輕易分享。」卡斯特不滿說。

「但此行當真必死無疑啊！不要鬧着玩好嗎？！你跟卡拉夫也死亡的話誰支持
我？！再有價值的情報也變成垃圾！」娜茜提亞憤怒喝罵卡斯特，着他放棄暗
殺教皇的念頭。

「我先計劃，容後再議。」卡斯特心頭大不滋味，轉身離去。

「娜茜提亞大人………」卡拉夫擔憂說，他知道卡斯特偏愛挑戰的性格肯定會
前往暗殺教皇。

「唉………」娜茜提亞愁情萬緒，離開營地獨自思考。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

咚咚咚咚咚。

妮娜在平石塊上切開紅蘿蔔，把卡斯特獵回來的肥耳兔肉混合，一拼倒進營火
上的湯窩中，營地馬上香氣四溢。

妮娜乖巧清潔石塊，拿着刀具到小溪清洗，發現娜茜提亞正在河邊浸腳。

「娜茜提亞，你有心事嗎？」妮娜好奇問。

娜茜提亞淡淡微笑，把冰涼的河水澆在小腿上洗擦。

妮娜突然蹲下，拉起娜茜提亞的裙子為她洗腳。

「妮娜你快站起來！」娜茜提亞情急下踢開妮娜。

「讓我服侍你吧。」妮娜目無表情說，隨即繼續為娜茜提亞洗腳。

娜茜提亞瞬間讀出妮娜傷心的表情，不再驚動她。

娜茜提亞在幽幽月光下聽着夜蟲鳴叫，享受妮娜的小腿按摩，心情輕鬆起來。

「妮娜………」娜茜提亞噓唏道。

「嗯？」妮娜全神貫注在娜茜提亞的雪腿上。

「你想念爸爸了，是吧？」娜茜提亞決定犯禁，問。

妮娜沒有回應，但娜茜提亞感受到她的力道變強，小腿隱隱作痛。

「妮———」

「妮娜從小跟爸爸相依為命，他深深愛護着妮娜，直到最後一刻………」妮娜
哽咽起來。

娜茜提亞沉默聆聽。

「弗拉米基爾大公統治時期爸爸由一個‘普通鐵匠’升級成‘巧手鐵匠’，生意蒸蒸
日上。他辛苦儲下第一筆５０００龍幣全部交給妮娜到普拉姆斯的‘秘法商會’想
我成為一名魔法師。我每天看着爸爸不辭勞苦工作，身體多處勞傷，所以暪着
爸爸到‘聖白花大教堂’進修神職者課程。我偷偷把修女服藏到廚房———那是屋
內他唯一不會進入的地方，我每次上課也把修女服扔到窗外，披上一件絲質長
袍裝作法師袍騙過他後跑到小巷換衫，那時的生活真剌激呢！可惜弗拉米基爾
大公被打敗後‘聖白花大教堂’便被新的大公接管，妮娜再付不起學費，修女仍未
畢業便離開了。」妮娜說得津津有味，臉上盡是幸福的微笑，卻突然褪色。

「直到他死去那天…也不知道我怎學會醫術的。」妮娜淡然一笑說。

娜茜提亞不敢呼吸，生怕觸動妮娜的感情。

「他死了…妮娜只剩下娜茜提亞了。所以娜茜提亞………不要令爸爸白白犧
牲，讓我相信他為了改變姆大陸的世界已犧牲吧！」妮娜咬緊嘴唇，強忍眼淚
說。

「我答應你………」娜茜提亞緊緊攬着妮娜說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

營地邊緣—————

樹已經埋頭鑽研‘精靈字典’數天，肩膀突然被輕拍。

「喲～娜茜提亞小姐，你又想‘頑皮’了嗎？」樹打趣說，伸手抓向她的屁股。

娜茜提亞推開樹，嚴肅凝視他。

「樹先生，你會背叛我嗎？」娜茜提亞認真問。

「怎麼了………背叛？」樹語塞，大為緊張。

「回答我！」娜茜提亞看到樹猶豫後大為緊張，握着粉晶杖有所行動，把樹嚇
得變成灰色。

「我………我跟你相距甚遠，但我對你的感情是認真的！假若你同意，請跟我
交往吧！」樹９０度鞠躬，誠懇表白。

娜茜提亞一呆，然後捧腹大笑。

「怎麼了？！我絕不會背叛你，快給我答案吧。」樹握緊雙拳焦急問。

「好好好～答案就是………古滋濕台。」娜茜提亞苦笑說。

「甚麼古滋濕台？」樹大惑不解。

「古滋濕台…就是‘異世界傳送門’的所在地，你們本尊出現的地方。」

繼續

伏兩季嘅設定就係古茲點解咁易攻同有咩用途？

傻咗？ 你只要報一隻好撚勁嘅女角 你就可以好快俾人入到去咖啦

角色名︰艾莉雅
征服雷克斯的女人，堅強有勇氣
同雷克斯鬥嘴，誤打唔撞打同一個副本
危機時互相幫助，冤家變成情侶
人前千依百順，中後每次都想同雷克斯爭主導權

純粹想雷克斯告別單身

「古滋？！」此消息如核彈般震撼整個控制室。

「正確！當天弗拉米基爾已得悉‘古滋’是傳送門的首都，所以立即攻陷我們的古
滋城！」樹聽到消息後變成一團龍捲風剷回魔都，向眾人報告。

「為甚麼是古滋？！」尼菲特大驚問。

「古滋城？！」

「那個狗屎垃圾首都？！」

「你肯定她沒騙你嗎？」

樹被數百條問題淹沒。

「安靜！！！！！！！」六口彌生怒喝一聲，大廳馬上死肅。

她在腦海裡翻尋，把古滋的記憶串連起來。

「不………十分合理。」安多莉亞終於開口，神色凝重。

眾人聚焦在她身上。

「古滋城的建築上其實刻有大量精靈文字，只是絕大部份被藤蔓蓋着而已。」
安多莉亞說。

她把所有人的燈泡點亮。

「對啊！！！我們首次踏足古滋便問牆上是甚麼雕刻啊！！！」一道靈光轟在
六口彌生頭上。

「合理解釋。易攻難守的設計對玩家大為不便，相反對魔王而言便是第一個立
足之城，不會處於無法攻克的困境。此外古滋並無任何劇情涉及，正好隱瞞‘傳
送門’的設定。」神神子點頭認同。

「娜茜提亞說弗拉米基爾從人類皇族的隱藏任務中得知 ‘古滋’的背景。

‘古滋濕台’乃第一批精靈興建的祭壇，本意用於奉獻及歌頌拉洛的功蹟。當時精
靈仍然是原始種族，她們在古滋一帶生活。當時‘黑森林’乃‘幽語森林’的一部
份，不但物種繁多，一片翠綠。精靈族開始向北邊探索，發現‘幽語森林’更是福
地，便大規模遷入‘幽語森林’居住，開始修築‘維妮芙宮殿’。當時精靈已經進化
成先進文明，建築技術相對提升。所以‘維妮芙宮’的設計及外貌均比‘古滋濕
台’優美，唯一不變的就是———文字。

當時弗拉米基爾就是抓着這個疑問追問皇族大祭司才知道此事。

當時精靈開始退出古滋一帶，只在慶典期回到古滋歌頌拉洛。

她們離開後‘魔力餘燼’孕育了四周土地，蟲族因而誕生。它們爆炸性瘋狂繁殖，
三天佔據‘古滋濕台’。精靈曾經向戰蟲發動數次戰爭，均處於上風。但她們馬上
發現蟲族像銀河恆沙一樣殺之不盡，決定放棄‘古滋濕台’。期後拉洛著眼對付魔
王，各種族大和解此事便告一段落。‘最後決戰’後‘拉洛神’消失，精靈的‘魔力餘
燼’開始式微，蟲族便回縮到地底沉睡。這便是玩家無法購買‘蟲族’單位的原
因，它們是‘魔王限定’的種族，所以自帶‘惡魔屬性。」樹把整份情報完整扔在
桌面上，然後舉手，讓眾人自行理解。

「萬魔殿………？」尼菲特吃驚問。

「那是‘獨立發展’吧？弗拉米基爾也不知道‘萬魔殿’的位置，但娜茜提亞認為莎
薩也提及的‘濕暗區域’及‘蟲鳴’正是‘黑森林’，另外月紅指‘萬魔殿’位於‘遠古精靈
宮殿’上其實有誤導成份，因為大部份玩家也忽略‘古滋濕台’上的刻文。」樹
答。

「‘萬魔殿’的魔女………為甚麼要在‘傳族門’下聚居？」六口彌生馬上把兩件事
串連起來，卻得不到答案。

「很易得到答案，親自去拜訪魔女吧。」安多莉亞笑說。

「要攻下古滋嗎？」尼菲特皺眉問。

「不。情報指‘萬魔殿’在地底深處，於地面有入口。相反‘古滋’城內未必有直達
入口，否則弗拉米基爾早發現‘萬魔殿’的存在。」神神子分析。

「那麼………」樹環視眾人，欲言又止。

「拜訪魔女吧。」六口彌生笑說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「華西里大人，教皇—謝爾蓋請你到‘聖白花大教堂’議事。」衛兵向華西里說。

「不見啊！讓他親自拜訪我吧。」華西里醉心研究巫王的資料。

「華西里！萊伯特已經始教皇打好關係，他公會的樞機好感度一直上升啊！」
身邊的人向華西里勸說。

「他剛剛上任便要求我降低徵稅、廢除ＮＰＣ的奴隸制、開放農地自由耕作。
不如我打開公會倉庫讓其他人來搶吧？！」華西里口出狂言。

「弗拉米基爾的確定期打開公會倉庫接濟其他玩家啊………」幹部喃喃自語。

「甚麼？！」華西里聞言大怒，把書狠狠擲向幹部。

「現在我作主，我最大！知道沒有？！你有本事立即反攻魔都啊！我們處於生
死存亡的戰爭中，必須用極端方法取勝，否則坐椅待斃！他們這群人頭豬，兩
個星期也找不到一個ＮＰＣ！當真是————」華西里破口大罵，幹部們怒火
中燒。

深夜—————

「華西里大人，教皇想跟你修補關係，有意把‘教皇’之位讓出。假如你答應他１
３項政策的話。」幹部不悅說。

「哈哈？讓給我？！我不是神職者啊？！」華西里大喜，放手中的巫王書籍，
走到幹部面前笑問。

「我也不知道，你想知自己去問吧。」幹部不屑說。

「他在哪兒？」華西里恨不得馬上飛過去。

「聖白花大教堂正門等你。」幹部刻意避開他的眼神。

華西里沒有道謝，只是搭着他的肩膀。

「跟我來吧，名成利就！」華西里笑道。

他帶着十多名高級幹部浩浩蕩蕩穿過大街走向‘聖白花大教堂’。

「華西里大人！這邊！」一名影鬼焦慮萬分在小巷中向他招手。

「怎麼了？」華西里帶着幹部走過去問。

「聽說有人打算在‘聖白花大教堂’暗算你，現在你處境很危險！」影鬼憂心忡忡
道。

「吓？那麼教皇？！」華西里大驚。

「快進來，別被殺手發現了！」其他幹部把華西里推進暗巷之中。

「你們快給我解釋！」華西里嚇得渾身冷汗，不斷探視小巷，未見一人。

幹部們把他團團圍着，目無表情。

「說話啊你們！」華西里再次朝幹部們怒吼。

「果然………利慾薰心，毫無大志。」萊伯特及兩名忠心隨從在轉角步出，苦
笑凝視華西里。

「萊伯特！你果然不是好人，當日還出兵幫助防守哈格古，原來都是假意！」
華西里怒吼。

「唉～華西里。這事你當真不能怪我，我只是被通知而已～～～」萊伯特撓起
雙手，氣定神閒跟隨從站在巷邊旁觀。

「給我拿下！！！」華西里朝萊伯特怒吼。

「。。。。。。。。。。」幹部們面如死灰，冷酷看着華西里。

「你們聾了嗎？我說—————」華西里勃然大怒。

嗖～

一把利劍穿肚而出，一名狂戰士幹部披上黑斗蓬刺殺華西里。

華西里痛得張大嘴巴，回望幹部，眼裡盡是震驚之色。

所有幹部也披上黑斗蓬，鄙視華西里。

嚓嚓嚓嚓嚓—————————————

「系統提示：公會會長 華西里 血量剩餘２０％。」

大斧、鐵鎚，甚至神職者也用權杖插向華西里的破顱。

「系統提示：公會會長 華西里 血量剩餘０％。」

地面血流成河，一團光塵幹部們中飄散。

影鬼從小屋裡押出一名老人———歷史學家勞倫伯特。

「梅基大人，請…請問你要以‘副會長’身份承接會長’一職嗎？」勞倫伯特看
到‘叛軍’的成員猶如驚弓之鳥，小心問。

「嗯，麻煩了。」身為狂戰士的梅基向勞倫伯特下跪。

勞倫伯特拿出一份羊皮紙讓他簽署。

「系統提示：玩家 梅基已承接‘會長’一職。」

「公會通告：玩家 梅基已成為‘會長’。」

梅基站起來，慢慢走向萊伯特。

「你肯定嗎梅基？我們有很多合作空間啊。」萊伯特認真問。

梅基深呼吸，向萊伯特下跪。

「好吧………」萊伯特點頭，打開‘公會介面’輕按。

「系統提示：‘黑雄獅’公會會長 萊伯特向你招降。」

「系統提示：歸降。（Ｙ／Ｎ）」

「重要警告：歸降 後 公會‘叛軍’的一切財產、資源及領地均由‘招降’方擁
有。」

「我 ‘叛軍’公會會長梅基決定歸順‘黑雄獅’公會會長萊伯特，以後忠心不二，
以‘黑雄獅’的名義戰鬥。」梅基低頭說。

Ｙ。

「系統通告：普拉姆斯中央衛城已由‘黑雄獅’控制。」

「系統通告：白葉宮殿（維妮芙宮殿）已由‘黑雄獅’控制。」

噗～～～～～

普拉姆斯城上所有旗幟立即變色。

成千上萬的黑獅旗幟遍佈俄服，玩家們連聲叫好。

「起來吧，我的朋友！哈哈哈哈」萊伯特扶起梅基。

「我們………有很多事要做啊！」

大結局未

咩意思

加速

今日遲左出交，為表誠意再出一更

幻紫色的大空間裡，一名衣衫襤褸的美貌男子跪在一尊粗糙的三面女子雕像前自言自語。

「黑卡蒂……今天看到先人的靈魂，跟他們聊了很久呢～～～」美貌男子說。

涼風陣陣，奇幻的空間裡不見一人。

「黑卡蒂…你在嗎？」美貌男子憂心問。

「嗯………………」三面女雕像傳出一陣幽冤的回音。

「黑卡蒂…你心情未好轉嗎？數百年來我已經試盡不同方法，你依然不滿足
嗎？」美貌男子傷心問。

「不………我猶豫渴望甘露一樣想跟你見面，你的指紋我還記得………」三面
女雕像說。

「你又口甜舌滑了～～～」美貌男子傻笑說。

「拉奧孔………有人到訪了………」三面女雕像說。

「放心，黑卡蒂。我會保護你的………」拉奧孔皺眉望向遠方洞口。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「黑獅公會………吞拼叛軍了？！」俄服的發展峰迴路轉，令尼服玩家大為震
驚。

「看…」六口彌生指着螢幕說。

一大隊黑獅軍從古滋慢慢開向普拉姆斯。

「盡量接近古滋，所有地洞也不要放過。」尼菲特趕緊派出更多不基蟲深入地
洞搜索。

她們在分別在數十個地洞殺了多名玩家，深入地底數百米。

懶然在古滋城旁的小池塘底部發現洞穴，不斷鑽進地底。蜿蜒曲折的地道連綿
十多里，‘人蟲’的攻擊力及防禦力居然開始提升。

它們因地底壓力而令外殼變硬，同時‘惡魔屬性’不斷變強。

終於—————被一塊大黑石擋住去路。

懶然把石上的泥層刮走，黑石露出一個三面女神頭像，甚為詭異。

「這是誰？應該未有玩家踏足這裡吧？」懶然猜想。

這地洞位置已經隱蔽，加上黑石未被開挖，他們應該是第一人。

「來訪者，告訴我‘逃亡者’的名字………」女神像突然發出絲絲細語，像鬼號般
飄進眾人耳朵，全人心寒。

「她說話了？！」懶然急忙後退，凝視女神像問。

「這裡是‘萬魔殿’的入口嗎？太寒酸了吧？」安多莉亞皺眉道。

「逃亡者的名字？」尼菲特沉思。

「莎薩也嗎？」六口彌生問，現在只有莎薩也的劇情跟‘萬魔殿’相接。

「但莎薩也沒有逃跑啊？」松美怪問。

「不正確。她說‘十二月亮聚首之時，遠古的封印隨之解開’，這句說明‘十二月
亮’仍未‘會合’。雖然無從判斷莎薩也是否‘逃亡者’，但依照‘月羅族’祟拜月亮的
習俗推測‘十二月亮’正是十二個‘月羅族人’。同時莎薩也曾說‘淨化儀式’上有另外
十一人，唯獨她的‘淨化式’曾被人改動。故此，莎薩也很大機會是雕像口中
的‘逃亡者’。」神神子說。

「那麼………莎薩也。」懶然小心答。

「那麼‧莎薩也。錯誤」女雕像回答。

「莎薩也。」懶然簡潔說。

「莎薩也………錯誤。」女雕像回答。

「吓？！」控制室一同震驚，唯一線索也斷裂。

「塔瑪杜克‧爾瑪薩莎‧莎薩也。」神神子說。

「吓？你唸甚麼咒？」懶然皺眉反問。

「塔瑪杜克‧爾瑪薩莎‧莎薩也。她的全名。」神神子扁眼回應。

「哇～～～～～～～～～」眾人嘩然，誰會記得這個名字。

「塔瑪杜溫‧瑪爾薩莎莎莎薩也。」懶然以蟲嘴努力重覆。

「塔瑪杜溫‧瑪爾薩莎莎莎薩也。錯誤。」女雕像回答。

「塔瑪杜克‧爾瑪薩莎‧莎薩也。」懶然一鼓作氣，回答。

「她回來了…………」女雕像兩張臉突然哭泣，另有一張臉微笑起來。格格不
入的表情令尼服眾人心寒不矣。
黑石緩緩打開，他們同時進入‘副本時間’。

他們闖進一個紫光地洞。

懶然乾咳一聲，音傳百里卻沒有回音，可見此空間大得猶如陸地之上。

遠處有一座巨型宮殿，恐怕就是‘萬魔殿’。

正當懶然想深入調查時—————

「你好，到訪者。」拉奧孔早在洞口旁邊等候懶然的到臨。

「魔女？！」懶然指着美若仙女的拉奧孔失禮尖叫。

「我有很多事想請你幫忙呢………」拉奧孔搖頭否應，苦笑說。

有加更

0200

3更左喇今日

黑雄獅成王，呢鋪開心仔啦
萬魔女應該會帶到尼服班人打俄服掛
而家靠蟲就輸梗咁濟

劇情話，由於精靈魔力餘盡冇哂，蟲族先係地底沈睡，如果有方法可以令精靈嘅大量魔力，例如用女王的魔力 滋潤古茲呢個地方，可唔可以令遠古蟲族蘇醒，通常遠古嘅嘢都係勁好撚多，咁樣可能會有蟲族隱藏副本或者增加一啲遠古蟲族加入，增強戰力

好有誠意 但仲係未餵飽

on9 樓主
貼岩 link 但係自己去錯

咁照佢。

冠桐呢？

冠桐不是和乞兒仔在爭奪尼服第一兵的寶座嗎

成就解鎖：真田幸村

點解唔用官方版

BTW，樓主有無Mark到我個角色

有 真子果個丫嘛

冇神神子呢度又係卡關

係時候加速

其實六口都大約估到，神神子補中。

本來設計要搵'通靈師'召莎薩也既鬼魂上嚟問米咁問。

但係依條支線太長太複雜，會比人小菊花所以唔咁寫。

神神子是好物

真子
樓主係咪記錯人

唔係美軍果隻咩？ 我認得你個名，有mark

我咁乖三更補數，你地比啲表示啦 投桃報李丫嘛

如果夠100正皮加更既話可能會多d人正皮

嚟丫，夠100正皮開始一日三更。

仲有留言

得寸進尺

三更呀大佬 咁都過份。

一日一千既經沒有了

一向都冇

寫明身體頂唔順，一日一千。

已經變成三千，依家差唔多日日4千

三更會係5-6千

寫梗喇

近排睇番其他網故。

覺得自己少左一個精彩簡潔既序章。

樓主繼續認錯人名

係叻鳩仔嘅
如果以後都有呢個速度就好啦

娜茜和妮娜的對話再加上問樹會不會背叛，然後在看到樹那個會錯意的表白後，就將古滋這個自身最後的底牌告訴了魔王。

我覺得娜茜對尼服玩家之間那種相處方式/關係有著一份憧憬，她希望俄服的改變已經不是那個勢力當家作主，什麼東山再起，而是找回玩遊戲的樂趣，不再需要每次上線都防這個，防那個……

你地應徵下其他公會啦

跟其他公會只有柒既下場緊係唔入啦
得我一個傻仔跟廢狼搵食

我之後又整多咗隻

我Post多次出嚟

終於追到live

各位呀各位 其實日後世界大戰嘅聯盟服好需要人去俾我做棋子同犧牲
咁多應徵五轉去到世界大戰先出來啦

轉我隻角去開個公會專雞姦男角

之前好像有啲1999咁，我又post多次同加少少紅字簡介（我有些少完美主義）

有文未呀, 我好想睇文呀!!!!!!

今日有event, 有拖有欠

今日打算又3更?

我唔想，出人拉左出去影相。
Lunch只係食左三塊排包咋

邊有得你話唔想..問過我地未, 信唔信我地瘋狂負皮你

新毒留名， 追左幾日終於live 左
文呢？

樓主又無視我

我隻單春可唔可以做衰人？

「蟲族，你擁有‘勇者’的靈魂呢………」拉奧孔向懶然打開手掌，閉眼
感應他的‘魔力反應’。

懶然冷眼打量這個人類，蓬頭垢面，瘦骨嶙峋，衣服更是霉黃發黑；但
他的眼睛有如晶瑩剔透的藍寶石般迷人，稍不留神便迷失於他寶藍色的
眼眸之中。

但拉奧孔觸目之處並非雙眼，而是身上的‘不死惡魔’狀態。

「勇者大人，你知道自己身處何方嗎？」拉奧孔苦笑問。

懶然不會艱深的俄語，支吾以對，眼睛不忙打量四周環境。

千呎高的尖石天花聚存一層紫霧，形成大洞內主要光源。

遠方有一座錐體建築，紫霧正正從錐體尖端噴出，四周瀰漫着幽幽光
氣。

「萬魔殿…勇者大人。」拉奧孔站在懶然身邊，遠眺錐體說。

懶然聞到濃烈的屍臭，悄悄遠離拉奧孔。

「既然勇者大人知道‘逃亡者’的名字，自然知道‘萬魔殿’的傳說吧？」寶
藍眼睛凝視懶然，一陣寒意隨之襲來。

「系統提示：知道‘萬魔殿’的傳說。（Ｙ／Ｎ）」

懶然靈機一觸，搖頭否認。

Ｎ────

「系統提示：拉奧孔 對種族‘基母蟲’好感度－５。」

「系統提示：拉奧孔 將不會跟隨你接近‘萬魔殿’。」

大廳立即爆出埋冤之聲。

「勇者大人別欺騙我。你肯定知道‘月羅族’跟‘魔女’的淵源才可以進入這
片‘腐朽之地’。不管原因如何，我跟你簡述一次吧………」拉奧孔遙
指‘萬魔殿’細說。

「遠在‘原精靈───蕾及蕊’誕生前一千年，拉洛錯誤地以自己為‘原
型’創造一個生命體………」拉奧孔耐人尋味地盯着懶然臉上的複眼。

「魔王。」懶然沉重說。

「魔王～跟拉洛猶如雙生兄弟，共同支配這個世界。

拉洛發現魔王學習速度奇快，更不斷吸收世界各處的‘魔力’。

某天，拉洛決定創造‘新生命’，遂回收魔王體內的‘魔力’，即生命力。魔
王極力反抗，跟拉洛大戰八百日夜，連天空的星宿也墜落地面，未分勝
負。

拉洛起初以玩樂心態跟魔王過招，到後期痛下殺手也未能戰勝魔王，明
白自己已經無法控制魔王。

最後拉洛以一半‘魔力’為代價，在姆大陸的‘夕陽地界’打開‘傳送門’驅逐
魔王到‘異世界’。魔王被傳送走時在地底留下自己的‘印記’，準備日後復
仇。

拉洛強大的魔力掩蓋‘魔王印記’的反應，‘魔王印記’逐漸吸收拉洛的‘餘
魔’，自行進化成一個新生命───‘異端巫王’。

‘異端巫王’開始創造自己的宮殿，隱居地底，與世無爭。

千年過去，姆大陸欣欣向榮，萬物蓬生。

拉洛無法關閉強大的傳送門，一直擔心魔王的回歸。

最終，魔王在帶着異世界的軍隊從‘傳送門’捲土從來。

它立即回收‘印記’的魔力跟拉洛決戰。

‘異端巫王’奮力反抗，被魔王以‘念炮’炸碎靈魂，分成６塊。

魔王急忙拾起最大塊的魔力碎片便開往戰埸，剩下的５塊殘片最後變成
５魔女………

以上，就是‘魔女’的起源。

５魔女以‘破之魔女’為首，然後有‘四侍’───‘川之魔女’、‘焰之魔
女’、‘岩之魔女’及‘鳴之魔女’。

‘四侍’各自控制‘四大源域’───‘川流之宮’、‘獄焰之地’、‘噸岩之
心’及‘雷鳴之谷’。

‘四大源域’最終組合而成－－－－－」拉奧孔輕輕指着‘萬魔殿’，不完成
句子，留下懸念。

姆大陸的歷史終於補完，眾人芽塞頓開。

「勇者大人，我告訴你‘萬魔殿’的起源並非偶然。你必須把‘魔女聖物’交
到我手。」拉奧孔突然嚴肅說。

「不交呢？」懶然挑釁道。

「我不會帶你到‘引路雕像’祈禱，你將會永遠被幻術困在這個結界之
中。」拉奧孔耐人尋味笑說………

我指：我都唔想遲

見到了

個 title 日日都呃到新讀入黎
你竟然想偷懶
你叫啲岩岩追到 live 朋友點算

佢地最清楚，寫明一日一千

一日一千都唔知幾耐之前, 新規則一日三千係最少既數行左好耐啦

傻啦，佢地一口氣追哂 點會理你一日寫幾多字

最後只會加入我地追文大軍

btw 樓主出字量唔算少，不過都係唔夠喉囉

正皮同留言是動力，push me harder

即係有無Mark到

BTW，幾時出文

等到變化石

我在Lihkg開始睇，當時第一季標題明明係[一日一萬字]，邊有一日一千這回事

咁計法 每日仲差緊我地六千

咪係 新毒一日幾十萬字咁追到 live
依家一日得果兩三千 點夠喉

好波

皮已正

第二三四更啦

樓豬你點解釋

樓主出黎面對

小心身體

樓豬深潛

樓主改名叫做pure _M啦

又話三更 文呢？

寫梗喇 瞓醒就默默耕耘

好想自己啲角色快啲出
唯有整埋日服嘅角色出嚟提高下機率啦

不過其實係我鐘意寫人設

名：果那実（かなみ）
性別：女
職業：六轉暴君，副職狂熱者
技能：劇情專家、NPC攻略王、成身神裝
性格：腹黑
左短側馬尾粉髮，紫瞳
看似溫文儒雅心地善良，但係實際上連登仔性格
最鐘意睇著其他人陷入危機之中
然後等到就快死嗰陣先扮出手相救
劇情向玩家，以研究遊戲劇情為主
NPC攻略能力比真子高
曾經因為煽動整個城嘅NPC叛亂，而差啲成功一個人攻略一座城
發現咗個拎護心石嘅秘密渠道，可能係目前擁有最多護心石嘅玩家
現實係努力拯救世界嘅女高中生，可那愛嘅雙胞胎姐姐

名：可那愛（かなめ）
性別：女
職業：五轉魔源師，副職狂熱者
技能：關節技、Boss殺手、成身神裝
性格：天然呆、暴力傾向
右短側馬尾粉髮，紫瞳
平時傻下傻下，一進入認真戰鬥狀態就判若兩人
原為普通又平凡嘅女高中生，點知因為某邪道漫畫而迷上咗關節技
認為只要對手有關節，就唔係佢對手
關節技嘅天材，曾單靠關節技贏得世界武術大賽冠軍
因為漫畫嘅影響，喺遊戲嘅目標係成為精通關節技嘅法師
一般用魔法攻擊，但認真嗰時就淨係會用關節技
平時會幫果那実打劇情Boss
喺二轉嗰時試過用關節技絞殺四轉（工程師）
現實係果那実嘅雙胞胎妹妹，試圖單靠關節技拯救世界

六轉

打錯咗
唔知點解成日以為宜家最高有六轉
不過或者其實其它服連六轉都有埋呢

又一M底證明

好多五轉角
叫巴打啲三四轉角色情何以堪

只能用負皮回應今日得一更

我等左成季都係得四轉

這夜，俄服再次腥風血雨—————

「Толчок， товарищ！ От себя！（衝鋒，同志們！衝鋒！）」

百多名三轉的近戰玩家在城牆下力壓排山倒海而來的蟲族。

城牆上的彈幕從未間斷，魔法與子彈變成死神的鐮刀收割戰埸上的生
命。

蟲族兵敗如山倒，逃進海裡。

普拉姆斯南邊滿佈蟲族的屍體，平原插滿斷蟲足，猶如禿頭老翁把鐵
釘刺在頭皮般令人反胃。

黑獅軍一鼓作氣殺盡陸上蟲族，然後高唱凱歌回城。

然而—————

樹慢慢蹲下來，食指輕輕插進池塘，池水馬上汽化消失。

隱藏池底的地洞入口暴露於空氣之中………

「進去吧…」卡拉夫舉起火把，滑進濕黏的地洞，娜茜提亞的部隊連
同少量蟲族緊隨其後。

娜茜提亞正要跳進地洞時被卡斯特一手拉着。

「這就是你的決定？向野狠打開大門，赤手空拳馴服它？」卡斯特對
娜茜提亞亮出底牌極度不滿，質問。

「他們答案不會屠殺我服玩家，我們可以借此機會重建俄服實力。卡
斯特，我們伺服器內戰太久了。看他們多繁榮，多昌盛！我認同你
說：能夠戰鬥，才有資格享受和平，但內戰再不結束，俄服定會自我
耗盡而滅亡。」娜茜提亞誠懇解釋，希望卡斯特支持她。

「娜娜………我早說你會心軟。當初你肆意殺盡所有人的志氣消散了
嗎？」卡斯特反唇相譏。

「我從他們身上重新看到希望，重回正軌的希望！我不會原諒他們為
了愚蠢的理由殺盡我的朋友，但創造新世界不正是弗拉米基爾想做的
事嗎？我承傳了這份意志，永不忘記。理想置於仇恨之前才有進步
啊。」娜茜提亞輕拉卡斯特衣袖說。

「最後一條問題，你憑甚麼相信‘魔王’？」卡斯特嚴肅問。

「相信———是不由自主的選擇………」娜茜提亞感性說。

卡斯特愣住半秒，輕輕推開娜茜提亞的手。

「保重，娜茜提亞。我們會再遇的。」卡斯特微笑，拍拍娜茜提亞的
頭。

娜茜提亞一臉茫然，眼前只剩下飄飄落葉。

卡斯特靜靜離開了。

娜茜提亞早料卡斯特大興問罪之師。

她決定放手一博，斷然跳進地洞裡。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「勇者大人，你們終於到臨。我是‘腐朽之地’的園丁，拉奧孔。」拉奧
孔微笑說。

眾人看到他‘不死惡魔’的屬性後立即築起重重心防。

「這邊來～讓我帶你們到‘引路雕像’吧。」拉奧孔帶着眾人走進前方的
紫霧之中。

「咦？他衣服上的圖案………？」六口彌生透過螢幕指着拉奧孔背部嚴
重褪色，幾乎消失的寶石皇冠圖案問。

「人類皇族侍衛的徽章。」娜茜提亞回答樹。

「但…為甚麼皇族侍衛會在‘萬魔殿’出現。更自稱園丁？」娜茜提亞大
惑不解。

泥土鬆軟溫熱，像毛毯一樣舒服。但他們隱若感受到濃霧中有人默默
監視自己。

拉奧孔把他們帶進一個矮樹林，來到一尊人手雕製的三面女神像面
前。

拉奧孔不顧眾人目光，熱情地攬着雕像磨蹭。

「咳咳…」松美乾咳。

拉奧孔依依不捨放開雕像，一條鼻涕黏着女神像的臉頰。

「下跪。」拉奧孔輕快笑說。

娜茜提亞及人蟲猶豫跪下，其他蟲族則後退表示敬意。

「是外訪者………終於，有人到了。」女神像傳出幽幽冥音。

淒涼的聲音令人坐立不安，驅散軟泥溫暖的觸感。

小隊默不作聲。

「我是黑卡蒂…岩之魔女…」女神像說。

魔女————登埸。

「魔女………」

「打敗蕾的勢力。」

「跟想像差距很大啊。」

眾人議論紛紛。

「我需要你們的力量，勇者。」黑卡蒂虛弱說。

「魔女聖物？」娜茜提亞率先發問。

「正確………我需要你們把各魔女的聖物族到我手上。」

黑卡蒂說。

「聖物對你有何用處？其他魔女呢？」人蟲加奈問。

「集齊５件‘魔女聖物’我便自由……可以跟拉奧孔再次見面了…」黑卡蒂
氣若游絲說。

拉奧孔聞言再次向雕像磨蹭。

「他不是站在你面前嗎？」加奈皺眉問。

「我的真身被困在‘噸岩之心’。我們５魔女被人類封印在‘四大源域’，
無法踏足姆大陸了。」黑卡蒂無奈說。

「你們能夠打敗蕾卻被人類封印？搞笑嗎？」加奈譏笑說，完全不把‘魔女’放在眼內。

「當年我們跟人類協議，魔女幫助人類擊退蕾，而人類將提供‘魔源’讓
我們召喚‘大巫王’。然而人類在‘術式’上動手腳，令我們在‘萬魔殿’傾盡
魔力召喚巫王時引發‘魔力反噬’。黛安娜—‘破之魔女’及奧提—‘川之魔
女’當埸被‘魔源’吞噬死去。

剩下三人：比婭—‘焰之魔女’、雅蕾德亞—‘鳴之魔女’及我，黑卡蒂‘岩之魔女’被困在自己的‘源域’已經數百年。

只要集齊‘魔女聖物’便有足夠的力量打破封印，重獲自由。」黑卡蒂
說。

「為甚麼我們要幫你，不幫其他魔女？」娜茜提亞問。

「當你跟比婭及雅蕾德亞見面便明白，她們得到自由後便會召出‘巫
王’毀滅世界。拉洛及魔王已經在大戰中消失，假如‘巫王’降世的話便
沒有種族可以跟它對抗了。」黑卡蒂沉重說。

「等等～你在幫助人類嗎？」樹好奇問。

「……………嗯。」良久過後，黑卡蒂才慢慢回應。

「我在征伐蕾時跟人族聖殿騎士團團長—拉奧孔相遇，深深愛上了
他。我不能自拔，想每天也待在他身邊。因為此事比婭曾經毒打我一
頓，我當時決心跟拉奧孔分手，一同犧牲自己召出‘大巫王’。他不願離
開，被‘魔源反噬’而變成‘不死族’。

數百年過去，我對巫王的興趣慢慢被沖淡，但我對拉奧孔的愛未曾褪
色。勇者大人，幫助我收集‘聖物’重獲自己，我會給予你對等的回
報。」黑卡蒂哽咽說。

「………………」眾人猶豫不決，沒有回應。

「求求你們吧，勇者大人。我跟黑卡蒂相思數百年，跟能透過石像
的‘靈音’溝通。」拉奧孔跪地乞求，完全沒有說謊的跡象。

「怎辨？」樹攏合隊員討論。

「先到‘萬魔殿’查看吧？」加奈說。

「嗯，今回別趕着答應。」娜茜提亞同意。

「你可以把‘幻術’解除，讓我們先到‘萬魔殿’嗎？」娜茜提亞問。

「勇者大人，你要先完成‘魔源循環’才能打通‘萬魔殿’的結界，希望你
已經得到‘道具’。當你進入‘萬魔殿’後登上中央大祭壇，將會看到我們
三人的‘靈體’。屆時你便知道我字字屬實，是唯一不會毀滅世界的選
擇。祝你們好運，勇者大人。」黑卡蒂誠懇說。

樹林外紫霧突然散去，出現一條畢直的石磚路，兩旁刻滿各式各樣的
魔法陷阱，危機四伏。

小隊小心翼翼步出樹林，向‘萬魔殿’進發………

他們遠離拉奧孔及黑卡蒂的雕像後立即熱論起來。

「莎薩也就是‘魔源’之一吧？她的‘淨化式’跟‘魔力反噬’肯定有關！」加
奈一言斷定。

「不知道呢，要到‘萬魔殿’才知道。」樹苦笑說。

「相信她嗎？魔女能夠打敗蕾，要是她們重獲自由豈不無敵了？」娜
茜提亞擔憂說。

「你的擔憂會不會正是人族要背叛‘魔女’的原因，把她們當成即用即棄
的棋子？」松美被娜茜提亞啟發，問。

「合理的推測，松美。」神神子笑說。

「黑卡蒂說召喚巫王會耗盡自己‘魔力’而死。現在已經有兩名魔女死
去，她們無法召喚巫王吧？」樹不認為魔女擁有毀滅世界的能力。

「答案就在上面了。」加奈皺眉，抬頭仰望宏偉的‘萬魔殿’。

梯型結構，梯級兩旁豎起密麻麻的‘黑晶魔鬼塑像’，把‘萬魔殿’稱為 ‘億
魔殿’也不為過。

加奈走前，被紫光結界逼回。

「好～完成‘魔源循環’～」

小隊繞着‘萬魔殿’走一圈，發現四面梯級前也有三個土丘，上方插着一
個逆十字架。

他們停在唯一一個被挖開的土丘前，沉思。

‘腐朽之地’好比墓地一樣安靜，眾人看着旁邊肥滿的土丘抑鬱起來。

「下方埋着的………就是月羅族被抓走的少女吧。」松美咬唇握拳，憤
憤不平說。

「十二月亮聚首………」樹拿出莎薩也的骸骨，明白這個土丘被翻開的
原因了。

「對不起…」眾人默默懷念莎薩也，松美親手把它的骸骨溫柔地放回
土坑，用泥土填平。

‘萬魔殿’的紫光瞬間消失，他們快步踏上樓梯。

到達頂部，已見三名紫光靈體在中央的圓形祭壇爭論。

終於要跟魔女們見面了————

改名改到我頭都爆

好難諗呀魔女啲名

第二十八章—川流之宮

巴打，你兩隻角色都雙４轉。點比你輕易出埸

今次單論劇情來睇，如果我係親身玩個個，真係一個幾感人嘅劇情，個劇情本身應該係幾吸引我，一重悲劇重疊一重悲劇，先有精靈族幫拉洛打魔王而沒落，仇恨大地，後有魔女同人類交易 打當今最強戰力女神
而月羅族被滅係因為要為魔女提供魔源，最後魔女被人類背叛。
其實最衰都係拉洛神
但係唔知係我代入唔到故事，定係故事內容刻畫得比較少，有時好像好快就過咗啲劇情咁，好似一個史詩嘅故仔變咗做故事仔嘅感覺，可能多咗好多角色嘅意見，不過整體都

少年，今段劇情仲長過龍血島

岩岩開始咋

呢加仲要收集五樣聖物解封魔女
你而家咁嘅進度 幾時先打完俄服
講起血龍島，粒龍玉呢 又有伏筆？

我有心衝劇情 你地話慢丫嘛

諗下魔女同巫王既關係，咁就估到粒龍玉做咩

如果衝劇情的話，俾個小小建議，唔一定要用主角角度切入去睇個劇情，可以用劇情人物做第一身去講劇情經歷，咁樣俾讀者睇劇情會有feel啲（好似係）

咁有啲位可以慢翻小小

召喚巫王 利申 亂估

好似蜜蜜咁比佢做玩/怪

啲角已經排到2046

鳩估冇痛苦
玩家五轉做魔女

冇問題，放心

未入正題

會唔會類似妮娜講黑邪翼前後既生活咁？

係你寫得慢

唔係進展慢
同意可以 detail 少少

一係兩日一更？ 一出出多啲？

一日一萬字

用遊戲講例子，主角視角講劇情就是同NPC對話睇字，用劇情角色做視點就直接播套CG回憶番當時的事件俾你睇，但放落小說係點演繹呢

其中一樣“聖物”嗎？ 無理由咁簡單

支持

慢慢嚟 唔駛急
有機會出就得

其實，佢地叫do re me.

唔係痴線到拎粒龍玉黎做魔源啊

派派邦邦普哇普哇普

我後悔了

比利卡 比利啦啦 比比露多

打死龍王就有龍玉
姐係龍玉可以量產
咁都比做魔源？

就係咁樣 其實妮娜個段生活可以多少少妮娜同馬告夫嘅對話來顯示佢地感情深厚呢啲都可以好好多

樓豬每日出咁多字衝劇情我地都未夠喉，佢第二季開始時話劇本已想好，可以描寫多點角色的心情心理，但到現在只係寫左神神子，加奈擦邊，多多直情未覺有，反而娜茜寫得幾立體，可能佢較多戲份。如果連NPC都要寫埋的話，樓豬應該死都唔掂

今日1800出一篇，之後睇情況出唔出到第二更。

同friend睇攻殻機動隊

其實未入果部份

呢2個人設會唔會太屈

突然醒起點解之前華西里堂堂公會會長連護心石都冇粒

俄服呀 一街都劫匪。有一篇講佢地私片

乜唔係話日服啲人好似好勁㗎咩？印象中

作者呀作者
認真求mark 聯盟服人物

唔要依個名，心理陰影

我玩RO扮人妖呃撚含果時遇着依個名既痴漢，日日唱歌比我聽

會講，佢地設定只係4轉同5轉。

「黑卡蒂你這個淫娃蕩婦居然帶人類進入‘神殿’？！我早應該把你燒成炭精！」堅如岩石的怒罵響徹祭壇。

「要不是我們被封印在‘源域’，她肚裡已經懷有人類的孩子了，嘻
嘻。」清風響勁的高雅聲音毒舌地說，

「我會得到聖物，然後跟拉奧孔遠走高飛…」黑卡蒂不服反駁。

「來啊！我會把你每一片‘基因’也燒成灰燼，然後逼那個下賤的人類吞
下你的骨灰！」暴怒的聲音繼續說。

「比婭（焰之魔女），他的名字叫拉奧───」黑卡蒂大受委屈，反
駁。

「黑卡蒂，你跟他做過苟且之事已經侮辱了‘魔女’高貴的血統，別再沾
污我的耳朵。」高雅毒舌聲說。

「雅蕾德亞（鳴之魔女），求你別再───」黑卡蒂急得掉下眼淚，卻
再次被打斷。

「別哭哭啼啼啊！身為‘魔女’生性懦弱，只怪奧提（川之魔女）一直偏
坦庇護你才令你沒有成長！她已經死了，被你的奸夫人類害死了！」比
婭狂吼，周邊氣溫馬上飆升。

「哈～賤種到了………」雅蕾德亞冷言譏笑，看着剛踏上平台的小隊及
蟲族。

比婭像雄獅一樣回頭，兇殘地瞪着小隊。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

相隔百米，眾人已經被魔女強大的‘魔力埸’壓得幾乎室息。

比婭鋒利的目光穿透他們的皮膚，把小隊的腳掌牢牢釘在地面。

加奈及懶然隨隨前進，處之泰然。

相反娜茜提亞、卡拉夫及樹三人以本尊闖進‘萬魔殿’，已經嚇得不敢前
進。

加奈回頭招手，樹拼命搖頭。她乾脆走到樹身邊繞着他手臂上前。

是樹的錯覺嗎？

加奈一改毆打他的作風，反而跟樹輕輕把臂進進。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「勇者大人…你們終於到了。」黑卡蒂有禮點頭，上前迎接小隊。

沒有人敢搭話，唯獨加奈。

「乖乖交出‘魔女聖物’，否則────」加奈看到黑卡蒂溫文有禮，決
定以氣勢鎮壓‘魔女們’。

「誰批准你說話？！滾～～～～～！」比婭像火山一樣爆炸，‘萬魔
殿’的紫光瞬間變亮。

雅蕾德亞鄙視眾人，恥笑一聲後遠離小隊，背對他們。

魔女現在以‘純魔力’的紫光形態出現，只顯示模糊的輪廓。

暴怒的魔女束着單馬尾；高傲的魔女留着長曲髮；黑卡蒂則一頭短辮。

加奈嚇得把舌頭吞進肚子，再不敢回話。

「你肯定是‘焰之魔女’比婭。」松美此時挺身而出，勇敢面對魔女。

「松美…小心說話…」六口彌生看到松美接觸魔女後更擔憂。

「沒錯！我正是‘焰之魔女比婭’！」比婭挺胸回答，澎湃的自信撲面而
來。

「我們是順着‘月羅族’的劇情找到‘萬魔殿’，希望───」松美說。

「甚麼‘月羅族’，誰曉得這個低賤的名字！」比婭怒吼，似乎對‘月羅
族’這個名詞十分陌生。

「等等！！！！！」黑卡蒂同時喝停松美。

兩個魔女有截然不同的反應。

「矣…………………」玩家們立即沉默思考，知道‘劇情’已經開始了。

「月羅族…為你們提供‘魔源’的混血種族啊。」松美咬牙切齒說。
雅蕾德亞被‘月羅族’三字吸引過來，終於跟玩家見面。

「魔源………」她尖長的臉容不苛言笑，鄙視着小隊。

「 ‘月羅族少女’被人類擄到這裡獻祭給你們。」松美說。

「你指‘人殉’嗎？」雅蕾德亞冷靜問。

「喂，你不是很鄙視────」比婭大怒，不滿‘鳴之魔女’跟人類交
談。

「閉嘴，乖乖聆聽。」雅蕾德亞平淡說，比婭不情願地讓步，卻用唇語
繼續咒罵。可見雅蕾德亞在三魔女中地位甚高。

「人殉是？」娜茜提亞皺眉問。

「召喚‘巫王’的‘術式’需要強大的‘魔源’穩定提供魔力，我們只跟人類說找來‘魔源’，並無要求特定種族。

所以，告訴我───‘月羅族’是甚麼？」雅蕾德亞針對問，冷冷瞪黑卡
蒂一眼。

娜茜提亞把月羅族的歷史簡述一次，期間雅蕾德亞一言不發聆聽，比婭
也安份起來，只有黑卡蒂不以為然。

「她們最後變成電池般的存在………」松美忿忿不平說。

「原來如此。精靈早跟其他種族斷交，所以人類捉不到精靈，只好使用
混血的‘月羅族’代替。」雅蕾德亞點頭說。

「黑卡蒂………這件事你暪着我們啊………」雅蕾德亞慢慢回頭，冷漠
看着黑卡蒂。

「你跟比婭知道‘月羅族’的事肯定會更憎恨人類。」黑卡蒂眼見事敗，
低頭承認。

「為甚麼？」雅蕾德亞皺眉問。

「‘魔力反噬’並非意外。月羅族的魔力十分強大卻有雜質。人類在淨
化‘人殉’時把‘死不詛咒’加入其中一名‘月羅族人’的魔法陣裡。當我們運
行‘魔源’召喚巫王時啟動了她的‘不死詛咒’令她變成不死族。她復活後離
開‘魔力循環’，令我們‘術式’的魔力不穩，從而引起‘魔力反噬’。」黑卡
蒂默默說。

「黑卡蒂，為甚麼你會說謊？

當年我跟黛安娜撞破你跟那個人類在湖邊交合，你也如實相告………

黛安娜要求你親口說出：只是跟人類玩玩，並無感情。但你拒絕。

無論你的防禦魔法如何高明，黛安娜隨手粉碎你的石壁幻術，你快被打
死之際也拒絕說謊，黛安娜只好無奈放過你。

告訴我…黑卡蒂。為甚麼現在你會說謊？」雅蕾德亞不把玩家放在眼
內，更在意黑卡蒂說謊的原因。

「明顯是為了人類吧？想保護他。」松美不忿輕聲道。

魔女聽到松美的說法，卻不表態。

「哼！我早知道奧蒂會寵壞黑卡蒂！心腸變軟，為了保護弱者不惜一
切。」比婭不屑說。

「人類………剛才你提及‘魔女聖物’吧。

你知道‘魔女聖物’有多重要嗎？」雅蕾德亞看着小隊語帶威脅道。

眾人面面相覷，搖頭回答。

「我還有很多問題要問你………來到我的‘源域’細談吧。」雅蕾德亞譏
笑說，然後向圓祭壇中心打開手掌。

「雅蕾德亞？！」比婭大驚。

雅蕾德亞舉手示意比婭冷靜，她自有勝算。

「你設陷阱埋伏我們怎辦？！」加奈搶罵道。

「哈～人類啊人類，你們就像小蟲般弱小。你會用‘天火’去燒一隻蟻
嗎？說不定…你連我的居所也找不到…便死在‘雷鳴之谷’了。」雅蕾德
亞忍不住冷笑說。

小隊立即害怕起來，開始對‘四源域’產生各種幻想。

「此外，別以為我忽略你們的‘屬性’，那批蟲族…跟‘魔王’有關吧？讓我
告訴你…‘神台匙石’的情報吧。」雅蕾德亞恥笑說。

「去吧。」六口彌生不假思索。

「神台匙石！！！」小隊精神之為一振。

雅蕾德亞、比婭及黑卡蒂一起朝圓祭壇打開手掌供應魔力。

圓祭壇的東南西北分別冒出：火之門、水之門、風之門及岩之門。

「我在………雷鳴之谷等你。」雅蕾德亞微笑道。

三魔女分別被自己屬性的傳送門吸走，消失得無影無蹤。

小隊凝視空中４門……………

從那個源域開始較好？

川之魔女-奧提

錯左字

文呢
唔夠

唔夠喉

五個魔女 四個源域 得三個在生

快啲出下一篇

第5個源域就係萬魔殿，由破魔女控制

破同川召喚巫王時被魔力反噬炸死左

咁快唔記得

好失望
每日可以捱到收工都係因為放工搭車嗰時可以有樓主篇故睇
點知樓主每日出嘅量都係唔夠五分鐘就睇晒

應該起碼每日出十萬字啦

4個魔女控制的源域組合成第五源域

睇完戲先上水

你去睇戲，我地就睇空氣

出多更

個個投角又雙4轉又5轉，玩死樓豬

我果隻無要求四轉or五轉架

名已改

好多角色投稿

我岩岩都去左睇戲

睇咩戲睇左五個鐘

應該係單純睇戲食飯

文都未出 睇咩戲

唔駛做啊

召喚負皮招呼樓主

今日仲有無文

玩家接迎‘雷之門’，隱若聽到雅蕾德亞的聲音：

「我們有很多話要談。哼哼。」

‘火之門’：「我會把你燒成灰燼！」

‘水之門’：（無聲）

‘岩之門’：「未準備好………」

小隊激烈爭論要進入哪一個源域較好。

「明顯先找‘鳴之魔女’吧？她感覺掌握最多情報，同時能夠溝通。」加
奈鋌而走險，選擇最短時間獲得最多的情報。

「‘岩之魔女’比較安全啊，她是唯一沒有惡意的魔女。」卡拉夫及娜茜
提亞選擇最低風險的路線。大部份尼服玩家也同意，包括尼菲特。

「我們何不選擇‘川流之宮’？它的主人死了，理應是空空如也啊？」樹
提出第三選擇。

小隊再次激辯，但他們有強烈共識———不要惹‘焰之魔女’。

眾人目光開始停在公會會長身上。

安多莉亞支持拜訪‘鳴之魔女’，六口彌生沒有表態。

「好了，我受夠了！你們愛‘岩之魔女’就先去吧，速速完成！」加奈一
錘定音，部隊一同走向‘岩之門’。

「系統提示：進入‘岩之門’。（Ｙ／Ｎ）」

Ｙ。

「勇者大人，我跟拉奧孔…交合後‘魔力’變得不穩定，恐怕已有雜質，
無法解除‘噸岩之心’內的幻術。你們要花很長的時間才可以穿出迷宮。
假如你把比婭或雅蕾德亞的‘聖物’交給我便可以解開‘幻術’。」黑卡蒂
的聲音幽幽飄出。

「系統提示：‘岩之魔女’黑卡蒂不建議你進入‘噸岩之心’。」

「系統提示：進入‘岩之門’。（Ｙ／Ｎ）」

「少了一個選擇。」松美皺眉說。

「憑雅蕾德亞及黑卡蒂口中得知‘源域’內應該滿佈機關的危險地帶，我
不建議在缺乏情報下進入無主人的‘水之門’。」娜茜提亞認為無主之地
也許更難危險。

「‘岩’及‘水’也有人反對，‘雷之門’是眾望所歸吧？」加奈不耐煩說。

眾人默默穿過‘雷之門’，進入‘雷鳴之谷’。

「請稍侯—————————————」

突然強光耀眼，他們來到一個高空浮島群。

「這裡………簡直跟‘空羽谷’一模一樣。只是沒有大樹、沒有飛龍，也沒
有流水。」樹嘖嘖稱奇說。

「看！那裡是‘鳴之魔女’的居所嗎？！」松美看到最遠一座浮島上雷電
交加，跟四周天良氣晴的環境格格不入。

「很利害，但請問如何過去呢…………」加奈皺眉問。

眾人一同俯視‘雷鳴之谷’下方，竟然是一片純白的虛無。

「下方是‘結界邊緣，’掉下去必死無疑。」雅蕾德亞的聲音再次響起，
但再不模糊。

浮島之間並沒有任何大橋連接，也無彈射系統。

正當樹想利用‘風力’把眾人吹走時發現‘魔力結界’內無法使用‘自然之
力’改變氣侯。娜茜提亞的冰技魔法也被封鎖。

高空風如猛虎，呼呼生嘯。

他們耳邊被狂風刮得發痛發出強大噪音，幾乎聽不到身邊同伴的叫
喊。

「娜茜提亞………」妮娜指着‘雷鳴之谷’唯一會動的物件—————浮島
之間的‘飄雲’。

玩家們立即嚇得胃抽搐。

「不會吧？」天不怕地不怕的加奈終於遇到自己的惡夢———畏高。

此時一片飄雲慢慢飛到小隊腳前的岸邊，剛好可以站立三人，卻無人
敢踏上去。飄雲短暫停留後便飄到下一個浮島。

「抓緊時間！」娜茜提亞看準下一片飄雲泊岸，跨出半邊身用腳尖輕
輕試力，發現飄雲像棉花一樣輕巧，卻十分穩固。

她拉着卡拉夫的手慢慢把重心移到飄雲之上，飄雲立即像小艇一樣在
萬呎高空載浮載沉，嚇得娜茜提亞連聲尖叫，趴在雲上抓緊四邊。

此時飄雲離岸，所有目光聚焦在勇敢的娜茜提亞身上。

她猶如抱着一塊浮冰在岩漿上滑行般危險，絲毫不敢動彈。

不知不覺已經飄了一半路程，突然有一般氣流吹至，把娜茜提亞吹離
原本航道，飛向結界邊緣！

她立即瘋狂划手卻無補於事，眼睜睜看着第二個浮島就在數米，幾乎
擦身而過。

「要跳嗎？！」她只有決定‘跳’跟‘不跳’的時間，無暇分析。

正當她準備起跳之際！

呼～～～～～～～

一陣柔風把她安全吹到第二座浮島上，一切是‘程式’跟大家開的玩笑。

小隊大喜，立即照樣葫蘆趴在飄雲上飛過去。順利登第二個浮島。

加奈由領先人物，慢慢縮到最後，只剩下樹跟她了。

「快去啊？」樹看到下一片飄雲已到，問。

「你……你先。」加奈苦笑說。
「你畏高嗎？難怪你長得這麼矮！哈哈哈哈！」樹眼見機會難得，放
肆恥笑加奈。

「找死嗎渣渣？！」加奈下意識一推，人蟲巧勁的臂力把樹徙飄雲上
推走，瞬間架空。

樹跟加奈在空中對望半秒。

「哇啊～～～～～～～～～～～～！！！！！！」樹立即飛墜下去。

加奈反應快如疾風，啪一聲捉住樹的手臂，用力一拉，釣魚一樣把樹扯上來。

「嗄～嗄～嗄～嗄～」剛逃出鬼門關的樹理在加奈身上喘氣，發現蟲
族冰冷的身體突然娛得熾起。

「加奈？」樹驚慌問。

「快讓開………」加奈側過臉，害羞說。

「吓？！聽不到。」樹把耳朵貼向加奈。

「你壓着我胸部啊！」加奈怒吼，樹立即彈起來。

下一片飄雲又到。

「你先去…」加奈再次被恐懼填滿雙眼。

樹突然把加奈抱起來，一鼓作氣踏在飄雲之上。

他像皇子般在陽光下散出七彩光茫，抱着加奈飛到第二浮島去。

「怎可能把你留下呢？」樹打趣說，加奈害羞得想割下他的頭顱。但
身在萬呎高空之上嚇得雙腿發軟，本能牢牢抓着樹的身體，不停發
抖。她在狂風中總算找到一點依靠。

小隊順利登上第二浮島，開始走向第三島。未到懸崖已經聽到閃雷隆
隆轟響。

「Oh fu*k me………」加奈看到第二關的‘飄雲’繼續暈倒—————飄雲
變成黑、白色兩種，然而顏色不同的雲相撞後便觸發一條閃雷，兩片
雲到雷聲消失………

「好剌激啊！」松美久違的刺客神經大開，準備向第三島進發！

請左有文就有文,雖然好眼瞓

邊到？我睇Ghost in shell

樓主唔會咁易撞到我既
文呢文呢

same movie, 係moko睇

750pm, moko IMAX3D

你有種爆埋自己坐咩位

冇問題

可以咁理解，會解釋

眾人目光開始停在公會會長身上。

安多莉亞支持拜訪‘鳴之魔女’，六口彌生沒有表態。

副會長都計埋入「公會會長s」 一項？

即係黑白雲撞埋一齊就會消失？

係，打錯字

係時候為今日果三篇努力

你覺得會唔會一更出哂頂癮啲

一更成季出晒？

G 中間偏右 唔記得咩冧把
咁有緣呀樓豬

一更出晒又要等到 0200 先有

今日大放送，我都好期待想快啲出

完全同一區

不過入面既女仔都有男伴

可能你係我格黎

唔好話happy firday冇人推文冇mood寫就謝天謝地

仲等咩 開行turbo嘔文啦
1800 三萬字

大放送呢？

更正：第二十八章—川流之宮雷鳴之谷

出文

出標題扮出文？

說好的大放送

俄服普拉姆斯公會大廳已經換上黑獅旗，精英力量再次聚集在萊伯特麾下────

「普拉姆斯外牆要加上釘刺，減低蟲族爬登牆的速度。同時在北門加
建‘甕城’，以免再被‘蟲族’破門。」萊伯特跟５高層認真研究普拉姆斯的
城防，準備下埸城戰。

「萊伯特大公，‘甕城’只是在城門外建一層保護罩。它只具戰術意義，
戰略價值甚低。我建議在普拉姆斯城外興建‘衛星堡’，加快發現蟲族的
動向。

從過往的戰鬥可知‘蟲族’無法直接從玩家腳底出現。越多玩家聚集，蟲
族需要保持更遠距離才可以‘現身’。假如普拉姆斯外圍有‘衛星城’保護的
話會被逼繞道，變相我們有更多時間針對防守了。」梅基指着城外的草
原說。

「很好的建議，梅基。一於在北邊建起‘衛星城’吧。」萊伯特點頭認
同。

「萊伯特大公，其實我認為把‘衛星城’放在西邊更有意義。

蟲族的‘巢穴’的確在北邊，‘衛星城’建在北邊猶如海潮巨石般把蟲族推向
東或西方，把‘風險’平分，但軍隊要花更多時間互相支援。

假如把‘衛星城’建在西邊，我們便可以全軍駐守東、北兩牆。萬一蟲族
出現在西邊便會被‘衛星城’及發現，我們有足夠時間支援，戰略意義更
大。」梅基在地圖上不停比劃，萊伯特細心聆聽，不斷點頭。

「太利害了，梅基。就按你的意思去辦，我交２５０００龍幣給你，資
金不足直接向我索取！」萊伯特幾乎把３份１的資金交給柝梅基。

梅基受寵若驚接過龍幣。

「大公………我剛剛加入黑獅軍，恐怕……」梅基難以置信萊伯特竟然
對他委以重任。

「別在意，有能者居之。」萊伯特搭着梅基肩膀說，身邊的‘黑獅元
老’也微笑着，令梅基終於有‘家’的感覺。

梅基突然感觸流淚，攬着龍幣答應。

‘黑雄獅’吞併‘叛軍’後，俄服誕生真正的領袖了。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

萊伯特解決麻煩的會議後回到位於塔頂的‘公會房間’───那間曾經屬
於‘恐懼之王’弗拉米基爾的房間。

他在腦海回味往事，未意識到房門並沒有上鎖。

萊伯特不以為然進入房間，赫見整個房間浸滿黑血！

兩名忠心耿耿的‘食師’被劏喉放血，倒卧血泊之中。

「影縛術！」數十條黑繩把他綁實。

一個黑衣人從房中衝前，用‘蜘蛛貼’把他的嘴巴黏起來。

萊伯特極力掙扎，慢慢被黑衣人吊起來。

「你大叫的話，便刺進去。」黑衣人換出一把單手劍抵在萊伯特咽喉
前。

萊伯特急忙點頭。

黑衣人撕走‘蜘蛛貼’，脫下黑斗蓬。

「卡斯特…‘黑邪翼’最可怕的‘獵手’………娜茜提亞派你…殺我？」萊伯
特被黑繩勒得難以呼吸，吃力說。

「給我公會邀請。」卡斯特認真說。

「…………………」萊伯特錯愕皺眉，一時間無法回應。

「不答應也殺你！」卡斯特把單手劍輕輕挑弄萊伯特的喉核。

卡斯特全程不苛言笑，跟平日玩弄獵物的樣子大相逕庭。

「原因？」萊伯特知道卡斯特是聰明人，簡潔問。

「我自有原因。離開公會前絕不殺你，我保證。」卡斯特嚴肅說。

「你叫我如何信你？卡斯特。」萊伯特以事論事，反問。

「你仍未變成屍體，夠說服力嗎？」卡斯特哼笑回答。

「加入‘黑獅軍’需要經過‘實力考驗’，很多手續。」萊伯特官腔回答。

「考官比那兩名‘食師’強嗎？要殺死你公會全部４轉證明實力嗎？」卡
斯特邊笑邊恐嚇萊伯特。

萊伯特陷入兩難，無法下決定。

「我只會留在古滋，你怕便遠離古滋城。你只需要把我當成透明人，我
辦完事自然會離開，然後欠你一個人情。」卡斯特再加條件，芝偕特依
然對他保留。

「我沒時間跟你耗下去，再過５分鐘他們便會流血至死。決定！」卡斯
特側頭輕瞄重傷的食師，軟硬兼施說。

「你先離線，免得公會其他人知道你的存在，亂我軍心。」萊伯特只能
妥協。

「系統提示：你已 加入公會 ‘黑雄獅’」

「感謝…」卡斯特輕輕說，黑繩同時消失。

萊伯特馬上拔出大劍─────房間已經空無一人。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

浮雲猶如瑪奇朵咖啡上的氣泡一樣肥胖，在兩島之間的空域規律地浮動。

浮雲變成汽車在空域裡縱橫交錯穿梭。

突然發生‘交通意外’，一片黑雲跟白雲相撞，互相抵消！

轟隆～～～～～～～～～～～～～～～！

一記響雷連同強光爆出，嚇玩家一跳。

轟隆～～～～～～～～～～～～～！

浮雲隨機相撞，閃雷遍佈整個空域。

停泊崖邊的浮雲貨如輪轉，飄走一片黑雲；泊回一片白雲。

「不………不秒啊。」娜茜提亞感到無從入手。

「讓我們試試看吧～～～」尼服玩家立即進入‘原基蟲’的意識，親身上
陣。

「等等………」尼菲特馬上把３０隻‘原基蟲’的外殼及多餘的肌肉刪除，縮小‘原基蟲’的體型。

首隻原基蟲踩上飄雲立即左搖右擺，搖搖欲墜。

此時飄雲剛好離開浮島，原基蟲的重心偏歪，失足飛墮萬呎高空。

第二名玩家頂上。

他踏上一片黑雲，馬上用６足像螃蟹一樣牢牢扣緊飄雲。

小隊屏息以待，目送他遠去。

黑雲猶如運輸帶上的卡車般既‘原基蟲’運進‘雲海’中。

如今他被數十片‘飄雲’包圍，馬上金睛火眼搜尋‘白雲’。

幸好他前後均是黑雲，隨隨向第三浮島前進。

前方一條橫向‘軌道’跟他的‘軌道’相接，遇上首個‘交錯點’。

轟隆～～～～～～～～～～～！！！

他看到橫向‘軌道’正有三片白雲從右飄向交錯點。

第一片白雲成功穿到左邊，第二片如是，第三片─────

轟隆！！！！！！！！！！！！

他立即鉗緊黑雲，慌張地估算自己飄到‘交錯點’時會否遇上‘白雲’。

神神子瞇眼一望。

「過。」她說。

多簡潔！

該玩家聽到神神子的‘預言’後略為放心，全神貫注前方。

強光一閃，轟隆！！！！！！！！！！！

前方又一個響雷。蟲族殼上的小毛刺被靜電引起，玩家開始感到渾身痕
癢。

他變成被綁在履帶送往刀口的牲畜，慢慢飄向‘交錯點’。

白、白、白！。

兩片白雲後依然是白雲，但相距甚遠。

轟隆！！！！！！！！！！！

轟隆！！！！！！！！！！！

他多隻複眼被強光閃瞎，進入１５分鐘‘盲目狀態’；低沉的雷鳴猶如銅
鐘一樣把蟲足震麻。

被引爆的雷雲化成白霧消散………

終於到他了────

右邊白雲靜靜飄向玩家，世界進入慢鏡一樣難熬。

「快點快點快點快點快點快點快點快點快點快點快點快點
快！！！！！！」他牢牢抓着黑雲，希望把它盡快擠到前方。

此時…他身上的細毛開始轉向…

此時黑雲已經到達‘交錯點’，白雲剛剛好追不上黑雲，僅以一臂之差彼
此錯過……………是嗎？

正當玩家鬆一口氣時，神神子馬上察覺到異樣！

「不對！！！」神神子急道。

同一時間，玩家感到黑雲停下來開始向後倒退。

「喂！前進啊！」他驚呼，狠狠刺抓黑雲也無補於事。

黑白雲偏離軌道，馬上相撞！

「難道是…………？」六口彌生隔着螢幕，以觀看實驗的心態分析。

黑白同時加速，互相吸引！

「Oh shit……..」

轟隆！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

「磁極。」神神子點頭道。

In 神神子 i trust

樓豬，同平時無分別喎

請定義 “大放送”

真係大放送左去邊

佢放送咗自己

未完

返去慢慢打

今日完萬魔殿？

無可能

大放送....

距離今日完結仲有大約個半鐘

真 • 究極 大放送

對大放送有一個新理解

神神子曲起五指抓着螢光幕，瞳孔瘋狂擴張得幾乎令眼白消失。

她目無表情盯着‘空域’上的浮雲。

「左路５４３２１，響。」

轟隆～～～～～～～～～～！

「左左路２１，響。」

轟隆～～～～～～～～～～！

「右右右路６５４３２１，響。」

轟隆～～～～～～～～～～！

「中路５５５２１，響。」

轟隆～～～～～～～～～～！

「神神子…要休息一下嗎？你…好像思路‘延遲’了…」尼菲特擔憂說。

「別碰我。」神神子打開尼菲特的手，全神貫注在‘空域’上。

神神子只花數分鐘已經精準算出‘浮雲’在‘交錯點’時被雷擊的時間，按
照她推算得出一個結論———玩家必定會遇上‘異極雲’引起雷擊，無法
通關。

眾玩家站在第二浮島上一籌莫展，眺望銀河般遙遠的第三浮島。

玩家們突然背後發毛，頭髮全數被浮起。

啪滋～～～

加奈聞聲回頭，篤見後方一塊小泥土開始變白，碎成粉末上浮。

啪滋～～～啪滋啪滋啪滋。

白土四周閃燥着不穩定的電弧線。

玩家紛紛回頭，遠離不斷擴大的白土。

光線慢慢變暗，眾人連眨眼時也被靜電刺痛眼睛。

啪滋～～啪～～～啪～啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪～～～～～

電弧線變粗，在空中瘋狂扭動。

時間突然被冰封，玩家清清楚楚看到一條‘白電弧’無聲無息出現，連接
白土中央。

下一秒——————一個藍白色的高傲美人踩着高根鞋出現在白土之
上，不屑地恥笑着玩家。

這秒仍結束，玩家剛剛意識到美女出現，仍未來得及震驚時………

胡
——————————————————————————————
——————————————————————————————
——————————————————————————

船笛般低沉的音頻把所有玩家震得全身麻痺！

天空像鏡片般粉碎，變成上億條電孤蟲淋在玩家身上，無法躲避。

磅滋～～！＃＃＄︿＄％︿！＄＃︿＆（＊）＊（）％＄︿＆＠＃＄
％＠＄％＠＄％

電孤蟲擊中地面後更因‘電極’互相排斥，像活魚一樣蹦跳，造成二次傷
害。

「系統提示：好友 娜茜提亞 血量剩餘２０％」

「系統提示：好友 卡拉夫 血量剩餘２０％」

「系統提示：好友 樹 血量剩餘２０％」

現埸冒出白煙焦臭。

這一秒終於完結———整片玩家同時倒地，只剩下藍白美人傲然昂首
站在人群之中。

「人類…果然只有這個程度。」藍白美人譏笑說。

「系統提示：鳴之魔女—雅蕾德亞 出現。」

控制室鴉雀無聲。

雅蕾德亞雖無 蕾登埸時從‘白花’誕生般優美，卻同樣有君臨天下的氣
勢。

雅蕾德亞悠然轉身，輕盈的白長裙在空中扇開，銀曲髮之間被多條靜
電孤連着。

她像模特兒般交差踏步，身邊響起清脆的電擊聲。

雅蕾德亞轉身面對玩家，慢慢坐下。

地面冒出多條不穩定的電孤線承托着雅蕾德亞的屁股，她繞腿抬腮微
笑看着玩家。

安多莉亞馬上回憶面對 蕾的恐懼。

「來，說一些有趣的事給我聽。」雅蕾德亞輕踢着小腿說。

有排出 靈感到

咁唯有整大個窿 出快啲

咁你打緊文未呀

眾人陸續甦醒過來，立即包圍魔女。

雅蕾德亞不以為然，只看着使用本尊的三人，對其他蟲族及ＮＰＣ不
屑一顧，連眼角也不瞧他們。

「首先，你們從哪裡知道‘魔女聖物’的存在？」雅蕾德亞率先發問。

玩家一致認為如實作答較好。

「黑卡蒂讓我們收集５魔女聖物交給她，然後她會回報我們。」娜茜
提亞說。

「果然…黑卡蒂還是那樣天真。」雅蕾德亞苦笑搖頭。

「她想跟愛人團聚，如何得罪你？！」松美不滿說。

雅蕾德亞臉色一沉，輕撻手指。

轟隆！！！！！！！！！！！！！！！！！！

一道‘白極雷’把松美炸成碎片，當埸慘死。

本尊三人嚇得互相靠攏，不斷發抖。

「我沒興趣聽賤蟲說話。」雅蕾德亞微笑說，令三人更不敢回話。
「‘魔女聖物’乃魔女儲存‘魔力’的寶物，控制‘聖物’等於控制‘魔女’。所
以我們絕對不會交出‘魔女聖物’，黑卡蒂只是利用你們殺死我跟比婭而
已。但她有一個誤算………我們絕不會敗於人類之手。」雅蕾德亞笑
說。

「她…想殺死你們？」娜茜提亞大驚問。

「只要集齊‘５聖物’便可以中和‘魔力反噬’的封印，我們的真身便可以
離開‘源域’。不然我跟早殺死黑卡蒂集齊‘聖物’了。」雅蕾德亞淡然
說。

「所以你們數百年內也未曾見面嗎？」娜茜提亞開始得心應手，深入
發問。

「嗯。‘魔力反噬’後我們也無法干涉‘外界’。只有黑卡蒂可以把意識附
在自己的神像上，派遣她的奸夫到處收集情報。告訴我，姆大陸的發
展如何了？」雅蕾德亞對姆大陸依然存有好奇心，問。

「內戰不斷，獸人再次崛起。」娜茜提亞簡單總結。

「勇者的王國呢？」雅蕾德亞再問。
「最強的王國叫‘黑雄獅’，同時‘魔王勢力’也加入戰爭。」娜茜提亞看
着樹笑說。

「哼嗯～～～～～～」雅蕾德亞托腮沉思。

「為甚麼…你們如此強大卻隱居地底？」樹突然想到魔女一直存在，
卻未曾佔領一城一地。

「我們由‘巫王’的碎片生成，各自承繼了它的人格。

巫王深明自己的實力，對拉洛創造的事物不敢興趣，決定在地底創造
自己的王國。而我承繼了他‘野心及理性’一面，所以求知慾最強。」雅蕾德亞回答。

「那麼…神台匙石的下落呢？」樹眼見時機成熟，問。

「當你作出正確選擇時，便會得到應得的回報。」雅蕾德亞故弄玄虛
回答，令人一頭霧水。

「人類，我有個建議。拿黑卡蒂的‘魔女聖物’回來，我便告訴你‘神台
匙石’的秘密。」雅蕾德亞奸笑說。

「你也想得到自由？」娜茜提亞皺眉問。

「當然，但自由並非我要殺黑卡蒂的原因。
她經常把外人導進‘萬魔殿，’應該盡早除去她。

你們不可能齊集‘魔女聖物’。假設你們成功擊敗我，也不可能打敗比
婭。比婭的實力跟黛安娜相若，要不是黛安娜以智謀及魅力馴服比
婭，說不定魔女早已經陷入內戰。」雅蕾德亞譏笑說，‘雷浮椅’慢慢升
降。

「‘神台匙石’這麼重要的道具你怎會輕易出賣？」娜茜提亞合理質疑。

「‘神台匙石’將會開啟‘異世界的傳送門’，屆時‘魔力反噬’的印記可能會
被消除，我們便有機會逃脫。」雅蕾德亞回答。
「如何相信你？」娜茜提亞反問。

雅蕾德亞凝視娜茜提亞，娜茜提亞腳底的泥土開始被靜電浮起。

「堂堂魔女…豈會像低賤的人類般說謊…別挑戰我的底線。大不了殺光
你們，再等數百年下一位人類出現而已。」雅蕾德亞身邊啪勒作響，
令人不敢靠近。

「你們可以先到‘川流之宮’收集‘川之魔女’的聖物。

當時‘魔力反噬’把黛安娜吸在‘術式’上，精通治療魔法的奧提立即衝到
黛安娜身邊為她急救，一同被‘術式’燒死。

所以‘川流之宮’已經荒廢數百年，無人踏足。

你們只要到處奧提的居所便會找到‘聖物’。

‘川流之宮’以‘音頻’作機關，跟‘雷鳴之谷’一樣分成三個階段。但殺傷力
比‘雷鳴之谷’低，收集到‘聖物’後把‘聖物’交給我，然後再獵殺黑卡蒂
吧。」雅蕾德亞說。

眾人得知‘川流之宮’的情報後躍躍欲試。

「我們有協議了嗎？」雅蕾德亞問。

「讓我們先得到聖物再考慮。」娜茜提亞小心回答。

「哼～得寸進尺。下回再見。」雅蕾德亞皺眉說，仲出手指一彈。

整團玩家被磁力彈回入口的傳送門前。

「記得…獵殺黑卡蒂。」雅蕾德亞補充說。

第二十九章—川流之宮

三更 5千字
瞓先

同平時有咩分別？

咁平時數量有分別咩 說好的大放送

集齊5樣魔女聖物先可以換來自由，燄之魔女實力最強，睇落就一定要打咁，又話佢地一定輸梗咁，咁火魔女味卡硬關？

冇一萬字都叫大放送

好失望

高估左自己體力 好精神但肉體好攰

攻殻機動隊個後香港好靚，刺激我諗左好多嘢

想瘋狂寫 聽日最少三更

每更5000

三更？你今日啲放送都唔夠大

聽日起碼五更啦

每更要4000字

就咁決定啦 Pure_Mhite

M底m到名都比人改埋

In Pure_M We7

不如叫pure write 啦

大放送

三更都唔大 到底幾大食。

過往都係紅日先爆到一萬字，尋日番工出5000已經好叻叻架喇

今日都三更啦。

死喇，講明100正皮先三更 到底依家係咩事

有靈感梗係要出多啲啦

咁而家都三更，100正皮睇嚟要五更先得

閑日五千
Happy Friday 一萬
星期六日及公眾假期 兩萬

唔明點解依家啲人對自己要求咁低

放假我都上黎推文

文呀

文呢？
一野爆一萬字？

潛埋水

冇潛水，好專心寫梗。

應該係暫時最靚的場景

大放送 第二round

最靚嘅場景係安德魯間刑房，有全裸嘅紫髮美人真子同金髮型男安德魯

定吉蒂間女獸人妓院

第二十九章—川流之宮

咚～

一滴冰涼的純水輕輕打在額上，水點沿着皮膚像初春的嫩花慢慢化
開。

潺潺流水的幻音滑進耳窩，滋潤你的靈魂。

緩緩張開眼，視線被珍珠水簾吸引。

它們折射四周‘湖晶石’的光茫，令地洞石壁上的湖水藍色隨水泛舞。

玩家們不約而同停下腳步，眼前的夢幻仙境美得令人噗息。

他們，進入了‘川流之宮’。

「系統提示：‘螢幕擷取圖’已儲存。」

「系統提示：‘螢幕擷取圖’已儲存。」

「系統提示：‘螢幕擷取圖’已儲存。」

「系統提示：‘螢幕擷取圖’已儲存。」

「系統提示：‘螢幕擷取圖’已儲存。」

控制室的螢光幕不斷閃出白光，中斷‘川流之宮’的畫面

「尼菲特！！！」Kanatheon及銀色龍紋的人一同喝罵她。

「系統提示：‘螢幕擷取圖’已儲存。」

尼菲特忍不住再拍一張，急忙點頭道歉。

他們進入一個灰白色的鐘乳石洞。

活力流水從腳底的小坑紋流到，令整個‘川流之宮’每個角落也流滿生命
力。

娜茜提亞蹲下來勺起一瓢水。

瓢水散發着微弱的魔法幻光，把她的玉女照成翠綠，沿着皮膚滴回到
地。

「這裡太美了………」粗魯如卡拉夫的大漢變得溫柔，心境舒暢得令‘噬
魂’大劍的吸血狀態減慢。

前方隱若傳來一陣雨音，小隊沿着石道前進，靠長在石壁上‘湖晶石’的
藍光照明。

雨音越來越響，他們進入一個大圓形空間。
四周石壁滴下川流不息的水珠，它們打進下方一條條細長的‘灰石管’後
發出大小不一的‘咚咚’聲響。現埸演奏着大自然親手指揮的‘水聲交響
曲’，悠揚悅耳，跟剛才驚心動魄的‘雷鳴之谷’截然不同。

圓空間中央有一個形象像大蘑菇的‘灰石’，表面粗糙有多個大洞。

８條相同粗幼的石管連接着四周圓壁，相接之處有一個圓形的儲水
壺。

他們已經放下心防，隨意在‘川流之宮’內走動。

‘大蘑菇’四面環水，小隊需要跳過大大小小的石面才可以繞過它。

加奈陶醉於潤滑流水聲中，輕輕跳到另一塊石面上。豈料尖利蟲足的
蟲足抓不穩地面，扑通一聲跌進水裡。

眾人哈哈大笑。

加奈已經跟‘川流之宮’唯美的意境結合，淡然一笑。

她驚覺身體被軟綿綿的東西吸着，憑她一己之力無法抽身離開。

一條彩臂伸到她面前，樹伏在石上拉着加奈的蟲臂。

「加奈…你要加把勁啊………」樹力量奇小，加奈借助樹的臂彎奮力站
起，幾乎把樹的手臂扯斷。

渾身濕透的加奈倒在樹的懷裡，在冰冷的地洞裡樹的身體變得非常溫
暖。加奈害羞得正要破口大罵時被流水聲及湖綠光茫撫平思緒，平淡
而安心。

她情不自禁，慢慢把臉埋在樹的胸膛，輕力磨蹭。

樹從未見過加奈撒嬌，心中大喜。他本欲擁抱加奈及出言調戲，但現
實裡加奈正操控黝黑有力的‘人蟲’，立即感到毛骨悚然，借故推開加
奈。

「咦？這是甚麼？」樹看到加奈的蟲足黏上一層灰白色的石漿。

這些石漿非常稠黏，樹幾乎抽回手指。

「黏土吧？」加奈被推開後變得神色落寞，用刀鐮刮走黏土後離去。

彼方發現一道深鎖石門，顯然就是‘奧提’的房間了。

「喂～回魂了！雅蕾德亞說‘川流之宮’的機制跟音樂有關，就是那
件‘大蘑菇’吧？」六口彌生不浪費一分一秒，馬上解謎。

「但它完全沒有反應啊…」娜茜提亞仔細觀察‘大蘑菇’，甚至拍打它也
沒有反應。

相比‘雷鳴之谷’的‘飄雲’機制，‘大蘑菇’只是存在於空間中央，跟‘川流
之宮’並沒有任何互動。

「加奈…貼近石面觀察。」六口彌生聲控加奈，螢光幕馬上被‘大蘑
菇’的粗糙的表面填滿。

「看…它表面有些破洞口有白色痕跡，是水流嗎？」六口彌生凝視從
石洞延伸向下的白痕思考。

「但裡面是乾的啊。」加奈把幼指伸進石洞，摸出一把石灰，毫無水
份。

此時娜茜提亞把注意力放在‘大蘑菇’上方的８條石管，沿着石管走到牆
壁，沒有發現異樣。

「空心的。」卡拉夫伸手敲打‘石管’，發出清脆的聲音。

他一直跟在娜茜提亞身邊，生怕有陷阱傷害她。

娜茜提亞沿着石壁轉一圈，發現石管連接石壁的‘儲水壺’有不同程度的
漏水情況。

「喂，你們看看～」娜茜提亞輕聲說，聲音被環迴放大，清晰傳到隊
友耳中。

他們站在一個完全破損的‘儲水壺’前方，大量清水從缺口流出，打在地
面。

「這是原本的設計嗎？」娜茜提亞好奇問。

無人知曉。

「‘川之魔女’死去數百年，說不定‘大蘑菇’的設計已經破損，我們要修
復它？」六口彌生自言自語。

「所以‘大蘑菇’破洞的白痕說明曾經有水從‘大蘑菇’內流出？」加奈馬
上把兩件事串連起來，眾人恍然大悟。

「假設加奈的說法正確，我們便要修補這些破洞啊………」六口彌生沉
思。

「我知道！」樹大喜，跳到水裡抓起一把黏土。

加奈扶起他，樹把黏土抹在‘儲水壺’的缺口之上。

黏土馬上變硬，‘儲水壺’不再漏水。

他們聽到清水咕嚕咕嚕流過石管，進入‘大蘑菇’內。

嗡～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

一陣悅耳穩定的音頻響起！

眾隊歡喜若狂，互相擊掌。他們立即挖出大量黏土狠狠填補８個‘儲水
壺’的破洞。

嗡～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

鳴——————————————————

哼‧‧‧‧‧‧‧‧‧‧‧‧‧‧‧‧‧

‘大蘑菇’身體射出多條水柱。

現在‘川流之宮’被８個音頻填滿，但並無特別反應。

懶然嘗試推開奧提的房門，依然深鎖，不過跳出一個‘系統提示’。

「系統提示：調整‘雨鼓’的音調。」

「‘雨鼓’，這東西原來有名字啊。」小隊得知‘大蘑菇’原來是件樂器後
立即用藝術角度欣賞它—————雖然找不到美感。

「松美………」神神子若有所思看着松美，二人互相點頭。

「沒錯，是‘音名’。」松美笑說。

「甚麼‘音名’？我不明白。」尼菲特皺眉問。

「do~~~re~~~mi~~~fa~~~so~~~la~~~ti~~Do~~~~~~~」松美唱
出精確的音調，所有人音樂明白這８條石管正代表８音色。

「聽我說！隨了最左邊的‘儲水壺’外全部給我打破！」松美突然奮起，
擔任指揮一職。

六口彌生大感安慰，默默讓出‘螢光幕’的位置。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

鳴——————————————————

「這是D音， re。」松美緊閉雙眼，努全神貫注傾聽。

現在松美站在鎂光燈之下，全埸玩家一同注視着她！

松美眉頭越皺越深，不見起色。

「不行…控制室跟現埸有‘音差’，我無法判音調是否準確。

懶然退出‘人蟲’意識，我要親身到埸。」松美口吻異常認真，一反平日
嬉皮笑臉的風格。

「你用‘原基蟲’不可以嗎？」懶然不想離開‘人蟲’的身體。

「不行，‘原基蟲’的耳窩很淺。‘人蟲’長着跟人類一樣的耳窩，才可作
準。」松美強硬要求懶然退出，然後進入‘人蟲’的意識。

她單手按着‘雨鼓’，感受它體內的水流微震。

松美張開眼睛，慢慢走向儲水壺。

小隊眾人面面相覷，看着猶豫精神病人一樣的松美，無法理解她的行
為。

松美再次閉眼傾聽，突然一悟，舉起尖銳的蟲刀在‘儲水壺’上刺出一個
小洞。

一條清水絲從小洞射出，音頻在眾人耳中並無改變，但神神子及松美
一同微笑。

松美細心聆聽，然後再次一洞，一洞又一洞，一口氣刺了十多個小
洞。

眾人終於感到音調微微下降。

松美再刺，然後神神子馬上皺眉。

她在水底挑起一把黏土，用刀鋒像手術刀般填補半個幼細的洞口。

‘雨鼓’身上流出清水再次冒出綠光，證明成功了！

娜茜提亞及卡拉夫立即鼓掌，對松美的技藝驚嘆不已。

松美微微一笑，把下一個‘儲水壺’先填補好。

嗡～～～～～～～～～～～～～～～

「Ｅ，mi‧那麼………之後便是F、G、A、B、C；fa、so、la、ti及
do’了。」松美大喜，瞬間把８個音調定位，然後逐一微調。

眾玩家目瞪口呆看着松美以巧奪天工的手藝調好８個音色。

神神子更是看得春心蕩樣，如痴如醉凝視螢光幕中的男友，份外覺得
帥氣。

嗡～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

鳴——————————————————

哼‧‧‧‧‧‧‧‧‧‧‧‧‧‧‧‧‧

「系統提示：成功修復‘雨鼓’」

「系統提示：請演奏‘奧提之歌’」

「‘奧提之歌’是甚麼鬼？！」松美一心以為自己破解‘川流之宮’的機
制，豈料仍有一關。

「明顯要演奏‘川之魔女’的曲調吧？」尼菲特皺眉問。

「吓？我怎知道‘川之魔女’的歌是怎樣？！」松美一臉茫然問。

「你不知道，魔女知道啊～」安多莉亞沒好氣說。

「那麼，要問誰？！」松美直問。

「跟川之魔女最相熟的黑卡蒂吧………」六口彌生皺眉說。

仲有一更

食小小野先.

我loop住水流聲嚟作，戴耳機戴到好痛

聽講出文能醫百病，好似係

出得愈多愈健康

「系統提示：‘岩之魔女’黑卡蒂不建議你進入‘噸岩之心’。」

小隊只好停在‘岩之門’前方跟黑卡蒂交談。

「勇者大人打敗雅蕾德亞了嗎？為甚麼要進入‘川流之宮’？」黑卡蒂驚
問。

「雅蕾德亞說————」娜茜提亞正想回答，被樹打斷。

「我們無法通過‘雅蕾德亞’的‘電磁雲’區域，所以決定先到‘川流之宮’收
集奧提的聖物。」樹刻意隱瞞雅蕾德亞開出的條件。

「抱歉勇者大人，魔女沒有‘源域主人’批准下不能闖入其他魔女的‘源
域’。雅蕾德亞一直鄙視我，我不知道‘雷鳴之谷’的破解方法。」黑卡
蒂內疚道。

「黑卡蒂，聽說你跟奧提感情很好啊。」樹笑說。

「嗯我最喜歡奧提了！」黑卡蒂一改抑鬱的語調大笑說，彷彿換了另
一個性格。

「那麼…你知道‘奧提之歌’嗎？」娜茜提亞裝作若無其是的口吻說。

「………………………」‘岩之門’突然沉默起來，沒有回應。

「黑卡蒂？」樹皺眉問。

「你們要打開‘雨鼓’進入奧提的房間嗎？」黑卡蒂似乎十分失望。

六口彌生對黑卡蒂的反應大感奇怪，明明是她要求收集‘魔女聖物’卻不
捨得玩家進入奧提的房間。

「正確。」娜茜提亞知道無法隱瞞，大方承認。

「是雅蕾德亞叫你們去‘川流之宮’對吧…」黑卡蒂耐人尋味說，跟之前
懦弱的口吻截然不同。語氣中滲出千思百慮，重重的機心感覺。

「正確。她說‘川流之宮’已經荒廢數百年，可以作為第一個收集的‘魔
女聖物’。」娜茜提亞說。

「你們知道‘魔女聖物’對魔女而言有多重要嗎？」黑卡蒂幽冤道。

「嗯。‘聖物’是魔力的儲存器，失去‘聖物’如同失去生命一樣。」娜茜
提亞說。

「她只說了前部份，並無說明後部份………只要‘聖物’在‘源域’中有‘魔
源’供養，魔女便可以復活。我想勇者大人最後進入‘川流之宮’的原因
正是如此。假如你們取走奧提的‘聖物’然後被比婭打敗，奧提便無法復
活。

抱歉，勇者大人。我必須對你們有保留以作最壞打算。」黑卡蒂內疚
道歉。

「但你集齊５聖物也會摧毀奧提的聖物啊？現在你們被封印在自己
的‘源域’，所有要借我們的手打敗其他魔女奪取對方的‘聖物’才可以得
到自由，不是嗎？」娜茜提亞不明白為何黑卡蒂要多此一舉。

「我想勇者大人最後進入‘川流之宮’的原因正是如此。假如你們取走奧
提的‘聖物’然後被比婭打敗，奧提便無法復活。

抱歉，勇者大人。我必須對你們有保留以作最壞打算。」黑卡蒂重覆
對白，娜茜提亞知道劇情已經進入盡頭。

「那麼你可以告訴我們‘奧提之歌’嗎？」樹問。

「勇者大人，我別無選擇下只好相信你們。假如你們被打敗的話奧提
的‘聖物’便會落入她們之手，請萬事小心。

其實進入奧提的房間後你們將會得到‘水符加護’，得到‘水符加護’後便
不怕比婭的範圍技：‘聖火焚山’，提升勝算。

我把所有希望押在你們身上了，勇者大人，不要令我失望………我會看
着你們的………

奧提之歌是：∮ do~mimimiso~do, do~remi~so~do,mi so do, re fa la mi
so do.」黑卡蒂沉重解釋，然後唱出‘奧提之歌’。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

小隊回到‘川流之宮’，現在要解決另一個難題：如何演奏？

正當眾人議論紛紛時，‘fa’音突然有斷斷續續地演奏。

安多莉亞進入原基蟲意識，用蟲足刺破‘儲水壺’。

蟲足不斷抽插‘儲水壺’，令水流斷續形成節奏。

小隊大喜，玩家們各就各位，準備演奏。

「聽着，這是次序———

∮ do~mimimiso~do, do~remi~so~do,mi so do, re fa la mi so do.」神神
子已經記下每一個音符，現在完整回播。

「我要開始了！！！」松美舉手把‘儲水壺’的破洞封起，水流再次流
進‘雨鼓’。

「我要開始了！！！」松美舉手把‘儲水壺’的破洞封起，水流再次流進‘雨鼓’。

‘do’～～～～～～～～～～～～～～～～～～

娜茜提亞站在‘mi’音的水壺，急忙抽插三下。卻因速度太快，‘雨鼓’只
發出兩下聲響。

「系統提示：錯誤。」

「再來一次～～～！」所有人同時放手，川流之宮再次安靜下來。

‘do’～mimimi～～～

娜茜提亞成功，現在輪到妮娜。她不偏不倚，精準接下so音，松美立
即補上do音，完成第一句。

‘do’~

第２句開始———

沒有人接下去。

「系統提示：錯誤。」

「樹！！！你是re啊！」加奈怒吼。

「吓？！喔！！！對不起對不起。」樹恍然大悟，以為自己是另一個
音。

「再來了～準備～～～」松美再次下令。

‘do’～mimimi～sodo～

Do～remi～so～do～

第二句完成。

Mi～so～ＦＡdo～

突然一粒突兀的fa音破壞誣旋律，就像白弼發現一粒老鼠屎般令人反
胃。

「卡拉夫？！」松美怒吼。

「對不起………我太緊張了。」卡拉夫急忙道歉。

「再來！」松美不耐煩說。

‘do’～mimimi～sodo～

Do～～～？？？～～remi～so～do～

「系統提示：錯誤。」

樹又慢了兩拍，排在後面的隊友開始鼓譟。

「再來！」松美開始生氣。

‘do’～mimimi～sodo～

Do～remi～so～do～

Mi～so～do～
第三句完成！

ＦＡre ＦＡＦＡＦＡ

「系統提示：錯誤。」

「對不起！我…我的手有點抖而已。」卡拉夫急忙解釋。

「再來…」松美開始麻木，再開始。

‘do’～mimimi～sodo～

Do～remi～so～do～

Mi～so～ＦＡdo～

「系統提示：錯誤。」

「再來！」

‘do’～mimimi～sodo～

Do～？？？mi～so

「系統提示：錯誤。」

「再來…………」

‘do’～mimimi～sodo～

Do～remi～so～do～

Mi～so～ＦＡdo～

「啊！！！我又快了點，下不為例！」卡拉夫大急道歉。

「系統提示：錯誤。」

「來…………」

‘do’～mimimi～sodo～

Do～remi～so～do～

Mi～so～do～

re fa la mi so do～～～～

終於完成了——————ＦＡ！！！！

「系統提示：錯誤。」

眾人默默凝視卡拉夫，他急得哭起來。

「再來……………」

半小時過去——————

‘do’～mimimi～sodo～

Do～remi～so～do～

Mi～so～do～

re fa la mi so do～～～～

「系統提示：成功。」

卡嚓～～～石門終於解鎖。

松美欲哭無淚，終於完成這個音樂速成班。

他們小心翼翼握開石門，主進入奧提的房間。

「系統提示：得到‘水符加護’」

小隊皮膚上包上一層水膜，份外涼快。

他們開始在小房間大肆搜尋，開始勁覺不對勁。

所有可以互動的物件已經觸碰，床底、書櫃及天花也不放過，絕對不
會錯過任何機關。

「咦？！不會吧？！？！？！」加奈大驚。

「為甚麼…………」娜茜提亞雙目放空，凝視大圓桌中一個被挖空的小
洞。

奧提的‘魔女聖物’失蹤了！

快出

聖物有魔源供養可以復活，魔源係唔係即係含有魔力的月羅族人

同埋最後集齊五樣聖物就要破壞佢地先有自由? 但係聖物等同魔力來源，有自由冇聖物，魔女味會廢咗?

我諗如果只要手握魔源，有冇可能將魔女變做公會守護石

小隊十萬火急跑回岩之門———

「奧提的聖物失蹤了？！」黑卡蒂驚呼，聲音顫抖說。

「對啊！我們得到‘水符加護’，但翻轉整個房間也找不到‘魔女聖
物’啊！是否需要唸咒才可以引出‘魔女聖物’啊？！」娜茜提亞大急
問。

「不會，‘魔女聖物’理應放在‘魔桌’上。難道‘魔力反噬’把黛安娜及奧提
的聖物也燒毀………奧提她……她………」黑卡蒂哽咽說。

「別管奧提，現在失去‘聖物’如何是好？！」娜茜提亞大急問。

「還有一個可能性，比婭的實力跟黛安娜不相伯仲。可能黛安娜死後
她以某方式衝破封印，到川流之宮偷聖物了？但這個假設太牽強，比
婭的性格也不會偷竊。」黑卡蒂自言自語，仔細推測。

「我們現在一事無法啊！趕快打敗一個魔女吧！」六口彌生皺眉說。

「我們得到‘水符加護’外可以得到奧提其他力量嗎？我們現在挑戰比婭
好不好？」樹問。

「奧提精通‘治療’及‘幻術’魔法，在５魔女中屬於‘輔助’性質。‘水符加
護’可以減低比婭的範圍傷害及‘獄焰之地’的環境症狀‘過熱’、‘窒
息’及‘易燃’。」黑卡蒂回答。

「那麼你順便簡介比婭、雅蕾德亞、黛安娜及你的魔法可以嗎？」娜
茜提亞問。

黑卡蒂猶豫一會，決定供出同伴的情報。

「炎之魔女—比婭屬於‘突擊’屬性。她精通所有火系魔法，無論單體或
範圍技均能瞬間把對手燒成灰燼。此外‘獄焰之地’有大量‘煉獄爪牙’，
它們會按照比婭的指揮圍攻敵人，十分可怕。

鳴之魔女—雅蕾德亞屬於‘控埸’性質。她能夠以變幻莫測的風系魔法封
殺敵人的動作。雷魔法乃全屬中速度最快的魔法，所以雅蕾德亞的雷
擊幾乎必中，難以閃避。

岩之魔女—我，黑卡蒂屬於‘防禦’性質。我擁有５魔女中最堅固的地系
防禦魔法，無論大炮或大劍也難以擊破我的岩牢。此外我的意識可以
附在少數石塊上作偵測之用。也因為我有這個能力，可以跟‘萬魔殿’以
外的拉奧孔溝通。

破之魔女—黛安娜屬於‘強攻’性質。她乃眾魔女之首，精通各種魔法，
更可以把魔力轉成物理輸出，一拳可以粉碎‘大玄龜’的厚殼。黛安娜可
以自由出入各‘源域’不需主人批准，她就是‘萬魔殿’的首領。」黑卡蒂
說。

「那麼…」玩家再次商討要挑戰那一個魔女，黑卡蒂表示要跟拉奧孔
見面而離開。

「雷魔女好像比火魔女弱，不如先打敗她？」懶然建議。

「但她是最冷靜理性的一個魔女啊，說不定她會提供比黑卡蒂更多的
情報啊。」卡拉夫說。

「黑卡蒂幫我們最多，我們應該支持她，把聖物交給黑卡蒂。」娜茜
提亞說。

「比婭呢？」松美問。

沒有人想招惹她。

「假如鳴之魔女及岩之魔女有劇情的話，最後的炎之魔女肯定有劇情
隱藏吧？」松美好奇說。

「萬一沒有呢？」加奈皺眉反問。

「我們有水符加護啊！不怕她。」松美自信說。

「理論上炎之魔女的設定不會如此單調，只能攻打無法攻略吧？」六
口彌生也覺得這個設定太不合理，說。

「反正最後也要打敗比婭，趁現在有‘水符加護’先挑戰吧～」樹果斷
說。

眾人別無作選，點頭答案。

「系統提示：進入 火之門。（Ｙ／Ｎ）」

Ｙ。

娜茜提亞、卡拉夫、松美魚貫進入傳送門，加奈及樹是最後一批。

正當樹進入火之門時赫見彈出數位系統資訊息。

「請稍侯————————————」

「系統提示：好友 娜茜提亞 血量剩餘２０％。」

「系統提示：好友 卡拉夫 血量剩餘２０％。」

「系統提示：好友 妮娜 血量剩餘２０％。」

樹還未張開眼便在漆黑空間看到這幾條訊息。

終於完成讀取畫面，漆黑空間突破變成一片火紅。

「人類！！！！！！！」背後長着‘獄炎之翼’的比婭雙手握橙色火球不
斷轟炸入口。

「快跑啊！肯定差一點事未做，未能挑戰！」焦頭爛額的娜茜提亞狼
狽萬分，抱着頭衝到傳送門，回到‘萬魔殿’之中。

第三十章—噸岩之心

局住要入去心機重既岩魔女

佢唔講大話

比婭會唔會係黛安娜扮
比婭着重突擊、瞬殺，仲識控制小兵，冇理由自己係門口掟波波
精通各類魔法又自由出入源域嘅 Diana

btw 用卡拉夫撐字數可恥

笑撚左 一入去就比人扣%血

松美 好撚carry
卡拉夫柒到快d死一死吧

係黛安娜早已經拎齊聖物,佢可以自由出入

音樂畫畫撚

今晚加油寫埋萬魔殿 聽朝起身我要見到結局

大家對川流之宮感覺如何

尋晚出左8000字架

連一萬都冇

魔女都算誕生於魔王的力量，幫佢地解除封印，有可能變成NPC去攻城
而在異世界帶回尼服的道具隨時係改變用法，就像里奧玩遙控炮台。

拎粒龍玉出黎做聖物

鳩up:其實六口係其中一隻魔女

就咁睇劇情，存在diana扮死，實則存活嘅可能性
佢精通各種魔法，要隱藏自己都應該唔難，但原因未明，亦未有十足證明
但我諗破魔女應該係關鍵

咩事

可能死左個兩隻魔女都隱藏左係npc入面？

好奇問點解覺得會扮死

聖物加魔源會復活，其實都冇分死唔死

今日會早出

咁撚勁 再加埋可以自由出入嘅 setting
點睇都似有戲份

究竟早既定義係嘜

1200前，比親戚拉左出去食飯，如果唔係仲可以早啲

1200 前叫早
樓主你咩 timezone

因為樓豬平時出文出到兩三點
好啦今日就等埋你平時個更啦

其實真係早左

11:59分都係12點前
比d爭扎

十點前先叫早囉
1700 出文係應份
0200 果啲 suppose 係追加

家下追加同正餐炒埋一碟出，字數又係三四千，仲例遲

天怒人怨

1200前就係早出

0000

數百年前某一天—————

「陛下趕快逃命！」蜜蜜及薩文斯合力把純白女王 蕾從前線拉走。

「給我放手啊！！！」蕾極力反抗，兩名大天使長也敵不過女王的氣
力，腳下的房屋被當成積木踐踏。

遠方高空冒出５個魔法陣，陣上寫着古老的文字，眾大天使長只懂少
許。

「布查！！！！！！」薩文斯怒吼。

浴血的布查拍翼逼退腳邊海量的人類軍隊，重踏一步把大街震碎，借
力騰空，攔腰撲倒蕾。

三名大天使長合力把蕾按在頹垣敗瓦之上。

「赫菲斯特的贈禮！」衣衫不整的萊雅飛到四人身前，撐開五指召出
一個巨型七彩防禦罩。

人類皇族的１１１名‘大祭司’同時頌唱聖歌，在魔女前方召出一個金白
色的十字架。

‘４侍’把自己的‘魔法陣’移到黛安娜面前，跟‘聖十字’排成一線

黛安娜挺胸，向着五顏六色的魔法陣打出雙臂—————

一條黑光由多重魔法陣射出，擊中樞機團召出的浮空十字架。

浮空十字架被黑光染成黑色，像麵包一樣膨脹。

黛安娜慢慢浮後，其他魔女見狀立即讓開一條路，讓黛安娜、４魔法
陣，及黑十字架形成一線。

黛安娜伸手一抹，面前浮出一個單字黑符。

她摺起膝蓋，凌厲的眼神盯着數百米外的萊雅。

「快………來女皇陛下走啊！！！」萊雅縱聲吼叫，掌前的‘天翼聖杖’瘋
狂震動。她把所有魔力注到魔法罩上，厚度激增。

電光石火間——————

澎‧澎‧澎‧澎‧澎！

黛安娜光速撞碎前方所有‘魔女法陣’，它們的魔力合而為一，把黛安娜
染成純黑色！

黛安娜到達黑十字前方——————

「弒神！」

澎！！！！！！！！！！！！

她迎面撞碎‘黑十字’，手中多出一把‘黑源大劍’，迎面重斬向身型巨大
的萊雅。

噗～～～～～

強烈的爆風把街上目瞪口呆觀戰的人類及精靈通通吹飛！

黛安娜身型跟人類無異，此時力量卻比布查更強！

巨型的天使長被擊退數十米，撐直雙臂對抗吸收魔力後變身的黛安
娜。

萊雅咬緊嘴唇，‘黑源大劍’開始刺進‘防禦罩’。

「走啊！！！！！！」萊雅知道她已經擋不住，把最後一道魔力注
入‘神翼聖杖’。

３名大天使長馬上拖走蕾。

澎冷～～～～～～～～～～～～

同一秒，萊雅的防禦盾被黛安娜粉碎…

嚓———————

‘黑源大劍’貫穿萊雅的胸部，黛安娜雙手推着大劍跑動，拖向萊雅的下
巴！

「萊雅！！！！！！！！！！！！！！！！」蕾爆出一道神光，把三
名大天使長震開。

整個普拉姆斯靜如死城。

數千人看着黛安娜斬下首級，在空中變成光羽毛消失。

蕾震驚地看着漫天光羽，黛安娜毫無懼色凝視蕾。

雙方充滿殺意的眼神在凋零的羽毛間對上………………

澎！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

普拉姆斯上空激烈爆炸，分別承繼拉洛及魔王力量的‘白女王’及‘黑魔
女’展開神明級的戰鬥。

「蜜蜜說全部給我降落到地面啊！！！」蜜蜜舉起大權杖怒吼。

４魔女立即降落大街，兩個黑影從天而降—————

轟隆！！！！！！！！！！！薩文斯及布查發狂般追斬魔女。

魔女們因為把大部份魔力供給黛安娜使出‘弒神’，幾乎毫無還手之力。
雅蕾德亞及比婭合力對抗薩文斯，奧提及黑卡蒂跟布查對打。

奧提以幻術控制多名人類步兵向前送死。

布查飛身把奧提擊飛，連破數十間房屋昏迷。

她光矛一旋，對準黑卡蒂的小頭顱手起刀落！

噹～～～～～～～～～～～～～

一名人類騎士舉起大金盾擋下布查的刺擊。

本來黑卡蒂準備受死，突然逃出鬼門關呆坐地面，一臉茫然看着自己
身前的騎士拼死為自己戰鬥。

「拉奧孔大人撐着啊！！！」百多名人類‘皇族侍衛’從四方八面湧來，
趕走布查。

「岩魔女，你受傷了嗎？」

黑卡蒂在失去意識的邊緣只看到一雙紫色的美瞳，然後在拉奧孔溫柔
的雙臂中昏去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

湖邊傳來嬌喘的呻吟～

「嗯～～～呀～～～」

啪啪啪啪啪。

拉奧孔把黑卡蒂壓在地上，不斷挺腰，以男上女下的姿勢深深進入黑
卡蒂身體。

黑卡蒂臉頰發熱，情迷意亂。

她渴望更多‘拉奧孔’，伸出舌頭索吻，拉奧孔二話不說跟黑卡蒂熱吻起
來。二人在森林中乾柴烈火地交合。

拉奧孔把黑卡蒂反轉，從後而入。

黑卡蒂被拉奧孔捂着嘴巴無法呻吟，卻感到自己被雄獅般的拉奧孔徹
底征服，高潮迭起。

突然———她的‘石像’聽到有人接近湖邊。

黑卡蒂嚇得尖叫，馬上拍打拉奧孔的手臂。

但拉奧孔完全沉醉於跟魔女交合的過程，閉起雙眼享受每一下抖動。
黑卡蒂被捂着嘴巴嗚嗚大叫，激發起拉奧孔雄性的慾望，更用力挺腰
進攻黑卡蒂。

黑卡蒂被強大的快感及恐懼夾攻，腦裡亂作一團泡沫。

她赫見奧提驚訝地在遠方看着自己跟拉奧孔交合。

「奧提………我………呀呀呀呀呀。」黑卡蒂透過神像向奧提說話。

「為甚麼你會跟人類………」奧提大驚問。

「我………呀………愛上他了……」黑卡蒂忍不住呻吟，說。

「人類乃低賤的種族………你正破壞魔女的血統啊………」奧提不悅說。

「我………呀呀呀呀呀呀呀。」黑卡蒂舒暢得無法說話，奧提臉紅耳赤。

「我先走了………」奧提大感尷尬，退避離開。

「奧提………把………把黛安娜她們引開……可以嗎？她……她們肯定………
會生氣。」黑卡蒂用眼神哀求。

「嗯，你………聲音細點吧。」奧提皺眉說，靜靜離去。

黑卡蒂鬆一口氣，馬上被快感征服，立即到達高潮，身體激烈抽搐。

「黑卡蒂………你就像‘冰首山’上的‘火鱗花’一樣美麗啊～」拉奧孔伏在
黑卡蒂身上說，硬繃繃的聖光還留在黑卡蒂體內。

「火鱗花………？」魔女長居地底，不知‘火鱗花’為何物，問。

「火鱗花在‘授粉’後便會散發出一種清純的香味。跟你身上的體香一樣
～另外它會變成淺啡色，跟你的瞳孔一樣。」拉奧拉雙手在黑卡蒂身
上游走，二人再次熱吻起來。

拉奧孔已經回恢氣力，繼續跟黑卡蒂忘我地性愛。

「不是這邊啊～黛安娜～～～」奧提突然大叫。

「黑卡蒂！！！」草叢後突然傳來黛安娜的怒吼！

二人立即分開，拉奧孔更嚇得立即‘收縮’，穿回褲子。

黛安娜、雅蕾德亞及奧提走向二人。

「哼！」雅蕾德亞鄙視着赤裸的黑卡蒂，卻連眼角也不看拉奧孔。

「你………跟人類………？！」黛安娜氣得七竅生煙。

「不關拉奧孔事，一切都怪我！」黑卡蒂大哭求饒。

「不，是我—————」拉奧孔幫忙求情。

「人類，你無資格跟我搭話。在我忍不住殺你前離開，我不想跟‘皇
族’有任何衝突………」黛安娜氣得青筋暴現，默默垂頭。

「不，我跟黑卡蒂………」拉奧孔不忍留下黑卡蒂。

「走啊！！！！！！！！！！！！！！」黛安娜左手一抽，把十米外
的拉奧孔擊飛，鼻孔湧血。

「快走！別回來…………再見了。」黑卡蒂含淚跟拉奧孔道別。

雅蕾德亞再以磁力把他彈走，只剩下黑卡蒂一人。

「黑卡蒂！眾魔女之中我最擔心你！你太任性了，居然跟‘賤種’交
合？！」黛安娜憤怒得以念力把四周的綠草壓碎。

「我………沒有解釋。黛安娜。」黑卡蒂低頭認錯。

「跟我說：只是跟他玩玩，並沒有真感情！」黛安娜強逼黑卡蒂承認
把拉奧孔當成洩慾工具，並無感情。

「不！我跟拉—————」黑卡蒂斷然拒絕。

澎！！！！！！！！

黛安娜一巴掌把黑卡蒂摑飛到湖水中。

黑卡蒂眼冒金星，在水中載浮載沉。

黛安娜伸手把她拉回來，浮在空中。

「說！」黛安娜逼宮。

「我愛拉奧—————」

轟隆～！！！！！！！！！！！！！！！

黛安娜一手把黑卡蒂打進地底，型成大洞。

「魔女的身份不能被賤種沾污！說啊，為了魔女的尊嚴！說啊！」黛
安娜怒吼。

黑卡蒂血流披面，左手骨折，掙扎站起來。

「我愛他。」黑卡蒂嚴肅說。

黛安娜縱身一躍，咧起牙齒揮拳打向黑卡蒂。

黑卡蒂召出石壁格擋，被黛安娜一拳打碎，握着她咽喉把她舉起。

雅蕾德亞及奧提也無法反抗黛安娜，只能觀望。

「黑卡蒂…你太任性了。日後隨時傷及我們………」黛安娜強忍眼淚，
內心極力掙扎，手指卻不斷收緊，慢慢勒死黑卡蒂。

「吼啊！！！」

轟隆～～～～～～～～～～～～

「吼啊！！！」

轟隆～～～～～～～～～～～～

一個大火球直炸向黛安娜，她立即以雙手格擋。

黑卡蒂倒地喘氣，得救。

「比婭！別阻礙黛安娜！」雅蕾德亞擋在地坑前。

熊～～～～～～～～～

整個地面邊成火海，雅蕾德亞立即飛起，擲出三發雷矛

比婭橫手一抹，召出岩漿牆擋下雷矛。

「原心之炎！」

黛安娜四周浮起星星火焰。

黛安娜馬上交疊雙臂護在胸前。

熊～～～～～～～～～～～～～～～

黛安娜突然自焚起來，變成黑炭。

「絕對‧不可以‧殺死黑卡蒂！」比婭毫不講理，只知道朋友的性命最
重要。

黛安娜一個旋步把火焰轉熄，身邊散出多隻黑光蝴蝶。

她二話不說，迎面打向比婭。

「炎魔！」比婭猛力拍手，背後冒出一隻半身的溶岩巨獸。

黛安娜打出雙臂跟巨獸角力。

澎～～～～～～～～～～～～

比婭跟黛安娜被強大的魔力彈開，雙雙倒地。

奧提偷偷治療比婭，卻不醫治黛安娜。

「比婭………甚麼意思。」黛安娜喘氣問。

「魔女‧不殺‧魔女！」比婭重覆，無盡的怒火令她更快振作。

但她被黛安娜的魔力彈得頭昏腦脹，力有不繼。

她們跟蕾的決戰幾乎盡耗魔力，假如繼續戰鬥恐怕有錯手誤殺同伴。

黛安娜失望地看着黑卡蒂，哀傷離去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

雙方在普拉姆斯北邊的一個密森談判——————

「‘魔源’將會在一星期後到達。」大祭司說。

「嗯，我們會尊守協定，不碰普拉姆斯一塊磚頭。」全身包着黑袍的
黛安娜單人匹馬跟人類９大祭司談判。

經過‘重奪普城拉姆斯’一戰後，人類親眼見證拉洛創造最完美的生命體
———蕾 被‘遠古意志’生產的‘魔女’徹底打敗。

對魔女的恐懼而甚於蕾之上。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

魔女回到‘萬魔殿’的路上———

「黑卡蒂………抱歉，我未能阻止黛安娜走向你。」奧提跟黑卡蒂悄悄
話。

黑卡蒂苦笑道謝，但跟拉奧孔分開後她被抽空靈魂，神不守舍。

「當天我本來打算救你，但雅蕾德亞在旁，我不方便————奧提
說。

「喂喂喂～別誣衊我。我不出手救黑卡蒂不代表我會阻止你救人。」
雅蕾德亞不滿說。

「你誤會了，雅蕾德亞姐姐。我指我地位比你低微，沒資格出手，」
奧提微笑解釋，口甜舌滑。

「魔女之間地位平起平坐，我也同樣。只是我的工作比較多而已。」
黛安娜插嘴。

「你整天自怨自艾，主觀認為‘治療’魔法地位比‘強攻’及‘突擊’低而已。
這是你自卑感作崇，別怪罪我們。我對你並無意見，奧提。」雅蕾德
亞反駁。

「嗯嗯嗯～～～～～可以了。」奧提沒精打彩略過話題。

「比婭…多謝你…」黑卡蒂看到比婭走到默默跟在後方，回頭道謝。

「哼，蠢材。」比婭怒瞪她一眼，別過臉繼續遠眺景色。

「黑卡蒂…你跟人類沒有將來的，死心吧。」黛安娜感慨說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

‘萬魔殿’—————

「黛安娜，‘魔源’已經設置好了。」拉奧孔站在階級上說。

黛安娜沒有回應，只是回頭走到大祭壇上。

「黑卡蒂，你真的愛着他嗎？」奧提猶豫問。

黑卡蒂點頭，依依不捨看着拉奧孔。

「你把‘聖物’交給我吧………待會我會連你的份量一起努力的。」奧提苦
笑說。

「吓？！黛安娜說‘召喚式’會消耗大量魔力，你單憑自己供給兩個魔女
的魔力，肯定會被‘召喚式’吸乾啊。假如‘召喚式’失敗，你被吸乾魔力
死去怎辦？！」黑卡蒂大驚說。

「我未能阻止她們發現你跟拉奧孔………這是贖罪吧。」奧提淡然一笑
說。

黑卡蒂內心掙扎半秒。

「不………黛安娜是正確。我跟人類沒有可能………我不會再離棄你們
了。」黑卡蒂振作站起來。

奧提看到她終於釋懷，跟黑卡蒂默默擁抱。

５人運算起‘術式’，藍光陣突然變紅。

「這…………嗚啊！！！！！！！！！」站在中央的黛安娜突然被紅光
陣吸食。

「奧提！！！快使用治療魔法伸黛安娜啊！！！」雅蕾德亞怒吼。

奧提急忙打出十多個水魔法被無補於事。

其他魔女不斷後退，奧提因為留在‘術式’裡施法，遲了後退，一同被吸
食。

「救我啊！！！！」奧提大哭，向三人招手。

「奧提！！！！！！！！！」黑卡蒂奮不顧身撲過去，被比婭以火球
彈開。

「嗚啊～～～～～～～～～！！！！！！！！！」

三人眼睜睜看着‘術式’吞噬自己的同伴，一陣巨力把她們分別彈回‘源
域’之中，數十年後才清醒過來。

此時大祭壇留下被強大魔法燒焦的痕跡，一切變天。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

時間跳回現在—————

「黑卡蒂———你在嗎？」拉奧孔落寞地向三面女神像傾訴。

女神像並沒有回應。

「黑卡蒂………」拉奧孔希望再次聽到令自己牽腸掛肚女孩的聲音。

「怎麼了？」黑卡蒂的聲音在‘魔力反噬’後變得冷漠。

他只能依靠偶然一兩句甜言蜜語支持自己的意志。

「你還記得………火鳞花的顏色嗎？」拉奧孔笑問。

「火鳞花…是甚麼東西？」黑卡蒂已經忘記了。

拉奧孔沒有回應，靠在女神像蹣跚坐下，默默啜泣。

「勇者大人來了，我要幫助他們。你自便吧。」黑卡蒂說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「黑卡蒂………你有防禦加護嗎？」娜茜提亞問。

「有。我的‘大地加護’可以機率格擋投射物及魔法攻擊。」黑卡蒂說。

「我們要殺掉你才可以得到加護嗎？」樹皺眉問。

「何出此言？」黑卡蒂吃驚問。

「比婭………太變態了。」樹苦笑說。

「我可以消耗自己的魔力為你們‘加護’。但你們必需要進入‘噸岩之心’，我仍未能控制‘迷宮’的機關，你們肯定嗎？」黑卡蒂擔憂問。

「拜訪你了。」娜茜提亞苦笑說。

「系統提示：進入 ‘噸岩之心’（Ｙ／Ｎ）」

Ｙ。

小隊不禁擔憂：到底黑卡蒂口中的迷宮會是怎樣呢？—————

今次甜夠甜喇掛。

雖然我都係用唔落抽插依個咁露骨既字

性愛內容只係想帶比大家個岩魔女既性格

火麟花 好似好香咁

尼服個歷史都冇俄服個歷史補得咁完美

魔王視角

偶然加甜，身心舒暢

咁出文未/

樓豬一定係睇住夫目前犯系列寫文

咩嚟？

google 一下

1730有文

記住帶杯

這種要在四個源域左穿右插找線索達成條件，再加上魔女的劇情回顧，終於有RPG的感覺

夜墳墓。

這是‘噸岩之心’第一印象。

無數寂寂無名的無面雕像排成牆壁，成密林一樣的迷宮。

每尊雕像也垂頭喪氣，眼窩上沾有泥污。

當你跟它擦肩而過時彷彿聽到它們嘆息的聲音。

「我……想念布查的圖書館了…」樹害怕說。

根本沒有人想在黑卡蒂的地宮逗留。

畢直的大路突然隆起一塊石牆擋住去路，他們被逼進另一條通道。

眾人越走越深，雕像臉上的泥污變厚，表情有明顯的變化，有的嘴巴張
開、有的掩臉痛哭、有的落寞垂頭。

氣氛越來越陰沉，小隊感到被鬼魂附在肩上，鬱鬱寡歡。

「不行。我在外面等………」娜茜提亞再也忍受不住如此壓抑的環境，
離身離開。

「娜茜提亞，我們只差少許而已！」卡拉夫截停她說。

「這裡根本不是‘岩之迷宮’，而是‘鬧鬼墳埸’。」娜茜提亞厭惡地看着四
周殘舊的雕像，感到毛骨悚然。

「我們只要找出黑卡蒂取得‘加護’便離開，讓她走吧。」樹說。

「不！娜茜提亞大人在外面遇上意外怎辦？！」卡拉夫決心守護娜茜提
亞，守步不離。

「總比留在這裡好！」娜茜提亞走意己決，轉身走向入口。

隆～～～～～～～～～

回路被封死。

娜茜提亞強作鎮定，轉向左邊。

隆～～～～～～～～～

又一塊石壁隆起，似乎有意把娜茜提亞困在這裡。

「嗚啊！！！！！！！」樹嚇得飛起來，抓着卡拉夫身體不放。

樹刺破了包着恐懼的氣球，小隊馬上陷入恐慌，紛紛向中心靠擺。

「怎麼了？」松美皺眉問。

「它………它跟我說話啊～！！！」樹指着旁邊的雕像尖叫。

「妖言惑眾！」卡拉夫推開樹。

「嗚…………嗚……………」

四周的雕像開始傳出啜泣之聲，把詭異的氣氛推向高峰。

所有尼服玩家退出意識，只剩下樹、娜茜提亞及卡拉夫三人被逼留在城
宮。

「嗚………嗚…………………」哭泣聲越來越響，玩家耳邊隱若感覺到
它們口中呼出冰涼的氣息。

「快走！這裡不對勁！」娜茜提亞拔足狂奔，今回卡拉夫沒有異議，整
支部隊跑回入口。

隆～～～～～～～～～～～～～～～～～

石壁封死所有去路，明顯要困死小隊。

「甚麼一回事啊？！這機制平衡了！！！」娜茜提亞的情緒到達臨界
點，狂怒大罵。

「黑卡蒂！！！快放我們出去！！！」樹大叫。

格－格－格－格－格－格－格－格－

令人心寒的石塊扭動聲音────

「不要啊～～～」娜茜提亞終於按耐不住，縱聲尖叫。

「太邪門了………」卡拉夫也雞皮疙瘩。

───數百尊雕像竟然扭動頭顱凝視眾人，眼窩開始湧出泥漿。

「黑卡蒂………………」眾雕像同時說。

「幫我…………………」它們猶如七孔流血，泥漿哇啦哇啦打落地面。

隆～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

其中一面石壁緩緩降落，後方的雕像明顯被移動，重新排成一條直線。

就在雕像牆的盡頭，出現一尊純白色的大理石雕像。

「她─────」眾人剛剛看到白雕像，地面猛烈震動。

隆～～～～～～～～～～～～～～～～～

一塊濕滑帶青苔的石壁重新隆起，白雕像再次被隱藏。

鬧鬼的事就像幻覺般消失。

「勇者大人！！！」黑卡蒂喘氣跑到，用魔力把四周石壁移開。

「黑卡蒂！你這個迷宮到底怎麼一回事？！」娜茜提亞激動流淚，跑向
黑卡蒂。

黑卡蒂見狀後退，跟娜茜提亞保持距離。

「我失去魔力後不能操控部份‘迷宮’，那些是‘魔力殘影’。」黑卡蒂解
釋。

六口彌生臉色一沉，細心聆聽。

「事不宜遲，我趕快給你們───」黑卡蒂焦急說。

「剛剛我看到一尊白色雕像，它有甚麼特別嗎？」樹問。

「白石雕………唉～我的聖物。」黑卡蒂眼見自己的聖物已經被發現，
無奈坦白。

「為甚麼你的聖物會自動出現？」加奈驚奇問。

「我不能控制‘迷宮’，早解釋了。」黑卡蒂開始不耐煩。

娜茜提亞發現黑卡蒂接近她們後，四周的雕像悄悄停止哭泣。

鬧事的鬼魂好像被趕走了。

「趕快打敗比婭吧！」黑卡蒂看到娜茜提亞神色有異，立即把‘加護’套
在玩家身上，然後把雕像移開，變成直線通往出口。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「終於回地面了～～～～～～」樹如釋重負，經歷黑卡蒂的‘鬼城’後他
們覺得昏暗的‘萬魔殿’簡直陽光普照。

「那個黑卡蒂………」尼菲特若有所思說。

「嗯………有古怪。」六口彌生說。

「哪裡古怪了？我們趕快打敗比婭吧。」安多莉亞急不及待說。

「她根本可以控制迷宮，移動雕像……」神神子皺眉說。

娜茜提亞突然眼冒金星，昏暈倒地。

「娜茜提亞大人！！！」卡拉夫大急，把娜茜提亞扶起。

「我…不要緊。」娜茜提亞頭痛欲裂，皮膚變紅。

「喂！你被‘魔力’灼傷了！」加奈看到娜茜提亞的紅皮膚後驚呼。

眾人大吃一驚，立即追問。

「賢者會對四周的魔力有反應。假如跟強大的魔力共鳴的話身體會發
熱，魔力會被消耗。假如魔力耗盡的話將會扣血。」加奈說。

「我………我魔力被燒光了………

跟雅蕾德亞接觸時…我只是感到發熱。

但走近黑卡蒂時起初並無異樣，但後勁越來越強，我感到全身被烈火焚
燒………好不容易衝出地城。現在………讓我休息一會………」娜茜提
亞汗流浹背，臉如白紙，虛弱地說。

「那個‘岩之魔女’有事暪着我們。」六口彌生皺眉說。

「又怎麼了？！我想快點打敗魔女啊！！！」安多莉亞氣急敗壞說。

「不宜草率。」尼菲特支持六口彌生。

「現在要打比婭嗎？」樹問。

「不………我們應該…找雅蕾德亞問清楚黑卡蒂的事。」加奈如臨大
敵。據她所知娜茜提亞的魔力足夠打出１.５塊‘開源石’，黑卡蒂居然在
短短數分鐘便把娜茜提亞的魔力燒光，情況非比尋常………

又喺哩啲位停

又話黑卡 唔會講大話？

我有咁講過咩

到頭來個比婭先係好人

d 傻鳩 直既性格多數係好人

其實黑卡係唔係憎其他魔女阻佢交合 要借刀殺曬其他魔女

雅蕾德亞一定係好人

其實比婭性格好似加奈

唔係講緊黑卡？

想交合所以夾埋做手腳ko Diana

似啦 似啦 要抹殺哂其他魔女，然後等自己同人類相宿相淒
火魔女咁討厭岩之魔女係因為佢發現 有魔女殺魔女
之前岩之魔女講嘅都係大話

如果我依家開始，瞓前爆1萬字出嚟

可以比正皮既人留一留言。

我忍唔住想爆左魔女篇佢

想口爆魔女

正皮

正皮得一個架咋冇架喇

比左

你自己講過咩呀

係爆就快啦

嘻

1200出一篇，你地準時睇，即時答我你地既選擇得唔得

首先你要準時出

我未正皮 而家比 爆一萬字啊

修正小bug中

1209

準時上水 未見有文

「人類…黑卡蒂的聖物到手了嗎？」雅蕾德亞再次出現在第二浮島之上。

「你騙我們了…你把借我們手得到奧提的聖物，不讓奧提有復活的機
會。」娜茜提亞立即開火，責問雅蕾德亞。

「復活？！奧提能夠復活嗎？！」雅蕾德亞跳過娜茜提亞的惡意質
問，興奮得浮起娜茜提亞追問。

娜茜提亞渾身發熱，開始被雅蕾德亞消耗魔力，小隊上前把娜茜提亞
拉走。

「回答我啊人類！！！奧提能夠復活嗎？！」雅蕾德亞大怒追問，天
空瞬間雷電交加。玩家被暴怒的雷魔女嚇慌，急忙後退。

他們面面相覷，高貴的雅蕾德亞竟然不顧身份向人類發問。

娜茜提亞跟樹互通眼神，然後說出黑卡蒂的情報。

「居然可以用‘聖物’復活奧提？！‘魔源’………我要魔源………你們有魔源
嗎？！」雅蕾德亞笑顏逐開，本來冰傲如霜的雷魔女紆尊降貴，熱情
地跑到樹及卡拉夫面前捉着他們的手問。

他們何來足以復活魔女的‘魔源’？

雅蕾德亞的視線停在娜茜提亞身上…

「你…你有強大的‘魔力反應’。讓我殺死你，復活奧提。我會告訴你神
台匙石的秘密！」雅蕾德亞的說話已經失去邏輯。

「瘋的！」娜茜提亞罷手遠離雅蕾德亞。

「不…」眾人默默凝視娜茜提亞，她恍然大悟。

她有一件‘傳奇道具’，到手後從未使用。

「縱使你有‘魔源’也無用，奧提的‘聖物’失蹤了。」樹感慨說。

「怎可能？！奧提的聖物失蹤了？！」雅蕾德亞大驚，似乎對奧提的
事一無所知。

他們把‘川流之宮’的事告訴雅蕾德亞。

「這段時間只有兩名勇者踏足‘萬魔殿’，但他們應該不能破解‘川流之
宮’的‘雨鼓’啊。」雅蕾德亞自言自語。

「吓？！我們之前還有玩家到訪‘萬魔殿’？！」娜茜提亞大驚說。

「嗯，他們在‘獄炎之地’被比婭打死了………等等！萬一他們有方法以２
人之力破解‘雨鼓’，取得‘奧提聖物’然後被比婭打死。‘奧提聖物’豈不留

在比婭手上？！」雅蕾德亞極力推敲，希望尋回失蹤的聖物。

「為甚麼你想復活奧提？」卡拉夫拋出一條簡單直接的問題。

「我對奧提並無感覺。但奧提能夠復活的話，她會幫助復活黛安
娜。」雅蕾德亞興奮得垂涎三尺。

「那麼，你要復活黛安娜的原因是…？」娜茜提亞皺眉追問。

雅蕾德亞褪去臉上笑容，嚴肅看着他們。

「復活黛安娜、衝破封印、屠殺人類。」雅蕾德亞已經對巫王生厭，
以復仇為動力說。

「我絕對不會讓你得到聖物！」娜茜提亞聽到雅蕾德亞想破壞世界後
斷然拒絕。

六口彌生冷眉一皺，認為魔女是一把雙面刃。

她們可以剷平所有首都，但蟲族無法控制魔女，將臣服於魔女之下。

「所以你想殺死我，把我的聖物交給黑卡蒂嗎？」雅蕾德亞話鋒一
轉，反客為主問。

小隊一時間難以回答，黑卡蒂也太多疑團了。

「對啊！她不會毀滅世界，同時會告訴我們神台匙石的秘密。為甚麼
要交給你？」娜茜提亞假裝同意，套出雅蕾德亞更多情報。

「哈哈哈哈哈！那個蕩婦會告訴你‘神台匙石’的秘密？不會！肯定不
會！我會，比婭會，假如奧提在生的話也會告訴你‘神台匙石’的秘密，
唯獨黑卡蒂絕對不會告訴你！」雅蕾德亞彎腰大笑。

「為甚麼啊？！」樹追問。

「從前…一班巨人正在煮咸湯。柴火突然爆炸，咸湯灑滿地面。部份
湯水，結成了一顆‘鹽精’。」 雅蕾德亞突然以童話回答。

「那粒‘鹽精’的下落呢？」加奈問。

「帶一件‘聖物’見我，我便說出下一句。但，要是你們沒有聖物在手，
下次見面是死期。」雅蕾德亞凝神厲色道，把玩家彈走。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

但係 pure m 會講大話

眾人回到‘萬魔殿’——————

「好複雜啊～～～到底聖物在哪裡啊？！」卡拉夫被各執一詞的魔女
弄得頭昏腦漲。

「簡化資訊—

雅蕾德亞要黑卡蒂及奧提的聖物，復活奧提及黛安娜。

黑卡蒂想要所有聖物，跟拉奧孔遠走高飛。

比婭不願意溝通。」神神子分整為零，說。

「要找比婭打聽‘奧提聖物’的下落嗎？」加奈問。

「她好難溝通啊………」娜茜提亞苦笑說。

「我不認為比婭擁有奧提的聖物。‘雨鼓’計設上就是要８人合作才可以
通關，２人不可能湊出奧提之歌。再者，假如比婭擁有奧提的聖物為
甚麼收藏不露？」松美提出合理質疑。

小隊再次進入死胡同。

「只有黑卡蒂知道復活的魔女的方法。看來要再拜訪她了。」尼菲特
皺眉說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「勇者大人………你們得到雅蕾德亞或比婭的聖物了嗎？」黑卡蒂在‘雕
像之地’出現，問。

「你們都忙不得馬上殺死對方啊。」娜茜提亞揶揄她。

小隊把雅蕾德亞的話傳告黑卡蒂。

「既然如此，你們不相信我的話便把我的聖物交給雅蕾德亞吧！

我已經受夠了！倒不如………倒不如跟拉奧孔永遠分開。」黑卡蒂怒極
而泣。

她從地底拉出一尊白雕像把它打碎，取走裡面的一粒‘靈魂結晶’交到樹
手上。

眾人受寵若驚，樹急忙把‘靈魂結晶’交到娜茜提亞手上。

娜茜提亞雙手立即被高溫灼出熱水泡，可見‘靈魂結晶’的魔力有多高。

妮娜若無其事拾起來。

「走吧………」黑卡蒂默然說。

「等等，我們還未————」娜茜提亞於心不忍，皺眉道。

「走啊！！！！！！！！！！我忍夠這類蠢遊戲了！！！！！」黑卡
蒂怒吼，以地裂波推走眾。

他們再次回到‘萬魔殿’————

「要交給雅蕾德亞嗎？」樹問。

「不交的話便要跟雅蕾德亞一戰了。」松美皺眉說。

到底———應否把黑卡蒂的‘靈魂結晶’交給雅蕾德亞呢？

沖涼~0030回來睇結果

0045啦

老虎蟹都交啦
想睇人類比人屠

將黑卡蒂粒聖物送比雅蕾德亞，召喚巫王，毀滅人類
蟲族巫王一家親

要投票搞到我又睇多次淫魔殿

唔交就馴服一個黑卡蒂，仲要有個不死男朋友

交左就有四個魔女玩
奧提

Easy decision

假如依家你地提出合理懷我可以改劇情

懷疑

0048

好～交

交合！

仆街 遲咗

你想點

雖然唔明點解雅蕾會想殺黑卡蒂，明明當時佢都唔阻止奧提幫黑鮑。
既然佢唔知奧提可以復活，又點知奧提可以復活diana？
奧提同黑鮑咁 fd ，就算復活應該都應黑鮑先岩，雅蕾哪來嘅自信？
比婭同雅蕾應該唔同立場，比婭應該唔會殺任何一個魔女。

不過我都係會出賣黑鮑，人魔交可恥

等等先，點解最初黑卡會覺得嗚魔女係隱瞞聖物可以復活魔女
但係嗚魔女係唔知可以復活

咁如果一開始就冇人知聖物可以復活魔女
咁黑卡又點樣知聖物可以復活，而且點解黑卡個岩迷宮好似有嘢收收埋埋咁，有冇可能奧提嘅聖物係黑卡到 甚至復活咗黑卡 所以知聖物嘅作用

係咪依家寫埋

奧提精通所有治癒魔法，可能有復活魔女的魔法

btw in比婭 我們相信
比婭係唯一一個唔會內訌打自己人嘅魔女

黑鮑扮控制唔到源域
應該係想班契弟快啲離開 唔好亂行
姐係佢嘅源域收埋左啲野

水女個聖物去左邊
園丁個不死加護點黎

同埋黑鮑話比婭唔會復活水女
但火女一定會復活水女

寫梗，聽日紅日，打算今日4點覺瞓

夜晚思緒先沉澱到

送比你地loop

目前仲有幾點未知
魔女之首：diana嘅聖物呢？diana俾人忽略得好多，所以總係覺得萬魔殿有劇情，就算復活奧提，冇聖物都冇用咖 應該？

園丁有不死加護，不死加護係不死族嘅狀態定係 而且園丁按理都不受限制，可以隨意進出源界。

岩界迷宮 雷鳴宮殿呢啲通通未探索過 好難知入邊有冇咩重要物品

諗邊個講大話 真係好煩，直接入去比婭到講哂知嘅嘢就算啦

鳩估

原本黑鮑應該想殺 DIANA ONLY，點知唔小心殺埋水女。
跟住佢驚被火風發現，就想殺晒全部人同丁丁一齊生活？

黑鮑知道奧提間房有水加護，係因為之前果兩個勇者同丁丁入過去偷野？
我懷黑飽拎出黎果舊聖物，其實係奧提嘅聖物。娜姐嘅魔源加個聖物，應該可以復活水女？

打到下午四點訓就差唔多啦

0200左右出一篇

0201 有人等緊

只有少數人參與討論，最後決定把黑卡蒂的‘靈魂結晶’交給雅蕾德亞。
他們再次進入‘雷鳴之谷’。

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第三十一章—刑之魔女

「人類………是戰是和？」雅蕾德亞老遠已經感應強大的‘魔力’湧入‘雷
鳴之谷’，在老遠的地方監視玩家，要是玩家全副武裝便不會接近。

但雅蕾德亞看到玩家並無惡意，更向她揮手，決定飛到玩家上空。

「雅蕾德亞，你會守諾言嗎？」樹猶豫問。

「我，‘鳴之魔女’ 雅蕾德亞以魔女的血統發誓，只要你們交出‘聖物’便
會供出‘神台匙石’的下落。」雅蕾德亞點頭答應，降落在他們面前。

樹向妮娜點頭，妮娜從背包摸出黑卡蒂的‘靈魂結晶’。

妮娜剛掀起背包，雅蕾德亞馬上感到熱風撲面！

「這感覺……不對……」雅蕾德亞立即生疑。

此時妮娜把‘靈魂結晶’捧到雅蕾德亞面前。

雅蕾德亞呆望着‘靈魂結晶’，眼珠突然陷入進顱骨，極度恐慌同時震怒
看着玩家。

「人類！你竟然再次背叛我！我詛……詛………」雅蕾德亞瞬間冒出熱騰
騰的蒸氣。

「怎麼了？！」眾人大驚後退。

「詛咒你………嗚……嗚啊！！！！！！！！」雅蕾德亞被白火吞噬，立
即焦頭爛額。

她瘋狂揮動手臂，天空萬雷轟鳴，把浮島炸成多塊碎片。

「嗚啊～～～～～～～！！！！！！！！」雅蕾德亞身上的白火被‘靈
魂結晶’吸食，‘靈魂結晶’的光茫像太陽般耀眼。

娜茜提亞半邊身體被濃烈的魔力灼傷，退到後方。

‘靈魂結晶’吸飽雷魔女的魔力後慢慢升空，懸浮發光。

「又來了……」比婭突然感到後腦刺痛，對來歷不明的痛楚感到不安。

優雅高貴的雅蕾德亞被吸成一具乾骷髏，倒在地上化成多隻雷蝴蝶飄
走。

玩家呆若木雞，看着雅蕾德亞在自己面前被黑卡蒂的‘聖物’吸乾而死。

他們幾乎呆站十分鐘，未能作聲。

「糟糕………選錯了………」尼菲特感到胃袋被掏空，痛得彎腰。

「怎麼一回事啊？！」卡拉夫總是窩心地發問，

「神神子…有頭緒嗎？」六口彌生很快從挫折中恢復過來，冷靜問。

「只有一個結論，那塊‘東西’明顯不是黑卡蒂的聖物。雅蕾德亞知
道‘聖物’如此危險應該早有準備。」神神子只憑現有資料猜測。

「這個是炸彈吧？黑卡蒂………騙我們偷運她的‘武器’進入‘雷鳴之谷’殺
害雷魔女………」娜茜提亞震驚看着天空的浮石說。

「拿起武器吧………恐怕回到‘噸岩之心’會有一埸惡戰。」樹沉重說。小
隊馬上重新裝備自己，尼服的玩家重新進入蟲族意識，加奈、懶然及
松美也回到‘人蟲’意識上。

他們穿過傳送門。

「請稍侯—」

全副武裝的玩家回到‘萬魔殿’不約而同嚇呆——————黑卡蒂的真身
就出現在大祭壇，站在一塊尖石之上，

「你們成功了……………」黑卡蒂露出奸險的笑容，俯視眾人笑說。

「。。。。。。。。。。」

「你到底隱瞞了多少事？」娜茜提亞一矢中的，黑卡蒂已經完全違背
玩家知道的情報。

「足夠令你相信我～人類。哈哈哈哈哈哈哈！現在………只剩下比婭，
等我回收‘靈魂晶石’後便不怕她了。」黑卡蒂大笑說，她的聲音
由樸素老實變成滑膩婉雅，略尖的嗓調令人感到虛偽煩厭。

「妖孽！快從實招來！」卡拉夫在眾人啞口無言時再次喊出心聲。

「可以啊～已經沒有關係了。」黑卡蒂淡然一笑，召出岩梯走到小隊
面前。

「讓我，帶你看幾段回憶吧～」黑卡蒂往天空一抹，天花的紫光疇開
始形成影像……………

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

無拿？

鏡像師咪有八個人囉

可惜佢地唔係

。。。。。。
我屌 聖物交咗出去仲可以出波震走佢地
原來個疑惑係指呢個

最後靠比婭打世界

點解黑鮑自己拎住又冇事

唔止佢自己，仲有妮娜咩事都冇

妮娜唔係魔師所以冇事？

同埋係真係詛咒左佢地，有個buff
定係鳩up架咋

0300睇多篇,仲有冇人

有 實有咖

如果係只吸魔力，所以先冇事

應該係遺言咋掛
我預期佢死得冇咁樣衰

松美控條蜈蚣 輕輕鬆鬆

0300啦喂 我睇埋先瞓

森林裡—————

「那隻是‘妖魔頭目’嗎？好像很強啊！」一名茶煞短髮的小女孩躲在樹
後害怕說，她正是幼年的黑卡蒂。

「別怕，我們脫掉‘鎖魔戒指’，用魔法打敗它吧。」一名銀藍色長髮的
女孩安慰黑卡蒂，她就是奧提。

「但黛安娜姐姐讓我們用體術打敗它，被她發現會被罵的。」誠實的
黑卡蒂搖頭拒絕。

「沒有人會發現！５姊妹中只有我跟你最缺乏攻擊魔法，整天被比婭
及雅蕾德亞恥笑。我們要爭取表現啊！」奧提鼓勵黑卡蒂，黑卡蒂拼
命搖頭。

奧提從樹後跑出，一手脫掉紅色的‘鎖魔戒’。

「洪石流！」矮小的奧提向壯碩如山的‘妖魔頭目’大叫。

沒有事情發生，她發現‘鎖魔戒’根本不能脫下。

‘妖魔頭目’舞動大釘錘打向奧提。

矮小的奧提大驚，不能使用魔法的魔女跟人類相若。

「喝啊～～～」黑卡蒂拿起一枝小木劍刺傷‘妖魔頭目’的腿部。

‘妖魔頭目’迴身一踢，把黑卡蒂擊飛到十米之外，摔破一棵大樹。

奧提投擲小石分散它的注意力。

兩名小魔女費盡九牛二虎之力也無法打敗‘妖魔頭目’。

奧提嘗試閃避‘妖魔頭目’的攻擊，竄過它跨下。

‘妖魔頭目’一腳把奧提踢起，釘錘迎頭揮打！

砰！

奧提頭破血流，摔到遠處。

「黑………黑卡………」奧提雖然沒有生命危險，但被打得頭昏腦脹，無
法反抗。

她只能眼睜睜看着‘妖魔頭目’拿着武器走向自己。

自己是何等脆弱，沒有力量，處於食物鏈最底層的渣滓。

‘妖魔頭目’舉起釘錘。

澎！！！！！！！！！！！！！

一名火紅少女以飛身衝拳擊退‘妖魔頭目’。

「奧提別怕！我來了！」束着橙紅色單馬尾的比婭英姿凜凜說。

雅蕾德亞身法敏捷，閃到‘妖魔頭目’後方連擊三掌。

「比婭配合得太慢了！」黛安娜繞起雙手在後方指遵二人。

‘妖魔頭目’被比婭及雅蕾德亞合力擊殺。

「對不起…」黑卡蒂低頭向黛安娜認錯。

奧提則一臉不悅別過臉。

「你們的魔法較多用於輔助，每個人強項不一，別在意。」黛安娜微
笑撫摸兩位妹妹的頭。

奧提輕輕架開她的手臂。

「你知道我的長處不是戰鬥，為甚麼要挖苦我？」奧提滿肚牢騷問。

「奧提，這是基本訓練啊。我們不能事事靠魔法解決。」黛安娜苦口
婆心說。

「只要我們魔法夠強便可以解決所有問題，誰在意體術啊？」奧提反
駁。

「喂！好好聽黛安娜教訓啊！」比婭大喝一聲，奧提馬上縮成一團。

「這是意志力的磨練。再強大的魔法也不能幫助我們克服逆境啊。」
黛安娜循循善誘。

「甚麼意志力，只要有力量便足夠了。你們運氣好，天生就會強大的
魔法，而我只會玩玩水的—————」奧提不服反駁。

啪—

黛安娜狠狠摑了奧提一巴。

「奧提！每個人也很重要，知道嗎？！今天回去不準吃飯！」黛安娜
大怒，奧提馬上屈服。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

影像一轉，魔女已經長大成少女—————

「黛安娜叫我們低調行事，比婭你別用魔法。」雅蕾德亞皺眉說。

４侍走到一條人類村莊想捕殺一隻化成人型的狐仙。

「是她了！」雅蕾德亞在大街上指着一名黃衣少女說。

４侍立即展開追捕。

‘狐仙’闖進酒館脅持兩名人質。

黑卡蒂以石壁包圍旅館，雅蕾德亞以雷擊轟炸‘狐仙’，比婭乾脆撲上去
跟‘狐仙’肉搏，不一會便解救出人質，活捉狐仙。

奧提為傷者治療。

「謝謝你，仙女大人。」村民握着流血的手臂道謝。

「不要緊…我只是———」奧提被稱讚，正當高興回應時村民突然生
龍活虎跳起來。

「好利害啊你們！這隻妖怪在我們村潛伏多時，已經有多名農夫失
縱，幸好你們把她捉走了。」村民撲到其餘３名魔女跪地道謝。

「不要緊………」雅蕾德亞苦笑說。

「奧提～～～我們要走了。」黑卡蒂向奧提招手說。

「嗯～好啊！」奧提甜笑，回到魔女列中。

「剛才你撲擊的時機不錯。」雅蕾德亞稱讚比婭。

「哈！但你的雷擊太弱了，半數打空。」比婭哈哈大笑說。

「黑卡蒂？你不開心嗎？」奧提學會細閱表情，注意到黑卡蒂愁眉深
鎖，問。

「剛才我的石壁封慢了，幾乎被它跑掉。」黑卡蒂內疚說。

「不要緊，你已經盡力了～下次會更好。」奧提拋出窩心的句子，表
情一直保護甜笑，像面具一樣未曾改變。

「對啊！你已經幫很大忙。」比婭加入。

「要是沒有你的話………」雅蕾德亞也誇獎黑卡蒂。

她們把補師奧提留在後方。

「啊～我想回去村子買點東西，你們先走吧。」奧提微笑說。

「別煩了～回去‘萬魔殿’吧。」比婭說。

「你們先走吧。」奧提話畢回頭。

「咕嚕咕嚕～～～咕嚕咕嚕～～～」村民在河裡幾乎溺斃，被水流浮
起。

「仙女大人………為甚麼………」村民絕望地看着奧提。

奧提目無表情，手指一點。

村民在水中咕嚕幾聲，溺窒息死去。

「我也有…力量………」奧提冷眼看着他的浮屍隨水遠去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

紫光消散—小隊回到大祭壇之上。

「跟你有甚麼關係………」娜茜提亞皺眉問。

「因為………我要你見證。我終於…得到力量了…」黑卡蒂咧嘴一笑，撻
響手指。

她的身體馬上爆出一層顏色水膜，灑滿地面。

茶色短髮的黑卡蒂———變成銀藍色長髮的奧提了！

「川之魔女？！你不是被‘魔力反噬’殺死了嗎？！」眾人震驚問。

「多虧‘魔力反噬’…我去救黛安娜時她已經十分虛弱。最後我跟她的魔
力融合……我以水魔法從垂死邊緣康復過來，並得到黛安娜的力量
了…………」奧提耐人尋味笑說，舉起手臂拋玩黑魔球。

「那麼你擁有兩個魔女的力量？！」松美驚呼。

「不…………恐怕岩之魔女………」娜茜提亞皺眉說。

「被我‘吃掉’。現在我已經擁有３個魔女的力量，變成超壞越黛安娜的
存在…成為‘刑之魔女’了。」奧提咧出白森森的牙齒，擠出恐怖的笑容
說。

今日爆左8000幾字,差不多了

其他後補啦

最後賺左兩個正皮

最終大佬 奧提
三個魔女嘅力量，仲要死咗個雷魔女 打撚咩

隨左黛安娜少量力量外佢係冇攻擊力

所以佢先唔敢打雷魔女同火魔女. 依家主角團幫佢打死左一隻.仍只要吸收其中一隻就夠攻擊力打最後果隻.

所以點解佢係咁叫主角團去打比婭咁解

下一篇會解釋,瞓先

不如今日爆埋佢啦

原來真係冇死到

奧堤分到的是巫王那一部份，訓練時已經想作弊的′狡猾′，回頭用水溺斃村民看出對姐妹的′妒忌′，那從一而終的笑容則是′虛偽′，這麼多負面的形容詞卻給了她治療為主的能力
而且各魔女間是否知道各人分到的是巫王那部分，知道的話多少都會防範一下

嘩，奧堤殺咗黑鮑寫得幾好，真係嚇一跳

想知另外一邊既劇情

專心完左魔女篇先，我知你地等唔切，所以先爆文

順帶一提，假如選擇同雷魔女打。
佢會打死妮娜後拎粒魂石出嚟，發現唔對路走佬，只係被吸走大部份魔力。

都應該唔夠奧堤打

可唔可以唔入去打

火魔女同岩魔女都會趕走佢地，水宮冇嘢，得雷谷入得

火女 ON9 害隊友

但係點解水女可以離開自己嘅源域入去黑飽度？

吸收左黛安娜
黛安娜可以自出自入各個域

「你捕食了岩魔女………？」娜茜提亞連退兩步，終於明白為何黑卡蒂
身上的魔力反應如此強大。

「身為勇者，你們得到‘傳奇武器後第一件事…就是‘試刀’啊。」奧提笑
道，在掌心召出一塊石頭，然後一拳握碎它。

「我由‘魔力反噬’得到捕食‘魔女’的力量…只要集齊５魔女於一身，我
將得到等同‘巫王’的力量，變成‘異端巫女’。」奧提貪婪的目光變成毒
蛇在眾人身上游走。

黑影從後躍起。

「廢話夠了！」加奈一刀插向奧提肚子。

叮一聲，‘人蟲’的刀鋒被堅石擋下。

「很好～讓我盡情釋放吧！哈哈哈哈哈！」奧提的殺戮按扭被觸發。

隆～～～～～～～～～～～～她腳下刺出高石，把奧提頂上天空。

「大洋術！」她撐開五指怒吼。

玩家們腳下的地磚突然消失，全軍跌落一個大水池之中。

「風起了！」水池中央爆出烈風。

樹５指抓地，以強風身邊池水逼開，創造出一片小陸地。
但他的技能無法分辦敵友，娜茜提亞及卡拉夫無法站穩。

懶然見狀６爪盡出，狠狠把自體釘在地面，卡拉夫千鈞一髮間捉住他
的身體。

加奈同樣保護娜茜提亞。

其他‘原基蟲’力量不足，被狂風吹走。

兩塊巨岩從水底冒出，兩隻原基蟲深深陷進泥裡被舉起。

水面噴起多條百米高的噴泉，殺氣騰騰的奧提踩在噴泉上前進。

娜茜提亞抽出粉晶杖，仰望魔女卻不敢進攻。

奧提眼神多麼自信，嘴巴忍不住剔起滿足的微笑。

啪滋～～～～～

「哇啊！！！」一名玩家吃痛尖叫。

奧提借用黛安娜的力量輕輕扳斷一隻蟲足，蟲血沾滿她身體。

「這是力量………」

啪滋～

「力量…………」

啪滋～

「力量啊！哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈！！！！！」

啪滋～啪滋～啪滋～

玩家被強大的痛覺刺激，當埸昏迷。

另一名玩家見狀立即退出意識，卻因蟲足被鎖，無法離開。

一陣水花突然淺到他身上，赫見奧提正踏着水柱走向自己。

「哇啊～～～～～～～！！！！」

此時娜茜提亞向水牆拖放冰魔法，結出一塊冰面。

卡拉夫劍刺冰面，開始向上攀爬。

「‘粒子壓縮’」

卡拉夫正想抽劍，驚覺冰面比剛才堅硬數十倍，甚至比普拉姆斯的鐵
牆更牢固。

「下個跟誰玩呢？」奧提挑選玻璃範裡的倉鼠般凝視冰坑內的玩家。

樹感到腳底微震，大驚滾開。

震波又移向卡拉夫，他無法動彈，假如被奧提捉着的話。

玩家人心惶惶，誰也想被奧提選上。

「嗯～決定好了！」奧提笑說。

娜茜提亞腳底地面突然碎裂，正當她要被抓着之際———

妮娜纖巧的身體撞開娜茜提亞。

娜茜提亞跟妮娜對望半秒，千言蒂語湧上喉嚨正要爆發———

「嗚啊～～～～～～～～！！！！！！！」妮娜被石柱鉗緊，舉到天
空。

「白色脈衝！」娜茜提亞直接炸出三條白炮，打碎妮娜的石柱。

奧提馬上把石柱加固，娜茜提亞如何如力也無法破壞，可見‘岩之魔
女’防禦力之高。

「人類………我們又見面了………」奧提凝視妮娜的巧小的臉孔。

妮娜快嚇得失禁，卻咬緊嘴唇誓不低頭。

「我感受到你的恐懼，別抑壓…懼怕我吧～」奧提的指尖沿着妮娜的
下巴游向胸膛，再下移到肚臍上。

奧提扯爛妮娜的上衣，嫩滑的肚皮暴露在魔女底下。

「不要………不要………哇啊！！！」妮娜終於按耐不住，縱聲大哭。

奧提的手指左右挖動，慢慢深入妮娜的腸臟。

「妮娜！！！」娜茜提亞狠狠踩裂地面，架穩馬步連轟數十個魔法。
奧蒂眼也不瞧，召出‘厚水盾’擋下所有魔法攻擊。

「喝…啊～啊…」妮娜痛得弓起腰部，雙腿失控痙攣。

奧提的食指在妮娜潤滑溫暖的腸管間游走，妮娜痛得雙眼反白，無法
出聲。

她看着脆弱的妮娜似活魚一樣任由自己宰殺，興奮得高潮迭起。

奧提緩緩抽出沾血的食指，心滿意足看着玩家們。

「等我去吸收雅蕾德亞的魔力，然後試試用雷魔法跟你們玩～」奧提
笑說，然後穿過雷之門進入‘雷鳴之谷’回收魂石。

「系統提示：刑之魔女—奧提 完成捕食時間尚餘：１４：５８」

「妮娜，你聽到嗎？！」娜茜提亞驚呼。

「嗯………嗯………」妮娜虛弱地回應。

「怎上去？！」加奈發現‘人蟲’也釘不進奧提的冰牢。

熊～～～～～～

樹全身變成火紅，伸手觸摸冰牆，該處馬上冒噴出熱蒸氣，湧出水
份。

娜茜提亞靈機一觸，把樹溶出來的水份變成一級冰梯。

「樹先生，趕快！！！她１４分鐘後便回來了！」娜茜提亞大急道。

「我…知道…盡力了…」樹咬緊牙關，把‘萬魔殿’四周的火元素通通吸到
自己體內以溶化冰牢，血量不斷流失。

「趕快………趕快！！！」樹的手臂變成金色，溶水速度倍增。

但他的體力已經跟不上了………

More

畫陣畫先

樓主我扣完正皮剛剛比左

仲差15就100正皮啦

呢幾日多左差唔多 30 塊皮

樹巴係咪要死啦終於

萬魔殿都未完 畫咩

除非放上黎啦

練習梗

「逃走吧！」尼菲特無法否認事實，以３人２蟲的陣容無法打敗奧
提，恐怕能否傷害奧提也成疑。

「怎可能現在放棄？已經引出真身了啊！」安多莉亞拒絕逃跑。

「趁奧提還未回來，趕快逃吧。否則俄妹及大劍兵很危險，他伉只有
一顆護心石而已！」尼菲特說。

「尼菲特…恐怕下次不用到‘萬魔殿’找奧提了。她會集齊５魔女的實力
變成‘大巫女’走到地面去。」安多莉亞語重深長說。

「援軍馬上到了…………」六口彌生皺眉說。

神神子走到另一個螢幕離開‘副本時間’，控制着３隻人蟲趕到洞口。

「來訪者，告訴我‘逃亡者’的名字………」

「塔瑪杜克‧爾瑪薩莎‧莎薩也。」神神子以‘人蟲’的嘴巴回答。

隆～～～～～～～～～～～

「勇者大人，你們屬於同一隊伍，派援軍支援嗎？」拉奧孔在入口迎
接神神子的三蟲。

神神子點頭。

「知道…大祭壇的情況嗎？我感受到大量的魔力‘共鳴’。」拉奧孔擔憂
問。

神神子無暇理會，馬上跑向祭壇。

腦海突然閃過一絲念頭，煞停腳步。

神神子困惑地看着拉奧孔…………

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「系統提示：刑之魔女—奧提 完成捕食時間尚餘：０３：１１」

「還差三級而已！」娜茜提亞驚呼，小隊幾乎到達冰坑頂部，隱約看
到祭壇周邊。

樹怒吼一聲，全身變金，直接撲向冰牆之上。

大量蒸氣冒出，接觸面湧出十多加侖的清水。

娜茜提亞馬上完成冰梯，回到地面馬上炸斷妮娜的石柱，讓懶然接着
她。

「樹呢？！」他們魚貫回到地面，發現樹仍未趕上。

「系統提示：刑之魔女—奧提 完成捕食時間尚餘：０１：５７」

「娜茜提亞快走！來不及了！」卡拉夫大力拉走娜茜提亞。

「走去哪啊？！她可以隨意進入其他源域啊！」娜茜提亞大力反抗，
但不敵卡拉夫的氣力，慢慢被拖走。

「走吧！進入火魔女的地盤！」松美逆向思維建議。

「為甚麼是火魔女？！」尼菲特不明白松美的用意。

「現在只有‘火域’有主人，恐怕奧提怕比婭更勝於我們……」六口彌生
凝重說。

「去吧去吧去吧去吧！」卡拉夫變成瘋狗狂奔，只希望把娜茜提亞送
到安全地方。

「樹有護心石…不要緊…」松美以此作借口安慰自己。

「系統提示：刑之魔女—奧提 完成捕食時間尚餘：００：０１」

「系統提示：刑之魔女—奧提 完成捕食。」

磅～！！！！！！

響亮的雷鳴！

奧提長着一對雷翼從天而降，陰險的笑容幾乎彎上眼尾。

她拉起裙擺，布料間馬上閃出粒粒閃光，水髮一揚更是啪啪作響。

奧提急不及待要一上實力。

「你……好重啊……渣渣………」

一點虹光從冰坑冒出。

加奈原來一直守在樹後方，看到他昏迷後馬上抱起他跑上梯級，但蟲
族的刀鐮手難以抱穩樹，弄得她手忙腳亂。

「加奈快跑啊！！！！！！！！」懶然看到加奈從後追趕部隊，急忙
喝停隊伍。

娜茜提亞連灌數瓶魔力藥水，回頭迎擊。

「哼嗯～～～這招吧。」奧提學會大量新魔法，決定試用‘鐳針’。

一陣空氣急喘的共鳴，發出‘哼哼哼’的冷笑聲—————

澎滋＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞

一條垂直的銀色鐳射炮出現在加奈後方，整個祭壇顫動起來。

鐳射炮把地面燒焦，留下一條黑色的軌跡。

「加奈再快一點啊！！！！！」松美向加奈招手，他們隨了打氣以外
並無實事可以做。

加奈已經累得不成話，背上的樹像萬噸巨石一樣沉重。

蟲族的設計根本以輕巧快攻為主，幼長的肌肉無法長時期負重，遑論
背着人奔跑。

「可惡可惡可惡可死可死」加奈心裡喝罵，步伐越來越慢，每踏出一
步大腿也像痙攣一樣顫抖。

澎滋＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞

奧提的雷針馬上抓到加奈，她已經感受到強大的強荷把她的刺毛浮
起。

跟隊伍仍有一段距離。

「別……別死啊渣渣！！！」加奈把樹拋起來，旋身一刀插進樹的肩
膀。

「系統提示：好友 樹 血量剩餘２０％」

「活下去啊！」加怒奮起咆哮，順着迴轉之勢把樹擲向前方。

懶然馬上打開滑翔翼衝到前方把樹接住。

啪啪啪＞＞＞＞啪啪啪啪啪＞啪啪啪啪＞啪＞＞

加奈被雷針追上，數百萬伏特在她體內流喘。

人蟲所有關節扭曲，爆出星星花火。

加奈痛得失去叫喊的氣力，蟲肚‘噗’一聲被炸爆，一大串霉爛的腸臟溢
出。

奧提一握拳，雷針馬上消失。

「哼嗯～接下來用哪一招呢？」奧提慢慢走向倒地的加奈，一訪思考
用哪一招虐殺加灰。

加奈跪在地上，模糊的視線看到樹終於被懶然接走，隊伍向火之門跑
去。她已經不在意去火之門的原因，‘他’安全便好了。

昏昏欲睡，加奈喘着微弱的呼吸回頭，看到奧提凝視自己。

那個鄙視生命的眼神………加奈缺不接受。

她撐起身體，狠狠回瞪奧提。

奧提立即停下腳步，被眼前重傷蟲族充滿殺意的眼意懾住。

「甚…甚麼力量…」奧提不明白為甚麼垂死的生物居然會露出如此強大
的眼神。

加奈身體猛力一抖，身上甩下大量被燒焦的甲殼，露出黑紅色的肌
肉。

「別………小覤人類啊！！！」加奈默默昂首，揮刀斬斷溢出的腸臟，
怒吼衝向奧提。

「甚麼力量啊？！」奧提大驚之下打出重擊！

「毀城之鎚！」

她召出一把閃電大鎚，中間包有一顆‘響石’。

加奈打開背鐮，６刀齊刺向奧提。

「甚麼一回事啊？！」奧提嚇得使出全力。

啪滋～

加奈整個上身被打成肉醬，剩下兩腿慢慢倒地，變成光塵消失。

「人類………擁有甚麼力量………」奧提嚇得心驚膽跳，停下來用水魔法
安撫自己。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

熊～～～～～～～～～～～～～～～～

赤紅色的煉獄。

‘獄炎之地’的地岩全是深紅色，四周有大小不一的熔岩小池，表面扑扑
扑扑冒出多個氣泡。

今回是玩家首次留心觀察‘獄煉之地’，而他們更關心———比婭呢？

「人類！！！！！！！！！你們吃了龍膽嗎？！竟敢回來我的‘源
域’？！」比婭從熔岩池中飛起，澎一聲轟在玩家面前，岩漿四濺。

比婭的橙紅色的頭髮滴下岩漿，四周的熔岩池冒起多頭大身小的‘漿
獸’把玩家包圍。

娜茜提亞把上感到灼熱難耐，比婭的魔力比雅蕾德亞更強，但遠比不
上奧提。

「快走啊！！！！！！！！！」比婭手中握着一個火球恐嚇他們。

「等等，我們只是————」娜茜提亞正想解釋。

「我不聽！給我滾啊人類！！！！！！！！！」比婭怒吼一聲，近面
擲出火球。

澎～～～～～～～～！

娜茜提亞不容有失，召出最厚的冰牆勉強擋下比婭隨手召出的水球，
冰牆馬上被高溫溶成一灘暖水。

「你哭了？」懶然冷不防拋出一句。

眾人驚訝地看着比婭。

比婭立即心虛後退，擦去臉上的岩漿。

「甚麼啊人類？！？？！？！？！？？！？！？！」比婭不知雅蕾德
亞已經被奧提吸乾，她只是感應到附近的魔力不斷改變，毫無原故傷
感而已。

「比婭！我們有事情要告訴你啊！！！！」懶然大吼。

「我不聽！背叛魔女的人類給我去死吧！！！！！！！」比婭舉起雙
手，召喚出一個太陽。

眾玩家立即感到噁心嘔吐，同時出現‘熱衰竭’狀況。

「給我去死啊！！！！！！！！！！！！」比婭正要擲出太陽之際
————————————

「雅蕾德亞死了！」懶然和娜茜提亞奮起大叫。

比婭停下動作，殺氣盡消。

她雙目突然失去焦點，滴出岩漿。

「雅蕾德亞………死了？」

Bam

邊有可能 陰影嚟架

係咪仲有一篇

好走唔送

放假大家少推，抖下先。

出左兩篇5000字喇

樓豬

轉注返篇故啦

專*

冇文專注唔到

好失望 竟然得一篇

屌你 又畫得幾好

角色圖呢
冇文 唯有專注幅圖

Btw分唔到男定女 個胸似胸肌 Hehe

今日咪出左兩篇，仲屈我，你地有冇人性

琴日又話爆晒魔女篇
點知到今日都未無
信唔信我地之後既post都負評你啦

出多幾幅圖先啦

我話要爆出，冇可能爆哂魔女篇

仲有1/3

本來諗住開分身正評，但無文就算

下晝已經出左兩篇

Btw,你放一個正皮已經好開心，多謝爸打

好似突然多左幾個正皮，係咪因為幅畫

可唔可以唔好停

好～今日下晝老闆早走。同你地玩遊戲

今日1730，底數2000，依家計一人留言+100字。

新毒留名

為左睇文..留言

一晚多左十幾粒正皮

召喚二十個巴打推多二千

推 加多100

1.毅進星 100字

加字

有無得瘋狂留言
之後瘋狂加文

唔對路

你咁想加字 我唯有成全你

AI的感情豐富左好多，甚至感受到玩家感情而產生影響，幾時先會出現AI超載？

哇....真係唔對路

頭盔， 我5半盡出，剩低今晚出埋佢。

老闆走左唔代表完全冇嘢做 多左好多深潛既人

你見我出得EVA暴走既bgm就知

你地有冇聽

依家+1000

屌你有人重覆想水我，好彩我醒扒

樓主M屬性發作

你玩遊戲就係想深潛的人都出來調教你的M

觀

樓主咁想比人M
唯有成全你啦

12

樓主M底極致，想加字想到自己連回。
咁成全下你

？

如果推到新POST 係咪應該又加字賀賀佢？

爆到上 860 先算

樓豬可以寫定5000先

唔係以為無人睇啊

我以為頂盡得十個留言左右

你開新post速度都算快，雖然冇幾多個到1001

特登由大西洋海底升返上黎留言

白巴第二季仲有幾多進度？

5000基本盤，加字係應該5000加上去

玩遊戲都係想引人上水姐

完左魔女篇就入尾章。

係引人上水，估唔到咁多人潛水姐

+100

咁快尾章
仲有德服未講喎

實現一日一萬字既承諾

我屌寫低你地啲名先，費事有人混水摸魚

24人

100字 唔該

24/87 仲有得升

今次樓豬仆街啦

特登上水

加字搞到CDROM 都要LOG一LOGIN

come on

樓主抖m黎

今日一定好多文啦

全部都係我分身黎架

+100
CD ROM上水先

第一post睇到而家
點都要上水推post

我嚴重低估左CD-Rom既數量

Cd rom留個言先

只能說呢個引人上水嘅 Campaign 相當成功

Cd rom

留名+100

快Ｄ啦

樓豬有冇後悔唔玩正皮數

上水+100

截數，搞唔掂....42個

咩事...你地真係追開定入嚟湊熱鬧

「雅蕾德亞………死了？」比婭默默放下陽炎彈，玩家的‘熱衰竭’症狀
時間立即被‘水符加護’消除，喘過氣來。

「比婭，我們有方法復活她，但你必須幫助我們打敗奧提！」懶然乘勝
追擊。加奈及松美死後只剩他最敢跟魔女搭話。

比婭聽到‘奧提’名字更感難以置信，臉上開始轉紅，再次敵視玩家。

懶然知道劇情已到分水嶺，下句將決定能否取得炎魔女的支持。

「幫助我們打敗奧提，我們便可以復活雅蕾德亞………」懶然提供合理
原因令比婭加入自己陣營。

然而，比婭並不能以道理說服………

「騙人！！！！！！！！！！！！！！！」比婭全身金紅，遠方火山應
聲爆發，噴出一條熔岩河。

「比婭，聽我說────」懶然大驚，全體後退至傳送門卻不敢回到‘萬
魔殿’。

「卑鄙的人類別沾污魔女的名字，我要為奧提及雅蕾德亞報仇！」比婭
右臂拉弓，一隻巨型火鳳凰打開翅膀蓄勢待發。

「我們可以復活雅蕾德亞！要是你把我們殺死便────」娜茜提亞加
入戰鬥，試圖說服比婭。

「魔女………無法復活……我曾經向大祭壇供應魔力想喚醒黛安娜……
但她沒有回應。她已經死了！被人類害死了！」比婭雙眼爆出烈焰。

「毀紅之翼！」比婭力貫右臂狠擲，火鳳凰變成紅焰導彈撲向玩家。

「天洪！」「複數詠唱！」───「凝冰術！」

娜茜提亞召出一條天河把隊友沾濕，一口氣結出十三道冰牆。

但‘水符加護’並不適用於冰牆，開始融化。

火鳳凰鵰鳴一聲，身體摺起金翼變成流線型直衝向冰牆。

滋～～～～～～～～～～～～～～護牆馬上噴出大團蒸汽。

它竟然熱得足以在冰牆上融出一個水洞，瞬間貫穿過１３道厚牆，毫不
受阻！

蒸汽團突然變金─────火鳳凰破風而出！

玩家隊中沒有主教，只好抱成一團分攤傷害。

「受死吧！！！！！！」比婭合指成喙，曲手啄向地面！

澎叮叮叮叮叮叮叮叮叮～～～～～～～～

火鳳凰電光石火間被急凍，碎成一團沙冰灑向玩家。

他們抬頭一望………全身閃雷的奧提踏着白雲出現。

比婭目瞪口呆看着死而復生的奧提，嘴巴無法合攏。

「久違了………比婭。」雷、水、黑、土４顆‘小魔球’繞着奧提的手腕
飄浮，然而比婭只有火球。

比婭的思緒亂成毛球，無時搭話。

「你的見面禮真重手啊～差點被你燒傷。」奧提打開手掌把玩４屬魔
球。

「雅蕾德亞、黑卡蒂、黛安娜的魔球………………」比婭呆望象徵魔女
專屬的‘屬性魔球’在奧提操控。

「魔女被人類打敗了…然而我在‘魔力反噬’裡重生，得到‘魔王印
記’的‘吸魔’能力，力量已經超越了黛安娜。我將會殺死你，然後‘捕
食’你的火屬成為‘大巫女’。」奧提語帶恐嚇笑說。

「黑…黑卡蒂…雅蕾德亞呢？」比婭顫抖問。

「‘捕食’了。放心，我保留少許‘餘魔’在她們的聖物裡。她們的意識將永
遠寄生在‘聖物’之上。」奧提降落到岩漿上，岩漿急速冷凍變黑，更冷
縮龜裂，爆出啪勒聲。

奧提在岩漿上悠然踱步，相反比婭像傻瓜一樣原地站立。

「復活……………」比婭腦海空白，茫然若失看着玩家。

十多隻手指指着奧提，他們立即跟奧提劃清界線。

「說謊而已～只是騙他們來‘獄焰之地’殺掉你。豈料他們弱得被趕出
來。」奧提故意拖慢語氣，暗中踩熄多個岩漿池，令比婭的‘火領土’逐
漸縮小。

1730 先截喎

「為甚麼？」比婭突然怒氣盡消，心境一片空明，問。

「力量………」奧提身邊爆出冰雹雷暴、念力浮土。她打開手掌展示自
己的實力。

「你們從小便能喚風焚火，而我卻像狗一樣跟在隊尾。其他人連瞧也瞧不上眼。我連一隻‘妖魔首領’也無法打敗，你看到黛安娜的眼神了嗎？
那個對你失望頂透的眼神…你不會明白。因為你一直獨佔‘火屬魔源’，
而我只能當個輔助的補師！」奧提舞臂怒吼，身邊灑出水花白霧。

「僅此而已？」比婭冷靜問。

「比婭，正面想像。我已經超越黛安娜成為‘刑之魔女’。她們以另類永
生存在於‘萬魔殿’。我將會統一姆大陸，讓萬物臣服於‘魔女’之下。只要
你交出‘聖物’，我答應你只‘捕食’三份之二的魔力，讓你保留人形自由活
動。」奧提認真誠懇說。

「自由…………」比婭黯然垂頭，虛弱地向地面打開手掌。

一個完美的橙白色方體從岩漿中升起，停在比婭手上。

奧提馬上咧嘴奸笑────比婭召出真正的‘魔女聖物’。

眾玩家立即眼球灼痛，急忙舉臂阻擋比婭聖物的光茫。

「魔女不殺魔女…………」比婭痴痴呆呆凝視自己的聖物。

「正確，比婭。交出聖物，雙贏局面。」奧提解除所有魔法，平靜打開
手掌。

「拿去吧………奧提。」比婭伸出聖物，奧提大喜，馬上跑過去。

「來…拿去吧…………」比婭紅色瞳孔開始變橙，然後變金。

熱浪撲面，奧提馬上停下腳步，回到冷卻的黑地上。

比婭曲起五指，聖物急速旋轉，一條純色火光連接比婭的手掌。

「拿去吧…奧提。我全部的魔力………已經收回體內了。」比婭的金眼
直視奧提。

她抽乾儲在‘聖物’裡數百年的魔力，皮膚浮起多條金色經文，從手臂到
胸膛、胸膛到肚臍、肚臍到腿部，身上的黑魔女袍變成血紅色。

「比婭，要是你打輸的話便直接死亡，意氣之爭十分不智。」奧提後退
數步，嚥下口水說。

「黑卡蒂…雅蕾德亞…」比婭默唸。

奧提腳下被冷卻的岩漿再次變軟，裂縫間開始溢出岩漿。

四周的熔岩池開始沸騰，整個‘獄焰之地’劇烈震動。

「系統警告：區域已被‘焰之魔女’－比婭封鎖。」

「系統警告：區域解鎖倒數 ０４：５９。」

「奧提………」比婭突然全身變金，爆出太陽般的烈焰。

奧提馬上以玄冰包圍自己，抵擋比婭的熱風。

「我要殺死你！！！！！！！！！！！」比婭仰天雄哮，背後數座火山
同時爆發。

一條白金純焰炮直轟奧提，把路沿的地面全數溶化。

奧提以水龍回敬。

兩個炮型魔法迎頭相撞，全人被強光閃盲。

轟隆～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

「系統警告：焰之魔女 跟 刑之魔女決鬥開始。」

「系統警告：遠離‘魔女’。」

「快………跑到高地…………」樹帶着同伴跑上岩山躲開二女，同時召
出冷霧把熾熱的空氣冷卻。

「奧提！！！」比婭的怒吼響徹銀河，眾人驚見一個金太陽升起。

澎──────────────────────

食花生睇打交

第三十二章—魔女的殞落

燒死佢呀比婭

唔好反口啦

玩個遊戲就推到上 900

100

劇情需要一定係比婭贏既
奧提贏左 玩家邊有得打

屌你咁早截數即係歧視外國撚姐

唔係，奧提可以贏。

我個世界setting 係會game over.比魔物打哂全世界。但會有其他機制比玩家反抗

姐係奧提可以贏完統一天下，然後魔王可以同俄佬合作抗日
又或者魔王可以加入建制，一齊統治俄佬

奧提其實係'反魔王'既boss，正如尼服既蕾會幫手打魔王

講咁多 不如出文
Plz

快啦
做咩停咗

岩岩2300，仲有3900。放工返屋企出

真係估唔到 捉蟲

今日12點前會拎哂數

唔好借啲意提早截龍喎

支持樓主日日以回覆數黎加文

推一推

食完飯抖抖就落筆 10點一篇12第二篇

上水調教樓主 加100

每日小遊戲

仲有本身2點嗰更

仲有本身12點嗰更

再加100

2215

「系統警告：焰之魔女 跟 刑之魔女決鬥開始。」

「系統警告：遠離‘魔女’。」

隔岸觀火？

不，比婭抽出‘聖物’裡的魔力後‘獄炎之地’後氣溫飆升。

空氣及岩土也灼熱無比，玩家身中多個‘致命症狀’。幸得‘水符力護’才
能勉強拖延，不斷消耗‘體力藥水’及‘清涼濟’之類的補給品。

然而，‘獄炎之地’的中央下起一埸暴雨—————

奧提黑袍一舞，召出海濤撲向比婭。

「大炎上炮！」比婭抽起岩漿打出雙拳，岩漿從中劈開海浪！

噗滋～～～～～～～～～～～～～～大一團蒸汽湧出，被海水冷卻的
岩漿馬上結成黑岩，直衝奧提。

奧提右腳一跺，隆起一塊鐵岩擋下岩漿炮。

她朝空中黑雲作勢一抓，黑雲馬上電雷電交加。

轟轟轟轟轟～

比婭瞬間被十多條粗雷轟擊，無法動彈。

奧提馬上喚出一個大水球彈向比婭。

「鐳針！」

一條尖電把水球炸成無數小水點，每顆水點也包着一隻電弧蟲。

比婭四肢麻痺，只能逐個水球以熱力點破。

‘電蟲雨’迎面擊蟲比婭。

磅滋～～～～～～～～～～

比婭被強大的電荷彈開，陷進山體之中。

奧提一直向比婭灑下暴雨，壓制她的‘火屬’累積，步步進逼。

「感覺如何……比婭？不再是高高在上，被人毆打好受嗎？！哈哈哈
哈！」奧提大笑。

５個大火球迎面飛來！

奧提隨手一抹便以土牆擋下比婭的攻擊。

「又是土牆？」懶然皺眉沉思。

本來比婭能以火屬魔法的爆發力壓倒奧提的恢復力，但奧提得到黑卡
蒂的‘地屬防禦’及雅蕾德亞的‘雷屬速攻’後比婭難以招架。

她用累積多年魔力才能維持均勢，然而隨着時間過去將會被奧提打
敗。

速戰速決—————

山洞突然湧出一波熔岩，全身發光的比婭再次奮起。

「你知道……黛安娜為甚麼對你失望嗎…」比婭黯然說。

「哼。她認為我實力不如你們啊！」奧提不屑說。

「奧提………因為你說慌…性格卑劣…」比婭默默說，四周的熔岩池開始
咕嚕咕嚕沸騰。

「哼。成王敗寇，有甚麼卑劣？」奧提皺眉反罵。

「絕不原諒……罪無可恕啊！」比婭狂吼。

數千隻‘巨熔獸’從岩漿冒起，二話不說向奧提擲出‘岩漿彈’。

奧提在召出‘重水罩’擋下所有‘岩漿彈’，被冷卻的彈丸堆積成山。

一道金光迎面衝來———

「奧提！！！！！！！！！！！！！！」比婭雙腿獸化，像速龍般輕
巧有力。每抓一步便竄前數米，留下岩漿腳印。

比婭舉起岩漿金臂，一拳打穿奧提的水罩，正面揍了奧提一拳！

「嗚啊！！！！！！！！！！」奧提被比婭盛怒一擊攆飛數米，鼻子
下陷，美臉被岩漿燒爛。

奧提大驚，急忙使用水魔法治療自己。

臉感微熱———

變成暴獸的比婭一掌抓下！

奧提千鈞一髮間向後滾，突然全身被‘岩漿彈’擊中。

噗滋～～～～～～～～～

奧提多處被燒傷，傷口焦爛見骨。

比婭的金臂突然伸長，一掌把奧提推向岩山，牢牢握住。

奧提血量暴跌，無法掙扎比婭的岩漿水。

比婭一躍而起。

「大炎上炮！！！」一條純白光直射奧提—————

山體後方突然變軟………

澎！！！！！！！！！

比婭突然一擊打穿整座山，奧提被焦爛邊張臉，從破口狼狽逃跑。

「純火地獄！」

一整片岩地馬上變成熔岩，拖慢奧提的速度。

比婭的體術遠比奧提高超，三個起伏已經追上奧提。

她一手揪起奧提的銀藍長髮。

「我的火屬！！！！！吃吧！！！！！！！！！！！！」比婭在奧提
耳邊咆哮，一手把奧提的頭顱按進熾熱的岩漿裡。

奧提全身痙攣，不由自自握緊雙拳抽搐。她張開嘴巴痛哭時被岩漿灌
滿，整個口腔被燒爛。

「黑卡蒂！」比婭一按！

「雅蕾德亞！」比婭再按！

「黛安娜！」比婭一腳踩在奧提後腦。

「你知道我們有多疼愛你嗎？！奧提！！！！！！！」比婭突然痛
哭。

她並非流出岩漿，而是真正冰涼的淚水。

「黛安娜花了多少心思………讓你建立自信啊………」比婭嚎啕大哭。

奧提突然抓着比婭的紅衣，從岩漿中掙扎仰望比婭。

她五官已經被岩漿燒焦，皮膚裂成一塊塊炭焦，裂口湧出大量血液。

「對………對咳……對不起………」奧提向比婭求饒。

比婭的揪起奧提的衣領，把她從岩漿中舉起來。

她舉起火拳打算拔出奧提的心臟，看到奧提垂死的模樣突然心痛起
來。

「黛安娜被‘魔力反噬’殺死………但黑卡蒂及雅蕾德亞怎死的？！」比婭
必須知道真相。

「我…………出現在‘噸岩之心’……騙黑卡蒂拿出聖物……來打破封印………
我搶走她的聖物後把她………活生生打死………只把少許魔力殘餘在‘聖
物’上。」奧提口吃說，說話越來越清晰。

比婭咬唇擠出兩滴眼淚。

「雅蕾德亞呢？」比婭問。

「我用‘靈魂石’強吸她的魔力………把她………抽乾了！」奧提突然一笑，
臉上的焦塊同時剝落，露出蛋白一樣嫩滑的新皮。

比婭一呆，意識到夭提只是拖延時間讓水魔法的效果發揮。

太遲了——————

「浮水地獄！」

四周冒出一個大海旋渦，把二人圍住。

「陽焰！」比婭召出一環烈火把旋渦壓住，使出萬二分氣力把旋渦壓
平！

奧提早已溜走，閃到入口。

她怒瞪一眼‘獄炎之地’，此處實力在對比婭太有利，決定逃走。

「我到外面回復魔力，然後逐次回來消耗你。有種出來對打，比婭！
哼。」奧提冷笑一聲，穿過傳送門離開。

比婭用力喘氣，剛才一戰竟然消耗了畢生三份一的魔力。

她雙膝發軟，倒在岩漿裡昏死過去，數千隻‘岩獸’一同消失。

「系統警告：區域已解鎖。」

「……………………」玩家親眼目睹這埸傳奇頭目間的戰爭，嘆為觀止。

他們的目光一同停在遠方載浮載沉的比婭。

樹把比婭四周的岩漿冷卻，開始研究如何喚醒比婭。

玩家熱得汗如豆大，高溫令人難以忍受。

「她火屬透支了………」娜茜提亞看到比婭的‘大炎屬性’只剩個位數。

小隊呆望她，希望娜茜提亞解釋。

「我也不清楚，頭目的設定跟玩家不一樣啊。」娜茜提亞皺眉說。

樹把珍貴的體力藥水餵到她口中，並無幫助。

「假如火屬透支…會不會？」妮娜指着娜茜提亞。

「？」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

比婭緩緩張開眼。

小隊同時反起白眼。

原來要用火烤比婭才令‘大炎屬性’回升，好奇怪的設定。

「比婭，我們沒有騙你吧？」樹皺眉說。

比婭立即跳起來，遠離眾人。

「走吧，永遠別回來。」比婭黯然說，她既不殺，也不救玩家。

「這樣可以嗎？讓奧提打敗你，永為刑之魔女。這就是魔女的極限
嗎？！」懶然出言挑釁。

「人類………我沒心情只係爭論。走，不然死。」比婭頭也不回。

「我們可以合力打死奧提啊！」樹怒吼。

「魔女不殺……魔…」比婭欲言又止，離開。

「比婭，有方法打敗奧提令她悔改，你會嘗試嗎？！」懶然突然問
道。

比婭馬上回頭。

「如何？」比婭誠心問。

「破壞聖物。」懶然尖銳說。

「我在聆聽。」比婭皺眉說，臉上的金紋開始退去。

「奧提多次用‘地魔法’防禦你的攻擊，及以‘雷魔法’攻擊你。假如我們
破壞黑卡蒂及雅蕾德亞的聖物奧提便失去主要的防禦及攻擊手段
了。」懶然一說，眾人大為震驚，這傢伙哪來的智慧？

「假…魔女聖物被毀的話…便當真死亡了。」比婭猶豫說，於心不忍。

「她們被惡毒陷害，現在被囚禁在聖物之中，這算是‘活着’嗎？！」懶
然怒吼。

比婭一悟，皺眉點頭。

「打敗奧提，然後你以身作則再次令魔女崛起吧。」懶然皺眉說。

「我無意令魔女崛起…但奧提………必需要打敗！」比婭開始燒起鬥
志，主動起向玩家。

「我無法離開‘獄炎之地’除非你們在‘大祭壇’中央放入強大的‘魔源’打破
封印，我才可以到外面跟奧提一戰。」比婭皺眉說。

眾人凝視娜茜提亞，娜茜提亞無奈點頭。

「好。我們要怎樣做？」懶然大喜，問。

「你們打破結界後我便衝出來擋着奧提。你們到‘噸岩之心’找出白雕
像，黑卡蒂的聖物。破壞它後我便可以傷害奧提，假如有時間的話
到‘雷鳴之谷’找出‘雷光壺’，雅蕾德亞的聖物，這樣奧提的實力大減，
我們便有勝算了。」比婭說。

「那麼我們是同一戰線嗎？」樹驚喜問。

比婭苦苦皺眉，點頭。

「系統提示：焰之魔女—比婭 加入你的陣營。」

「好！行動！」

3089,差900

其實就咁睇比婭就死緊，只係希望佢死前至少打殘條八婆

條八婆必須死

in 比婭 we trust

我比較想知diana嘅魔力技能呢？
奧提都有吸佢嘅魔力咖，佢嘅聖物呢

設定上佢係4魔女既合成物，集合４聖物果件嘢就會變成‘黛安娜’

黛安娜已經比反噬吸乾左，部份去左奧提到。

所以正文都唔打算提，好長

１２果更推遲小小，我食飯先。。。今日飯都未食就打文

我都係依家先食

飯都未食就睇文

有未啊 等到好眼訓

點解唔食咗飯先打？橫掂都係有排出

儲左幾日文都係唔夠喉

真心 好睇番
魔女之後個d 幾悶下
今次魔女篇好有rpg feel 正

真心 好睇番
魔女之前個d 幾悶下
今次魔女篇好有rpg feel 正

仲未有

文文文文文文

奧提的機制簡潔易明————破壞聖物令她失去其他魔女的力量。

不過，找到聖物已是一個難題。同時他們要跟時間競賽，要在比婭被
奧提打死殺前破壞最少一件聖物。

對了，首先要成功放入‘龍玉’打破封印。

「請稍侯———————————————」

轟隆！！！！！！！！！！！！！！！！

一個震波馬上傳到。

奧提正跟４人打鬥。

「誰？！」娜茜提亞大驚。

「好慢啊！趕快幫————」六口彌生大叫，奧提一顆飛石轟至。

「幫快過來！」安多莉亞和她們招手。

神神子無暇呼叫，抓到奧提技能冷技的時間割傷她的小腿。

拉奧孔拿着鬼鐮敏捷地揮斬。

奧提看到敵人援軍趕到急忙後退。

所有‘原基蟲’已經在‘獄炎之地’燒死，現埸只有４隻人蟲能夠戰鬥，他
們要非常小心。

「大洋術！」奧提再次招出大海洋，這次樹早有準備。

「給我合起來！！！！！！！」樹緊合雙掌，把奧提嘗試打開的水洞
口夾起來。

奧提加緊使力，樹開始支援不住，洞口慢慢撐大。

懶然一個蹬足跳到奧提面前，揮刀削下她少許頭髮。

奧提急忙放棄跟樹角力，騎着白雲飛到遠方。

娜茜提亞已經舉起龍玉跑到祭壇中央———————

「殛雷！」奧提舉手怒吼。

地上冒出多個白光圈…

娜茜提亞立即收起龍玉，躲開白圈。

其他人同樣避開白圈，奧提一笑。

澎滋～＃～！～＠！＄︿＊＆（＊＊＄％︿＃＄％！＃＄

天空瀉下一層黑光，狗血淋頭！

全部玩家被猛雷轟擊，原來他們要躲進白圈內才可避開黑色的雷擊。

「冷凝息」

祭壇表面結起一層冷霜，他們無法動彈。

「神蟲電網！」多條肥大的電蟲冒出，慢慢爬向他們。

啪滋～～～～～～～全員負傷。

娜茜提亞痛得雙腳發麻，一跛一跛地跳向祭壇中心。

其他六口彌生、安多莉亞及懶然跳起圍攻奧提，以密集的戰術掩護娜
茜提亞。

「負電荷！」奧提把身邊的空氣全部‘離子化’，人蟲馬上被磁力彈開。

奧提凝視娜茜提亞………

「系統提示：電極不穩。」

娜茜提亞頭上出現‘５＋’，正當她猶豫時———

「落導雷。」奧提手指一撻。

轟～！娜茜提亞被重雷擊倒。

「娜茜提亞大人！！！」卡拉夫馬上跑過去，被妮娜拉着。

妮娜指着娜茜提亞頭上標示，‘４＋’。

轟～！３＋同樣落雷，同樣位置，娜茜提亞再被轟擊。

轟～！２＋

轟～！！！＋

「系統提示：好友 娜茜提亞 血量剩餘２０％」

「不！！！！！！！！！！！」卡拉夫掙開妮娜的手。

轟～～～～～～！！！！！一道響雷次轟在娜茜提亞身上。

「亡者的意志————」

「系統提示：好友 娜茜提亞 血量剩餘０％」

眾人大驚回頭，娜茜提亞有妮娜送贈的護心石，但她帶着‘龍玉’消失的
話………

空氣重新竄進娜茜提亞肺部，大咳站起。

娜茜提亞不可思議看着自己身體，到底是誰………？！

拉奧孔從腰間摸出舊油燈搖動，以不死族的技能保護娜茜提亞。

「難道這數百年來………」他愁雲慘霧看着空中的奧提，心裡亂作一
團。

奧提所料不及，震怒盯着拉奧孔。

「你這個淫賤的人類！這數百年來嘔心死我了！你———」奧提對拉
奧孔破口大罵。

碰。

娜茜提亞沒有浪費時間，把溫熱的‘龍玉’塞到祭壇之中。

祭壇的坑紋馬上冒出幽藍光。

「系統提示：‘源域結界’已被消除。」

奧提七竅生煙，再次凝視娜茜提亞，她頭上出現‘１３＋’的標示。

「去死吧！！！人—————」奧提舉起手。

「喝啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！」

一隻巨型火狐撞毀‘火之門’衝進祭壇，一口咬向奧提！

奧提反應奇快，召出一塊厚岩塞住火狐的嘴巴。

比婭站在火狐背上跟奧提對峙。

「你們為了衝破‘封印’竟然不惜以‘龍玉’作價………」奧提震驚地看着橙
紅色的龍玉。

比婭意外冷靜，她知道離開‘獄焰之地’後自己失去優勢，必需小心作
戰。

「比婭，你最後也跟人類結伴啊。」奧提出言嘲諷。

「人類……有時候比魔女更好。」比婭不但戰力驚人，更是牙尖嘴利，
不輸奧提。

「好吧……比婭。我承認得到４魔女的力量後仍未能輕易打敗你……」
奧提黑袍一揚，皮膚變成純白。

她背後長出雅蕾德亞的‘電弧翼’、空中閃出數千枝冰刺對準比婭。

「系統提示：刑之魔女—奧提 進入第二階段。」

「那對翅膀不屬於你的！」比婭指着奧提的‘電弧翼’怒罵，火狐狸用力
咬碎厚岩。

「是嗎？有本事拿去吧！」奧提大笑。

「雷核！」「落雷風暴！」

三個大雷球在祭壇浮游，空中雷電交加，十多條閃雷隨機轟擊地面。

地勢一轉，比婭立處下風。

「炎牙！」比婭騎着火狐狸再次搶攻。

奧提突然消失，出現在比婭後方！

「麻醉矛！」奧提擲出兩條金電，釘在火狐屁股上。

「黑爪！」

嚓———

奧提使出黛安娜的體術技能，一爪犁開了大狐的大腿肌肉。

比婭立即後退，拉開距離。

「萬鏡冰晶！」地面突然閃出點點星光，數千塊冰結晶從下面上射爛
火狐肚子。

「大炎上炮！」比婭再次炮轟奧提，逼她離開。

「走啊人類！趕快！」比婭大叫。

奧提看到玩家湧進‘噸岩之心’後心知不妙，立即趕上去。

啪！奧提腳上劇痛。

火狐狠狠咬進她大腿，岩漿開始灼燒她的肌肉。

「你的對手是我啊！！！！！！！！！」金色的比婭從火狐背上躍
起，凌空打出焰彈！

磅！

奧提伸出黑爪單手截停比婭的火球，一抓陷碎。

「比婭…………」奧提凝視她。

比婭心中閃過一絲寒意，隨即被怒氣取代。

「來吧！！！！！奧提！！！！！！！！！！！」

兩個魔女再次交鋒！
澎～～～～～～～～～～～～～

「系統提示：焰之魔女—比婭魔力耗盡時間：１１：５９。」

「趕快找到白雕像！」

玩家再次進入‘噸岩之心’的鬧鬼地城。

「白雕像在哪？！」懶然心急如焚，看着比婭的時間不斷減少。

「迷宮的‘魔力反應’比之前強很多，奧提應該更改了內容！」娜茜提亞
打開手掌，感到大量的‘魔法餘溫’在空氣餘留。

雕像卻變得更加猙獰，現在它們的頭部會跟隨玩家的位置扭動，用模
糊的五官凝視着你。

「這邊」

「這邊」

「這邊」

「這邊」

「這邊」

「這邊」

雕像不斷向途經的玩家微笑竊語，令人不勝其煩。

就在一個分岔路口———

「不是這邊。」

樹聽到一尊雕像說。

他立即帶着隊伍進入小巷。

「不是這邊。」

「不是這邊。」

「不是這邊。」

「不是這邊。」

「不是這邊。」

「不是這邊。」

「不是這邊。」

雕像異口同聲否應，不再微笑。

轉角一看，找到白雕像了！

「黑卡蒂………」拉奧孔立即淚流滿面走向白雕像。

「不對……」他接近後立即皺眉，怒瞪白雕像。

「這是奧提製作的贗品。」他說。

「贗品？！」眾人大驚，如何分辦？

「我很熟悉黑卡蒂及奧提的魔力…給我時間研究它。」拉奧乙蹲下來
開始研究。

「系統提示：保護拉奧孔—０４：５９ 」

突然兩尊雕像手持蠟燭石柱動起來，慢慢逼向小隊。

無法火燒及冰封也無法重創它，卡拉夫及人蟲飛隊立即上前迎戰，跟
雕像激戰連埸。

拳來腳往，雕像硬得有如水泥一樣。蟲族輕快的削擊也無法做出傷
害，安多莉亞馬上以牽制雕像為主要戰術，令卡拉夫的大劍有更好的
輸出空間。

卡夫拉看準其中一尊雕像揮舞武器的硬直，三刀砍斷它的手臂。

然後慢慢脊弱它的實力，一刀粉碎它的頭顱。最後圍剿落單的雕像。

砰！白雕像被拉奧孔粉碎。

「這裡仍有４尊發出‘魔女氣息’的雕像。我帶你們走吧。」拉奧孔腳步
神速，小隊得跑起來才可以跟上他的速度。

「不是這邊。」

「不是這邊。」

「不是這邊。」

「不是這邊。」

「不是這邊。」

「不是這邊。」

不一會，他們來到第二白雕像。

今回是４隻雕像迎接他們。

如是者來到最後一尊白雕像。

附近的雕像出奇地再沒有說出‘不是這邊’來誤導玩家。

彷彿有如上次他們進入‘噸岩之心’有意引領他們找到白雕像似的。

「黑卡蒂！」拉奧孔看到白雕像後馬上仆倒過去。

「拉奧孔………？」虛弱的聲音說。

眾人大驚，原來上次正是‘黑卡蒂’本人向自己求救，只是奧提趕到
把‘黑卡蒂’的意識趕走。

「我回來了！！！黑卡蒂！！你……我………」拉奧孔痛哭抽泣。

他深愛的女孩已經………變成雕像了。

拉奧孔輕撫浮花，輕輕摸上白雕像的臉容。他終於感到溫柔的氣息，

正是他朝思暮想的黑卡蒂。

「拉奧———」白黑卡蒂說。

拉奧孔忍不住吻向白雕像。

雕像的嘴唇粗糙冰冷，他回憶中那兩片軟唇已經……消失了。

「你………我要救你出來。」拉奧孔大哭。

「我愛你。」黑卡蒂哽咽笑說。

「我也愛你！我不會再離開你！」拉奧孔激動說。

「不…你要離開我…我已經…無法跟你一起……」黑卡蒂嗚咽說。

「我不在意！」拉奧孔抓緊白雕像說。

「你必須摧毀我………令奧提失去我的力量………」黑卡蒂黯然說。

「不！！！我不會再失去你！！！一千年，一萬年。我不怕變成‘不死
族’也會陪在你身邊，當一具骷髏也覺得幸福！」拉奧孔斷然拒絕。

黑卡蒂無法說話，白雕像流出兩行清淚。

「拉奧孔，我們沒有時間了。」神神子皺眉說。

「甚麼時間？」拉奧孔反問。

「比婭的魔力正在倒數，我們要在奧提殺死比婭前解除黑卡蒂的魔
法。」樹殘酷說。

「絕不…再讓黑卡蒂受傷！」拉奧孔架起鐮刀說。

「系統提示：拉奧孔 脫離隊伍」

「殺死你也於事無補，何況我無必要殺你。」神神子皺眉說。

「沒時間了，我動手！」安多莉亞走前，舉起刀鐮打向白雕像。

「不！！！！！！！！！！！」拉奧孔橫刀打開安多莉亞的手臂。
「別逼我！」安多莉亞大怒。

「拉奧孔……………」黑卡蒂說。

「別怕！我會守護你！」拉奧孔深知自己無法跟玩家對抗，但他依然
不捨得讓黑卡蒂離開。

「我必須犧牲自己阻止奧提………我希望，可以由你終結我。」黑卡甜
笑說。

「吓？」拉奧孔大驚回頭，看着白雕像又哭又摸。

「拉奧扎………人類相信拉洛神的吧？希望……我下輩子不是魔女，而是
跟一個普通的人類……再跟你相遇便好了！」黑卡蒂痛哭說。

白雕像的胸胸腔打開一個小洞，裡面有一粒‘土晶石’，———黑卡蒂聖
物的真身。

「黑卡蒂！！！不要啊！！！」拉奧孔攬着石像大哭。

「快殺死我吧！我………我無法擁抱你、我無法親吻你，你知道我被困
在雕像內多痛苦嗎？！求求你吧！！！！」黑卡蒂激動大叫。

「我不要！我情願一輩子—————」

啪！

六口彌生一刀刺碎‘黑卡蒂’的聖物。

拉奧孔腦海空白，立即回望白雕像。

白雕像慢慢碎裂，一個藍色的靈魂浮出來———正是黑卡蒂！

「黑卡…蒂…………」拉奧孔扔下鐮刀，跪在她面前。

黑卡蒂露出幸福的微笑，飛下來擁抱拉奧孔一下。

「拉奧孔，我們一起去找‘火鱗花’吧………」黑卡蒂笑說。

「火鱗花………你記得火鱗花。」拉奧孔驚喜說。

「最後這一分魔力，可以燒死你………」黑卡蒂微笑說，好像遇上這輩
子最幸運的事了。

拉奧孔點頭，回望玩家。

「勇者們………神台匙石…就是‘魔力反噬’是其中一塊碎片，被我藏在入
口的三面女神像底下………多謝你們………」拉奧孔笑說。

「加油…勇者大人。比婭姐姐還在戰鬥，請幫助她吧。」黑卡蒂流淚
笑說。

玩家們不知反應，傻傻點頭。

「來吧，拉奧孔。」黑卡蒂攬着拉奧孔，二人被藍火吞噬，消失於空
中。

「。。。。。。。。。。。。。」眾人良久不能言語。

「快回去吧！」六口彌生率先回神，小隊再次起行。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「嗚啊！！！！！！！！！！！！！」奧提的石塊突然消失，被比婭
的陽炎炮打中。

「成功了！！！！！！！！！」比婭乘勝追擊！

然而—她的魔力已經所剩無幾。

今日出左２３００＋３１００＋４２００

係１萬字

「成功了！！！！！！！！！」純白巴乘勝追擊！

然而—她的文已經所剩無幾

計落 都係9600 仲差400

找完數,J左次蕾姆，瞓先

最好每日一萬字

我唔貪心
每日咁既量就差唔多啦

樓豬幾時再玩多次

有bug?
明明炎魔女得返12分鐘
一個白色雕像都要搞成五分鐘
仲未計行路同講野既時間

強行腦補啦 冇仔細諗

臭雞
EMT 世界第一

冇錯，臭雞

完全同意啊

完全同意
養左個幾星期嘅文一次過睇真係好撚爽

乜我每日出既文劇情推進真係咁慢咩 明明次次都有劇情觸發，我係專登寫到某事件完先停，所以字數每次都有幾千同關鍵位停

我係感動既 咁多人覆

證明我咁自動自覺出文養左好多深海魚

黑卡同this 人類既愛都睇到好感動
很好

準備開新po，唔好po錯link

正
再出多幾更
如果遲啲有得玩同類型既game係VR/AR 就好

加油呀白巴!

發現衝文好多錯字，句子都冇修飾。好raw

打交寫得直白一點沒問題，會比較明快，但錯字真係好多，下次衝文應該玩一個錯字加100

絕對讚成

印象中之前玩過
但係玩玩下投左降

係咪今日都有1 comment+100

一日一萬字係最原本既tittle

每日一萬字我夠啦

完全同意

到時佢會自動加更1日2萬字

1日3萬先滿足到佢

你地就來吹到一日五萬

咁樣又唔係幾好

今日晏啲出文，仲忙梗 未停過

都玩左三四日

今次試下打錯人名加 300

M底一定好開心

M底會愈黎愈M
一日萬五字
一日二萬字咁上

咁真係好m

過左1700 文呢？

文又無，新POST又無，棄故？

岩岩有警犬嚟公司，我要睇住個檔口 冇時間寫文。今晚點都有文架啦 你班人

留位比我post link

推爆佢

幫你推一次1001

爆文開post la

新post玩留言加字 應該會變熱門

慶祝1001爆post 出多一萬字

會唔會成功1001 到？次次樓豬未爆就開新

同埋係咪又改新名？

推!!!

1001

1001.

1001..

1001....